{
    "data": {
        "event": {
            "start": "2023-10-12T08:00+02:00",
            "end": "2023-10-16T18:00+02:00",
            "search": {
                "nextPageToken": null,
                "items": [
                    {
                        "id": "33744281-ce23-4625-a658-0b4f1cbd444e",
                        "title": "Cours de DES - Pneumopathies interstitielles diffuses -\u00a0 Partie 1",
                        "objectives": [
                            "<ul>",
                            "\t<li>Comprendre la formation des images \u00e9l\u00e9mentaires et leur association en patterns scanographiques</li>",
                            "\t<li>Connaitre les pr\u00e9sentations TDM classiques des principales Pneumopathies Interstitielles Diffuses</li>",
                            "\t<li>Savoir int\u00e9grer les donn\u00e9es clinico-biologiques aux images TDM afin de parvenir au diagnostic et proposer une conduite \u00e0 tenir</li>",
                            "</ul>"
                        ],
                        "start": "2023-10-12T09:00+02:00",
                        "end": "2023-10-12T10:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1077/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6b19fe0d-b9cb-42fa-865d-1569e092bfe7",
                        "title": "S\u00e9ance DPC :\u00a0 Radioprotection",
                        "objectives": [
                            "<p>Cette s\u00e9ance est accessible uniquement sur inscription aupr\u00e8s de l'ODPCRIM</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-12T09:00+02:00",
                        "end": "2023-10-12T19:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "737662af-2341-4df9-acf1-9cef1285e66d",
                        "title": "Imagerie m\u00e9dicale pour le manipulateur :\u00a0 de la num\u00e9risation \u00e0 l'Intelligence Artificielle",
                        "objectives": [
                            "<p>Appr\u00e9cier l'apport des dispositifes num\u00e9riques<br>",
                            "Comprendre les enjeux de l'Intelligence Artificielle<br>",
                            "D\u00e9velopper des connaissance technologiques</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-12T09:30+02:00",
                        "end": "2023-10-12T12:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Intelligence Artificielle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2035/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "619eaa97-b77c-4e93-a3f2-0ce5c209e02a",
                        "title": "Rencontre SFR-SFC - CMH sarcom\u00e9rique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-12T10:00+02:00",
                        "end": "2023-10-12T11:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Imagerie cardiaque",
                                "id": "f3254cd5-6451-480b-8b98-56671c28a7ab"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/5/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8841c92f-7a0e-49d4-bbf8-c3c0f9e6f8ed",
                        "title": "Journ\u00e9e CERF-FLI : Adapter l'imagerie, les syst\u00e8me et les acquisitions aux populations g\u00e9riatriques",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-12T10:00+02:00",
                        "end": "2023-10-12T12:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1449/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3362d960-65ab-4c25-ac29-7a2201f8db42",
                        "title": "Cours de DES - Pneumopathies interstitielles diffuses -\u00a0 Partie 2",
                        "objectives": [
                            "<ul>",
                            "\t<li>Comprendre la formation des images \u00e9l\u00e9mentaires et leur association en patterns scanographiques</li>",
                            "\t<li>Connaitre les pr\u00e9sentations TDM classiques des principales Pneumopathies Interstitielles Diffuses</li>",
                            "\t<li>Savoir int\u00e9grer les donn\u00e9es clinico-biologiques aux images TDM afin de parvenir au diagnostic et proposer une conduite \u00e0 tenir</li>",
                            "</ul>"
                        ],
                        "start": "2023-10-12T11:00+02:00",
                        "end": "2023-10-12T12:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1082/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8b59a500-ecd4-40ee-85ff-f850b9f42a5c",
                        "title": "Rencontre SFR-SFC - Evaluation du risque coronaire et pr\u00e9diction du risque",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-12T11:30+02:00",
                        "end": "2023-10-12T12:50+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Imagerie cardiaque",
                                "id": "f3254cd5-6451-480b-8b98-56671c28a7ab"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/12/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3f363970-bc43-4242-ad63-cff9b6e3f901",
                        "title": "Journ\u00e9e CERF FLI :\u00a0 Analyse de donn\u00e9es, images et m\u00e9tadonn\u00e9es et Intelligence Artificielle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-12T12:15+02:00",
                        "end": "2023-10-12T13:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1458/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ed595f88-9904-489a-8414-389d50fcd230",
                        "title": "Cours de DES - Pneumopathies interstitielles diffuses -\u00a0 Partie 3",
                        "objectives": [
                            "<ul>",
                            "\t<li>Comprendre la formation des images \u00e9l\u00e9mentaires et leur association en patterns scanographiques</li>",
                            "\t<li>Connaitre les pr\u00e9sentations TDM classiques des principales Pneumopathies Interstitielles Diffuses</li>",
                            "\t<li>Savoir int\u00e9grer les donn\u00e9es clinico-biologiques aux images TDM afin de parvenir au diagnostic et proposer une conduite \u00e0 tenir</li>",
                            "</ul>"
                        ],
                        "start": "2023-10-12T13:30+02:00",
                        "end": "2023-10-12T15:10+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1086/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "023a7cfe-cd40-43c2-a3c8-c09ee727f8de",
                        "title": "Rencontre SFR-SFC - Coeur et inflammation",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-12T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-12T15:20+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Imagerie cardiaque",
                                "id": "f3254cd5-6451-480b-8b98-56671c28a7ab"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/18/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "aea9bf1b-2944-4fd0-9502-46e1aab9df83",
                        "title": "Imagerie vasculaire pour les manipulateurs :\u00a0 Approches multiples",
                        "objectives": [
                            "<p>D\u00e9velopper ses connaissances en imagerie vasculaire<br>",
                            "Comprendre les \u00e9volutions techniques de la modalit\u00e9<br>",
                            "Adapter les techniques d'acquisition</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-12T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-12T16:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2036/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c0d7a127-121d-49ad-bf79-1c2fa6b8599c",
                        "title": "Journ\u00e9e CERF-FLI :\u00a0 Interventionnel",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-12T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-12T15:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1461/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f08e5036-c017-404f-8ec2-0dec0a72d13b",
                        "title": "S\u00e9ance DPC : Scl\u00e9rose en plaques",
                        "objectives": [
                            "<p>Cette s\u00e9ance est accessible uniquement sur inscription aupr\u00e8s de l'ODPCRIM</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-12T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-12T17:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "605d4b2c-22f1-45ea-b734-4f993c70f924",
                        "title": "Journ\u00e9e CERF-FLI :\u00a0Impacts organisationnels des d\u00e9pistages",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-12T15:00+02:00",
                        "end": "2023-10-12T16:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1465/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4d40f643-72c6-40d5-b554-a49974e7c454",
                        "title": "Rencontre SFR-SFC - La battle IRM vs US :\u00a0 strain et imagerie 3D",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-12T15:20+02:00",
                        "end": "2023-10-12T16:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Imagerie cardiaque",
                                "id": "f3254cd5-6451-480b-8b98-56671c28a7ab"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/24/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b6af6666-d6a0-4b4c-85e1-470fdba6284e",
                        "title": "Cours de DES - Pneumopathies interstitielles diffuses -\u00a0 Partie 4",
                        "objectives": [
                            "<ul>",
                            "\t<li>Comprendre la formation des images \u00e9l\u00e9mentaires et leur association en patterns scanographiques</li>",
                            "\t<li>Connaitre les pr\u00e9sentations TDM classiques des principales Pneumopathies Interstitielles Diffuses</li>",
                            "\t<li>Savoir int\u00e9grer les donn\u00e9es clinico-biologiques aux images TDM afin de parvenir au diagnostic et proposer une conduite \u00e0 tenir</li>",
                            "</ul>"
                        ],
                        "start": "2023-10-12T15:30+02:00",
                        "end": "2023-10-12T17:10+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1090/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f169cac4-1d71-4992-a386-0eabf182f1a4",
                        "title": "Session Test - Practice Stage",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-12T20:00+02:00",
                        "end": "2023-10-12T21:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "CYIM",
                                "id": "ecb11a26-c649-445f-bae9-11dd1a518f53"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1752/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "08bd1cca-98e8-4622-bb0a-ce8d73544d98",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie thoracique",
                        "objectives": [
                            "<p>\"- Conna\u00eetre les derniers d\u00e9veloppements scientifiques en imagerie thoracique</p>",
                            "<p>- \u00catre&nbsp;au fait des potentielles innovations technologiques en imagerie thoracique</p>",
                            "<p>- Savoir \u00e9valuer l'int\u00e9r\u00eat clinique d'une nouvelle technologie/nouveau logiciel/nouvelle m\u00e9thodologie en imagerie thoracique\"</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T08:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T09:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "08bd1cca-98e8-4622-bb0a-ce8d73544d98",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Thorax"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1113/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "09e66037-8c00-4dae-8bcd-aa2560f36ab9",
                        "title": "Endom\u00e9triose",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T08:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T09:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "09e66037-8c00-4dae-8bcd-aa2560f36ab9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1442/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b1e2a660-894f-4937-9961-1ef4fa2c698a",
                        "title": "Vertiges p\u00e9riph\u00e9riques: int\u00e9grer la radiologie dans la d\u00e9marche diagnostique",
                        "objectives": [
                            "<p>L'objectif de cette s\u00e9ance p\u00e9dagogique est d'int\u00e9grer les derni\u00e8res innovations en imagerie des vertiges p\u00e9riph\u00e9riques dans une d\u00e9marche diagnostique plus globale pour augmenter le service rendu au patient en permettant au m\u00e9decin otologiste de personnaliser le parcours de soin th\u00e9rapeutique.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T08:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T09:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b1e2a660-894f-4937-9961-1ef4fa2c698a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2020/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b43414db-bc2b-4642-817a-386cbb88b7e6",
                        "title": "Evaluation quotidienne des traitements en oncologie\u00a0: RECIST or not RECIST\u00a0?",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : \u2026..</p>",
                            "<p>Savoir quand utiliser les crit\u00e8res RECIST au quotidien&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Savoir quand et comment utiliser les autres crit\u00e8res d'\u00e9valuation tumorale&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Apprivoiser RECIST et rester un radiologue diagnosticien&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T08:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T09:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b43414db-bc2b-4642-817a-386cbb88b7e6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/278/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e4e5af50-a609-4f96-a151-036a138be5a9",
                        "title": "S\u00e9ance d'interpr\u00e9tation en imagerie p\u00e9diatrique",
                        "objectives": [
                            "<p><em>Cette s\u00e9ance interactive est destin\u00e9e \u00e0 tous les radiologues. Quatre bin\u00f4mes, venus de toute la France, compos\u00e9s d\u2019un juniors et d\u2019un r\u00e9f\u00e9rent en radiop\u00e9diatrie sernior, pr\u00e9senteront des cas cliniques avec des questions pos\u00e9es \u00e0 l\u2019assistance sous forme de QCM. Les dossiers seront comment\u00e9s en insistant sur la d\u00e9marche diagnostique \u00e0 partir des donn\u00e9es cliniques et la place des examens radiologiques utiles \u00e0 la prise en charge. Une br\u00e8ve pr\u00e9sentation de la pathologie sera propos\u00e9e en fin de pr\u00e9sentation, accompagn\u00e9e des principaux diagnostics diff\u00e9rentiels.</em></p>",
                            "<p><strong><em>Objectifs&nbsp;:</em></strong></p>",
                            "<ul>",
                            "\t<li><em>Promouvoir le transfert de comp\u00e9tences en permettant \u00e0 des juniors de pr\u00e9senter et de discuter de cas cliniques en collaboration avec un senior.</em></li>",
                            "\t<li><em>Connaitre la d\u00e9marche diagnostique \u00e0 partir de cas cliniques choisis sur diff\u00e9rents th\u00e8mes de radiologie p\u00e9diatrique : pathologie neurologique et ORL, oncologie p\u00e9diatrique, pathologie digestive, pathologie osseuse, pathologie thoracique etc</em></li>",
                            "\t<li><em>Am\u00e9liorer les pratiques en proposant \u00e0 travers les cas cliniques choisis une prise en charge radiologique adapt\u00e9e et rationnelle, bas\u00e9e sur l\u2019exp\u00e9rience du terrain et la litt\u00e9rature actuelle</em></li>",
                            "</ul>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T08:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T09:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e4e5af50-a609-4f96-a151-036a138be5a9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1560/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "cc7f161e-7b07-47fe-a01a-7fd3cbdeec53",
                        "title": "Les incidentalomes ignor\u00e9s de l'abdomen",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre la gamme diagnostique des incidentalomes de la rate, du peritoine et du tube digestif.</p>",
                            "<p>Connaitre la semiologie radiologique des incidentalomes don\u2019t le diagnostic non invasif est possible</p>",
                            "<p>Connaitre la conduite a tenir face aux incidentalomes et savoir quel(s) examen(s) proposer pour avancer dans le diagnostic non invasif.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T08:30+02:00",
                        "end": "2023-10-13T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "cc7f161e-7b07-47fe-a01a-7fd3cbdeec53",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2051/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "05ee097d-0109-426b-99eb-14dc3a36364d",
                        "title": "HyperParathyro\u00efdie Primaire : de l'imageur\u00a0\u00e0 l'expert endocrinologue",
                        "objectives": [
                            "<p>Conna\u00eetre le diagnostic biologique d'hyperparathyroidie.</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre le tr\u00e9pied diagnostic biologique echoDoppler et fonctionnel pour le radiologue.</p>",
                            "<p>Savoir reconna\u00eetre un ad\u00e9nome parathyroidien intra thyro\u00efdien.</p>",
                            "<p>Savoir reconnaitre un ad\u00e9nome parathyroidien dans la zone P, extra thyroidienne.</p>",
                            "<p>Savoir reconnaitre les ad\u00e9nomes parathyroidiens atypiques et la parathyro\u00efdomatose.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T09:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "05ee097d-0109-426b-99eb-14dc3a36364d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/41/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0e33daed-602d-4123-8507-162806d40ad0",
                        "title": "Imagerie de la femme : Gyn\u00e9cologie - Dysfonctions pelvi-p\u00e9rin\u00e9ales",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T09:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0e33daed-602d-4123-8507-162806d40ad0",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/35/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1c6841d1-6d7b-46e5-8859-60d551b8a4df",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie digestive -\u00a0Diagnostic des kystes pancr\u00e9atiques",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1c6841d1-6d7b-46e5-8859-60d551b8a4df",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/36/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7374bca7-78c9-452a-8429-9814bc6f0e99",
                        "title": "Retour \u00e0 la base\u00a0: les biopsies percutan\u00e9es et endo-vasculaires",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : \u2026..</p>",
                            "<p>Pr\u00e9senter les outils, les techniques et&nbsp;les possibles complications des biopsies des organes parenchymateuux&nbsp;(poumon, foie, rein)</p>",
                            "<p>Pr\u00e9senter les outils, les techniques et&nbsp;les r\u00e8gles \u00e0 suivre lors de la r\u00e8alisation&nbsp;des biopsies osseuses</p>",
                            "<p>Pr\u00e9senter les indications, les outils, la technique et les possibles complications&nbsp;des biopsies endovasculaire des organes parenchymateux (rein, foie)</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T09:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7374bca7-78c9-452a-8429-9814bc6f0e99",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/535/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "77b9e699-5f4c-45b9-955b-358151cdeccf",
                        "title": "La revolution\u00a0numerique\u00a0en radiologie : implications technologiques, sociologiques et economiques",
                        "objectives": [
                            "<p>Conna\u00eetre les avantages et risques technologiques&nbsp;sp\u00e9cifiques \u00e0 l'imagerie m\u00e9dicale digitale</p>",
                            "<p>Savoir reconnaitre les effets et enjeux sociologiques de l\u2019IA en radiologie</p>",
                            "<p>Connaitre les d\u00e9terminants nationaux et mondiaux de l'\u00e9conomie du numerique&nbsp;en radiologie</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T09:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "77b9e699-5f4c-45b9-955b-358151cdeccf",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/43/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "81edc54b-0695-4826-83b7-a90ddd1cee72",
                        "title": "Echo Doppler - Echo-Doppler des membres sup\u00e9rieurs (art\u00e9riel et veineux) initiation",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T09:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "81edc54b-0695-4826-83b7-a90ddd1cee72",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/469/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "88fd2385-15c2-47b2-95cc-67b54db296f9",
                        "title": "Intelligence Artificielle (IA) et d\u00e9tection des fractures : miracle ou mirage ?",
                        "objectives": [
                            "<p>Faire le point sur l'efficacit\u00e9 des logiciels d'IA de d\u00e9tection des fractures</p>",
                            "<p>Analyser les points faibles et les points forts des solutions d'IA chez l'enfant et chez l'adulte</p>",
                            "<p>Discuter de l'apport de ces solutions, de leur int\u00e9gration dans la prise en charge SAU-Imagerie et des modifications de pratique</p>",
                            "<p>Souligner les implications m\u00e9dico-l\u00e9gales et \u00e9thique</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T09:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "88fd2385-15c2-47b2-95cc-67b54db296f9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/38/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "eb18aaa4-f2e1-4d0c-abbe-63b7201f4304",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - Doigts en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T09:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "eb18aaa4-f2e1-4d0c-abbe-63b7201f4304",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/476/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7cae10d2-f60d-4f22-b7e2-c7e5fd791f07",
                        "title": "Auditions publiques des candidats au prix Innovation",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T09:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T10:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7cae10d2-f60d-4f22-b7e2-c7e5fd791f07",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T10:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2042/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8766841a-6b64-45ca-83b7-7e4bc0aca2c9",
                        "title": "Accueil des nouveaux internes",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T09:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8766841a-6b64-45ca-83b7-7e4bc0aca2c9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1372/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "599be815-3566-454a-80bd-689fe4780d84",
                        "title": "Audits par les pairs",
                        "objectives": [
                            "<p>Comprendre :</p>",
                            "<p>ce que sont les audits par les pairs.</p>",
                            "<p>Comment vont ils se mettre en place.</p>",
                            "<p>Quels vont etre les impacts pour les structures d imagerie.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T09:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T10:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "599be815-3566-454a-80bd-689fe4780d84",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T10:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Management et qualit\u00e9"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/988/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "715b3387-f97a-4594-b929-00c70c9346dd",
                        "title": "Session 1 du JENI : Innovations en NRI",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T09:30+02:00",
                        "end": "2023-10-13T10:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "715b3387-f97a-4594-b929-00c70c9346dd",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T10:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2095/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "08f27f73-5f4d-4ff7-aa08-2825710f658f",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie digestive",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T09:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "08f27f73-5f4d-4ff7-aa08-2825710f658f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2053/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "09175ad4-1b78-447f-add6-33cfc520b53b",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques -\u00a0 Imagerie prostatique",
                        "objectives": [
                            "<p>- Connaitre les crit\u00e8res \u00e9l\u00e9mentaires PI-RADS v2.1</p>",
                            "<p>- Comprendre la d\u00e9marche diagnostique pour la caract\u00e9risation des l\u00e9sions focales vues en IRM de prostate</p>",
                            "<p>- Comprendre les diff\u00e9rences s\u00e9m\u00e9iologiques entre les cancers de la zone p\u00e9riph\u00e9rique et ceux de la zone de transition</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T09:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "09175ad4-1b78-447f-add6-33cfc520b53b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/47/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "95ca8cfc-598f-427a-abd3-2343193b5156",
                        "title": "Dysfonctions pelvi-p\u00e9rin\u00e9ales",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T09:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "95ca8cfc-598f-427a-abd3-2343193b5156",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1443/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c3053063-c247-4a85-9f1a-6f87c261b910",
                        "title": "Imagerie cardiaque : nouvelles techniques",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : \u2026..</p>",
                            "<p>Identifier les derni\u00e8res techniques d'IRM de diffusion cardiaque et et d'imagerie des cicatrices cardiaques&nbsp; ;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>R\u00e9sumer la valeur clinique ajout\u00e9e de chaque technique&nbsp;;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Donner des exemples de cas cliniques dans lesquels ces techniques peuvent \u00eatre utiles&nbsp;;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Identifier les limites de chaque technique.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Comprendre les sp\u00e9cificit\u00e9s des pr\u00e9parations en diffusion cardio compatibles et la gestion du mouvement respiratoire + cardio&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T09:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c3053063-c247-4a85-9f1a-6f87c261b910",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Imagerie cardiaque",
                                "id": "f3254cd5-6451-480b-8b98-56671c28a7ab"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/48/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d2ed61de-369a-4135-a580-90e8bba41d6a",
                        "title": "T\u00e9l\u00e9radiologie et diagnostic int\u00e9gr\u00e9",
                        "objectives": [
                            "<p>\u00c9valuer la place de la t\u00e9l\u00e9radiologie dans le d\u00e9pistage</p>",
                            "<p>Appr\u00e9cier la place des manipulateurs en t\u00e9l\u00e9radiologie</p>",
                            "<p>\u00c9changer sur&nbsp; l\u2019experiences allemande du teleAVC</p>",
                            "<p>Comment valoriser la t\u00e9l\u00e9 expertise radiologique&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T09:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d2ed61de-369a-4135-a580-90e8bba41d6a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1576/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f345c929-9560-4487-8f70-a6ca4fdda030",
                        "title": "Le retour de la radiographie thoracique",
                        "objectives": [
                            "<p>Savoir reconnaitre les principales anomalies parenchymateuses en radiographie thoracique</p>",
                            "<p>Connaitre la s\u00e9miologie des pathologies pleurales en radiographie thoracique</p>",
                            "<p>Savoir identifier les anomalies diaphragmatiques en radiographie thoracique</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T09:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f345c929-9560-4487-8f70-a6ca4fdda030",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Thorax"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/55/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9aef4233-d86f-4b71-bc85-c860c66ca100",
                        "title": "Le ligament collat\u00e9ral m\u00e9dial et le spring ligament",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T10:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T10:05+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9aef4233-d86f-4b71-bc85-c860c66ca100",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T10:05:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1615/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ce104d2d-e42a-4bf2-aea0-09b28e393341",
                        "title": "Le ligament collat\u00e9ral m\u00e9dial et le spring ligament",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T10:10+02:00",
                        "end": "2023-10-13T10:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1613/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0edc9d5e-52b9-469f-884e-127a743cc15a",
                        "title": "Ecoresponsabilit\u00e9 en imagerie m\u00e9dicale",
                        "objectives": [
                            "<p>Face \u00e0 l\u2019effondrement de la biodiversit\u00e9, au r\u00e9chauffement climatique, la transition \u00e9cologique s\u2019impose \u00e0 notre g\u00e9n\u00e9ration et restera le d\u00e9fi des d\u00e9cennies \u00e0 venir. Si l\u2019\u00e9thique m\u00e9dicale, primum non nocere, nous engage \u00e0 ne pas nuire au patient par l\u2019acte de soin, il est temps d\u2019\u00e9largir notre responsabilit\u00e9 morale et \u00e9thique \u00e0 l\u2019ensemble du vivant, dans le temps et dans l\u2019espace.</p>",
                            "<p>La quantit\u00e9 limit\u00e9e des ressources, \u00e9nerg\u00e9tique et en mati\u00e8re premi\u00e8re sont autant d\u2019\u00e9l\u00e9ments venant inciter \u00e0 repenser nos pratiques et nos usages aussi en tant de professionnel de sant\u00e9. Car \u00ab&nbsp;mieux vaut prendre le changement par la main avant qu\u2019il ne nous prenne \u00e0 la gorge&nbsp;\u00bb.</p>",
                            "<p>Nous proposons ici plusieurs pistes d\u2019action et de raisonnement pour s\u2019engager dans l\u2019\u00e9co-responsabilit\u00e9</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T11:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0edc9d5e-52b9-469f-884e-127a743cc15a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T11:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Qualiopi",
                                "id": "4a35d574-3ffb-45df-b885-99c374d1a009"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/983/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "49ea2023-e0c0-4c8e-a698-3bfb4184365c",
                        "title": "Echo Doppler - El\u00e9ments d'h\u00e9modynamique art\u00e9rielle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T11:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "49ea2023-e0c0-4c8e-a698-3bfb4184365c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/471/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c67881a1-b835-4a9f-97df-370e109d1894",
                        "title": "Endom\u00e9triose - D\u00e9pistage \u00e9chographique de l'endom\u00e9triose : Pourquoi ? Quand ? Comment ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c67881a1-b835-4a9f-97df-370e109d1894",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/64/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "cac5020d-9d98-44aa-843d-900791808747",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - Parois du tronc en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T11:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "cac5020d-9d98-44aa-843d-900791808747",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1061/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "da861fb8-e6d6-4630-a0e2-403926bced22",
                        "title": "IRM : un technologie toujours plus performante pour les manipulateurs",
                        "objectives": [
                            "<p>Maitriser de nouvelles techniques d'acquisition<br>",
                            "Optimiser la r\u00e9alisation des examen IRM<br>",
                            "Assurer une prise en charge optimis\u00e9e du patient</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T11:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "da861fb8-e6d6-4630-a0e2-403926bced22",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T11:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/633/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "edc3b7e0-6c52-418b-974f-b4d1312dfb67",
                        "title": "Imagerie cardiovasculaire - 4d Flow",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T11:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "edc3b7e0-6c52-418b-974f-b4d1312dfb67",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/66/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f8a3c14d-d0a8-4f38-b780-b89149ce070a",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales -\u00a0Imagerie musculo-squelettique : Avanc\u00e9es en imagerie Interventionnelle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T11:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f8a3c14d-d0a8-4f38-b780-b89149ce070a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T11:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1428/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "fb9205f9-7b11-4e63-8f51-e1bf697c5214",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 des urgences abdominales et pelviennes -\u00a0Imagerie de la douleur lombaire aigu\u00eb",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T11:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "fb9205f9-7b11-4e63-8f51-e1bf697c5214",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/65/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "782daa41-4629-4c68-bd7d-c8479e940d08",
                        "title": "Tout savoir sur l'isch\u00e9mie m\u00e9sent\u00e9rique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T10:25+02:00",
                        "end": "2023-10-13T10:55+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "782daa41-4629-4c68-bd7d-c8479e940d08",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T10:55:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "Anatomie"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            },
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1056/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "fb8c5d9a-586f-4964-b344-1a429a7540e0",
                        "title": "Que repr\u00e9sente le r\u00e9f\u00e9rentiel m\u00e9tier pour vous",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T10:25+02:00",
                        "end": "2023-10-13T10:55+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "fb8c5d9a-586f-4964-b344-1a429a7540e0",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T10:55:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1673/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "16fc25f8-8519-4df2-b461-af050273e6c9",
                        "title": "Coude :\u00a0Les tendons \u00e9picondyliens m\u00e9diaux",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T10:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T10:50+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "16fc25f8-8519-4df2-b461-af050273e6c9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T10:50:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1616/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a74ba6b0-7564-49cc-970e-aa988bd2cd27",
                        "title": "Session 1\u00a0JURI :\u00a0S\u00e9dation vs ALR : Bloc hypogastrique, h\u00e9patique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T10:55+02:00",
                        "end": "2023-10-13T11:25+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a74ba6b0-7564-49cc-970e-aa988bd2cd27",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T11:25:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "Experience Patient"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2088/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a9cf6603-fe9a-416e-ad1d-e65c785711b9",
                        "title": "Coude :\u00a0Les tendons \u00e9picondyliens m\u00e9diaux",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T10:55+02:00",
                        "end": "2023-10-13T11:25+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1614/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "27b5f7ed-366d-43cc-a37e-564fccfe7bca",
                        "title": "Grande conf\u00e9rence\u00a0:\u00a0 La structuration de la fili\u00e8re radiologie et imagerie en France :\u00a0 un \u00e9cosyst\u00e8me vertueux, utile, au service de l'innovation dans les soins !",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T11:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "27b5f7ed-366d-43cc-a37e-564fccfe7bca",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1558/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "47e60571-c8c3-4b7d-b898-da69aa13483f",
                        "title": "Echographie et grossesse : quels mots pour quelles annonces ?",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : \u2026..</p>",
                            "<p>Les \u00e9chographistes sont confront\u00e9s \u00e0 des annonces qui peuvent s\u2019av\u00e9rer difficiles.<br>",
                            "ors de cette s\u00e9ance, nous parlerons de diff\u00e9rentes situations complexes : malformation f\u0153tales, grossesse arr\u00eat\u00e9e, grossesse inattendue de l\u2019adolescente.<br>",
                            "A partir d\u2019exp\u00e9riences v\u00e9cues, nous donnerons des pistes pour aider les \u00e9chographistes dans leur pratique.&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T11:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "47e60571-c8c3-4b7d-b898-da69aa13483f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T12:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Information patient"
                            },
                            {
                                "value": "Echographie - Ultrasons"
                            },
                            {
                                "value": "Imagerie ant\u00e9natale"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1390/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1967c055-6beb-4a09-b8f5-55d02e061ab3",
                        "title": "Prise en charge de l\u2019incontinence urinaire chez la femme et l\u2019homme \u00a0: \u00a0imagerie post op\u00e9ratoire",
                        "objectives": [
                            "<p><strong>Connaitre les diff\u00e9rentes strat\u00e9gies de prise en charge de l'incontinence urinaire chez la femme et chez l'homme</strong></p>",
                            "<p><strong>Connaitre l'aspect post op\u00e9ratoire normal et des complications en en \u00e9chographie chez la femme</strong></p>",
                            "<p><strong>Connaitre l'aspect post op\u00e9ratoire normal et des complications en IRM chez la femme</strong></p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T11:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1967c055-6beb-4a09-b8f5-55d02e061ab3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T12:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/71/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "32fe013d-5d61-4c44-a230-12ec16577c0e",
                        "title": "Radioprotection en s\u00e9nologie",
                        "objectives": [
                            "<p>de maitriser les notions de pr\u00e9disposition au cancer, radiosensibilit\u00e9 et radiosusceptibilit\u00e9</p>",
                            "<p>de connaitre les \u00e9volutions technologiques et dosim\u00e9triques en s\u00e9nologie</p>",
                            "<p>d\u2019en comprendre les cons\u00e9quences pratiques pour le diagnostic et le d\u00e9pistage</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T11:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "32fe013d-5d61-4c44-a230-12ec16577c0e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T12:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Qualiopi",
                                "id": "4a35d574-3ffb-45df-b885-99c374d1a009"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/481/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "630bd3a1-66f8-42f6-ad63-a47054187f1a",
                        "title": "Echographie abdominale en urgence chez l'adulte : la base et les astuces",
                        "objectives": [
                            "<p>savoir r\u00e9aliser les coupes d'\u00e9chographie de bases&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre les images normales dans les 3 situations ciniques fr\u00e9quentes : douleurs lombaires, douleurs&nbsp;hypochondre droit et douleurs fosse iliaque droite</p>",
                            "<p>savoir quelques trucs et astuces pour opitmiser la r\u00e9alisation de&nbsp;ces \u00e9chographies en garde</p>",
                            "<p>savoir reconnaitre les principales pathologies et diagnostics diff\u00e9rentiels</p>",
                            "<p>savoir quand compl\u00e9ter par un scanner</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T11:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "630bd3a1-66f8-42f6-ad63-a47054187f1a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T12:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2054/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8ac8251e-0bf8-4fe9-b045-4d2b8838196c",
                        "title": "La radiographie du thorax p\u00e9diatrique pour tous",
                        "objectives": [
                            "<ul>",
                            "\t<li>Ce cours a pour objectif de proposer un entra\u00eenement \u00e0 la lecture syst\u00e9matique de la radiographie de thorax p\u00e9diatrique, \u00e0 travers une s\u00e9rie de cas interactifs.</li>",
                            "\t<li>Conna\u00eetre les particularit\u00e9s du thorax p\u00e9diatrique et ses pi\u00e8ges principaux</li>",
                            "\t<li>Conna\u00eetre les principales indications du clich\u00e9 de face et des acquisitions compl\u00e9mentaires chez l\u2019enfant.</li>",
                            "\t<li>Savoir quand recontr\u00f4ler une radio de thorax et quand et comment aller plus loin</li>",
                            "\t<li>Savoir \u00e9voquer les diagnostics urgents ou graves et diff\u00e9rentiels chez l\u2019enfant.&nbsp;</li>",
                            "</ul>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T11:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8ac8251e-0bf8-4fe9-b045-4d2b8838196c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T12:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/90/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b56880b9-2515-4fe4-b1bd-8be293696f36",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie cardiaque",
                        "objectives": [
                            "<p>Conna\u00eetre les d\u00e9veloppements r\u00e9cents en scanner cardiaque</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les d\u00e9veloppements r\u00e9cents en IRM cardiaque</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre de nouvelles apllications cliniques de l'imagerie cardiaque</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T11:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b56880b9-2515-4fe4-b1bd-8be293696f36",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T12:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/605/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "bb6c50f5-444d-4465-9808-763d2d87bf1b",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques en imagerie ORL",
                        "objectives": [
                            "<p>Avoir une d\u00e9marche diagnostique et apprendre \u00e0 raisonner devant un dossier clinique concret.</p>",
                            "<p>Savoir quels examens r\u00e9alis\u00e9s pour une optimisation de prise en charge.</p>",
                            "<p>Connaitre les diff\u00e9rents diagnostics diff\u00e9rentiels et savoir identifier les diff\u00e9rentes caract\u00e9ristiques en imagerie de ces&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T11:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "bb6c50f5-444d-4465-9808-763d2d87bf1b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T12:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1790/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ee13bbaa-1a13-40e9-83e4-3f1f2d1762e7",
                        "title": "Imagerie de l'\u00e9pilepsie, de la premi\u00e8re crise \u00e0 la pharmacor\u00e9sistance",
                        "objectives": [
                            "<ul>",
                            "\t<li>Connaitre les principales causes \u00e0 rechercher selon le contexte clinique</li>",
                            "\t<li>Maitriser les s\u00e9quences optimales pour am\u00e9liorer le d\u00e9pistage et le diagnostic</li>",
                            "\t<li>Identifier les \u00e9l\u00e9ments cl\u00e9s devant figurer dans un compte-rendu d\u2019imagerie pour \u00e9pilepsie.</li>",
                            "</ul>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T11:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ee13bbaa-1a13-40e9-83e4-3f1f2d1762e7",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T12:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie "
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2021/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ef6bbf94-8717-4e4b-8765-1eb235da23a5",
                        "title": "R\u00e9inventer l'imagerie du cancer avec l'IA : \u00e9tat de l'art et perspectives",
                        "objectives": [
                            "<p>Nous discutons \u00e9tat de l'art&nbsp; ,les d\u00e9fis ,&nbsp;opportunit\u00e9s et les perspectives de l'IA et du ML en imagerie du cancer&nbsp;</p>",
                            "<p>Comprendre&nbsp;le d\u00e9veloppement d'\u00e9cosyst\u00e8me n\u00e9cessaire pour promouvoir la croissance de l'IA et du ML dans l'imagerie du cancer.</p>",
                            "<p>Application de l'IA a 3 th\u00e9matiques qui sont : le d\u00e9pistage , l\u2019\u00e9valuation th\u00e9rapeutique et imagerie des biomarqueurs , et enfin l\u2019IA en imagerie interventionnelle canc\u00e9rologique&nbsp;</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T11:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ef6bbf94-8717-4e4b-8765-1eb235da23a5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T12:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/86/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "133a4906-e68a-4659-9994-939995e06fa1",
                        "title": "Super D\u00e9mo -\u00a0Cryoth\u00e9rapie : une option \u00e0 consid\u00e9rer pour le traitement de l'endom\u00e9triose pari\u00e9tale",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T11:30+02:00",
                        "end": "2023-10-13T11:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1727/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9c24d960-9e1f-459c-bd4e-840d0959613b",
                        "title": "Le nerf m\u00e9dian au coude et \u00e0 l'avant bras",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T11:30+02:00",
                        "end": "2023-10-13T11:35+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9c24d960-9e1f-459c-bd4e-840d0959613b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T11:35:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1514/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2cad992c-ee37-4e75-8c01-e2be45dfd829",
                        "title": "Le nerf m\u00e9dian au coude et \u00e0 l'avant bras",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T11:40+02:00",
                        "end": "2023-10-13T12:10+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1617/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8665890a-3996-48df-8648-c0831417ccdb",
                        "title": "Animation Junior - Prise en main et r\u00e9glage d'\u00e9chogrape (IA) Niveau 1",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T11:40+02:00",
                        "end": "2023-10-13T12:10+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "7eef79c9-b0b3-4a34-9914-60a2ba3779cc",
                        "title": "Echographie musculosquelettique -\u00a0 Hanche en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T11:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T12:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7eef79c9-b0b3-4a34-9914-60a2ba3779cc",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Echographie - Ultrasons"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1306/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ba75407f-da11-43c7-a503-7b8aef14ecdc",
                        "title": "R\u00e9actions allergiques aux produits de contraste - Prise en charge des r\u00e9actions allergiques aux produits de contraste",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T11:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T12:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ba75407f-da11-43c7-a503-7b8aef14ecdc",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/94/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "bcadb9db-997f-42d8-8c94-8a0ad0fc2639",
                        "title": "Atelier de perfusion - Atelier de perfusion c\u00e9r\u00e9brale",
                        "objectives": [
                            "<p>Avec le soutien des soci\u00e9t\u00e9s Siemens&nbsp;Philips et Ol\u00e9a</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T11:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T12:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "bcadb9db-997f-42d8-8c94-8a0ad0fc2639",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2022/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d9662c65-9973-43a7-adb1-58bca79102bb",
                        "title": "Imagerie de la femme : s\u00e9nologie - Cas cliniques en angiomammographie et tomosynth\u00e8se :\u00a0 Diagnostic personnalis\u00e9",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T11:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T12:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d9662c65-9973-43a7-adb1-58bca79102bb",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/93/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "599c3522-fc56-424a-9555-c8a45dcf2464",
                        "title": "Les d\u00e9bats du VRI : Comment aborder des l\u00e9sions proches des nerfs ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T11:50+02:00",
                        "end": "2023-10-13T12:50+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "599c3522-fc56-424a-9555-c8a45dcf2464",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T12:50:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1706/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0f517c0a-d26c-460a-a56b-bdc5e6dffe4c",
                        "title": "Exploration des varicoc\u00e8les : trucs et astuces",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T12:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T12:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0f517c0a-d26c-460a-a56b-bdc5e6dffe4c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1618/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2408fda9-fd40-4e84-9b1c-29879ed8348d",
                        "title": "Oncologie de pr\u00e9cision : Prise en charge du patient du diagnostic \u00e0 l\u2019'intervention",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T12:30+02:00",
                        "end": "2023-10-13T13:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "2408fda9-fd40-4e84-9b1c-29879ed8348d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": "2023-12-31T22:59:00.000Z"
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/463/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6842fb4f-41b2-4d10-bd0e-48af1d454b72",
                        "title": "Diagnostic int\u00e9gr\u00e9 en oncologie : plus pr\u00e9cis, plus rapide, plus personnalis\u00e9 ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T12:30+02:00",
                        "end": "2023-10-13T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/389/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "84c7c4e9-e425-44ef-bd81-f37d8a079a4a",
                        "title": "Oncologie de pr\u00e9cision : Prise en charge du patient du diagnostic \u00e0 l\u2019intervention",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T12:30+02:00",
                        "end": "2023-10-13T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/463/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a80547af-4579-4a7c-9807-8f69ae00656f",
                        "title": "Diagnostic int\u00e9gr\u00e9 en oncologie : plus pr\u00e9cis, plus rapide, plus personnalis\u00e9 ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T12:30+02:00",
                        "end": "2023-10-13T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/389/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d5388fa6-38b7-42a2-a9e0-dd0a8466d734",
                        "title": "Modernisation des donn\u00e9es hospitali\u00e8res, du cloud \u00e0 la clinique : le bond de la digitalisation",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T12:30+02:00",
                        "end": "2023-10-13T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/430/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ec296494-23f8-44d1-b29a-b39a29ccac54",
                        "title": "Modernisation des donn\u00e9es hospitali\u00e8res, du cloud \u00e0 la clinique : le bond de la digitalisation",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T12:30+02:00",
                        "end": "2023-10-13T13:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ec296494-23f8-44d1-b29a-b39a29ccac54",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T11:10:00.000Z",
                            "expirationDate": "2023-12-31T22:59:00.000Z"
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/430/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3f8e3020-2a1d-46cd-a7a6-bb03fc083113",
                        "title": "Challenge \u00e9loquence",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T12:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T13:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3f8e3020-2a1d-46cd-a7a6-bb03fc083113",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T13:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/414/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0050c4fb-4c95-481f-9f00-938a703eb4d5",
                        "title": "Thyro\u00efde: Doppler et Elastographie en pratique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T12:50+02:00",
                        "end": "2023-10-13T13:05+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0050c4fb-4c95-481f-9f00-938a703eb4d5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T13:05:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1619/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6dd77233-fe6c-4a35-8b34-266c7a640260",
                        "title": "VRI Tour 1",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T12:50+02:00",
                        "end": "2023-10-13T13:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "359381ee-a761-4ceb-a5db-7e8319ee21f7",
                        "title": "Thyro\u00efde: Doppler et Elastographie en pratique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T13:10+02:00",
                        "end": "2023-10-13T13:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1620/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8e7cf89b-465e-4f74-901e-5a1d2c865302",
                        "title": "Animation Junior - Prise en main et r\u00e9glage d'\u00e9chographe ( IA) niveau 2",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T13:10+02:00",
                        "end": "2023-10-13T13:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "167c1526-2b7a-47fc-bb24-c583956be1e6",
                        "title": "Super D\u00e9mo \u00a0- Electroporation Irr\u00e9versible par NanoKnife, s\u00e9lection patients & placement des aiguilles \u00e9lectrodes",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T13:35+02:00",
                        "end": "2023-10-13T13:50+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1854/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6945df56-7c3c-4570-9b19-dc906f2deca6",
                        "title": "Thyro\u00efde: bilan pre-interventionnel: chirurgie-thermoablation",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T13:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T14:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "6945df56-7c3c-4570-9b19-dc906f2deca6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T14:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1621/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "24dd1e8c-e2b2-49e6-b52d-719adca3789e",
                        "title": "Tout savoir sur la veine porte",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T13:55+02:00",
                        "end": "2023-10-13T14:40+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "24dd1e8c-e2b2-49e6-b52d-719adca3789e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T14:40:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "Anatomie"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1711/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "016dcf36-0cbf-461b-9292-286145edd33d",
                        "title": "Imagerie cardiaque post-infarctus et imagerie du c\u0153ur diab\u00e9tique",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : \u2026..</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les recommandations cliniques concernant le risque d'arythmies graves chez les patients post-infarctus, notamment relatives \u00e0 l'implantation de d\u00e9fibrillateurs cardiaques</p>",
                            "<p>Comprendre le lien entre les modifications structurelles du myocarde observ\u00e9es \u00e0 l'IRM et les circuits r\u00e9entrants de tachycardie ventriculaire identifi\u00e9s en cath\u00e9t\u00e9risme interventionnel</p>",
                            "<p>Connaitre l'\u00e9tat de l'art des m\u00e9thodes d'analyse d'image pour la pr\u00e9diction du risque rythmique \u00e0 partir de l'IRM de r\u00e9tention tardive</p>",
                            "<p>Identifier les biomarqueurs IRM/SRM disponibles pour une analyse multi-\u00e9chelle du coeur diab\u00e9tique: chez l'homme et l'animal.</p>",
                            "<p>Questionner les \u00e9l\u00e9ments de diversit\u00e9 de la cardiomyopathie diab\u00e9tique en recherche&nbsp;: l\u2019effet du genre, l\u2019exposome (nutrition, sport) et les perspectives th\u00e9rapeutiques</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "016dcf36-0cbf-461b-9292-286145edd33d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Imagerie cardiaque",
                                "id": "f3254cd5-6451-480b-8b98-56671c28a7ab"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/97/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0fb4a2b6-edd8-4cf3-9226-7082c3a5c929",
                        "title": "Scanner cardiaque pour tous Partie 1 : Les bases",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : \u2026..</p>",
                            "<p>R\u00e9aliser un scanner cardiaque de bonne qualit\u00e9</p>",
                            "<p>D\u00e9crire les plaques et st\u00e9noses&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les variantes des coronaires&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>D\u00e9crire les aspects normaux et les principales anomalies p\u00e9ricardiques&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>R\u00e9diger un compte-rendu complet de coroscanner&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0fb4a2b6-edd8-4cf3-9226-7082c3a5c929",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            },
                            {
                                "title": "Imagerie cardiaque",
                                "id": "f3254cd5-6451-480b-8b98-56671c28a7ab"
                            },
                            {
                                "title": "Qualiopi",
                                "id": "4a35d574-3ffb-45df-b885-99c374d1a009"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/118/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2a619fb1-5d28-4c25-b40e-eb36bf652c82",
                        "title": "Conf\u00e9rence sur le lin",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T14:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "2a619fb1-5d28-4c25-b40e-eb36bf652c82",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T14:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "4f703c16-5720-461a-84a6-74d59f3af560",
                        "title": "Comment accompagner les \u00e9volutions r\u00e9glementaires et l\u2019innovation en Radiologie Interventionnelle Oncologique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4f703c16-5720-461a-84a6-74d59f3af560",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/121/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4feb7441-c10f-4723-a8b0-3e3f76ebbfe2",
                        "title": "Recommandations destruction des l\u00e9sions de la thyro\u00efde",
                        "objectives": [
                            "<p>Conna\u00eetre les indications de la destruction de nodules thyro\u00efdiens</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les techniques de destructions thyro\u00efdiennes</p>",
                            "<p>Savoir \u00e9viter les complications lors des destructions thyro\u00efdiennes</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4feb7441-c10f-4723-a8b0-3e3f76ebbfe2",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1046/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "74f8b0f7-6b0b-4599-9c1b-f1fb901c02d0",
                        "title": "Avis crois\u00e9s urgentistes et radiologues en traumatologie",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre la place des examens d'imagerie et leur pertinence dans les pathologies traumatiques suivantes : TC l\u00e9ger, Traumatisme s\u00e9v\u00e8re (grade B),Traumatisme instable (grade A)</p>",
                            "<p>Connaitre les algorithmes cliniques et biologiques de prise en charge de ces patholgies</p>",
                            "<p>TC non grave: fait on trop de scanner, applications des nouvelles recommandations, apport des marqueurs biologiques, place de l'IRM</p>",
                            "<p>Traumatisme grave: peut on diminuer le nombre de bodyscanners? Comment optimiser le tri? Comment optimiser l'examen? Risque dosim\u00e9trique \u00e0 long terme?</p>",
                            "<p>Traumatisme instable: peut on faire mieux que le bilan au lit du patient, valeur de la FAST echo, peut on scanner m\u00eame un patient instable?</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "74f8b0f7-6b0b-4599-9c1b-f1fb901c02d0",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/76/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "79fce416-3011-42a5-9454-427ee6c38eb8",
                        "title": "Intelligence artificielle et poumon",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "79fce416-3011-42a5-9454-427ee6c38eb8",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1003/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "82384223-879e-45f7-90f9-1289a5f34b90",
                        "title": "Approche diagnostique personnalis\u00e9e de l'endom\u00e9triose pelvienne",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre les enjeux d'un diagnostic pr\u00e9coce de l'endom\u00e9triose pelvienne</p>",
                            "<p>Savoir comment r\u00e9aliser une \u00e9chographie et une IRM pelvienne</p>",
                            "<p>Savoir \u00e0 qui et quand proposer une \u00e9chographie et/ou une IRM</p>",
                            "<p>Connaitre ce qu'on peut attendre de ces examens, avec leurs forces et faiblesses</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "82384223-879e-45f7-90f9-1289a5f34b90",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Diagnostic int\u00e9gr\u00e9",
                                "id": "703d2873-f944-428d-a404-0ef4472e06e4"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie de la femme : appareil g\u00e9nital f\u00e9minin diagnostique et interventionnel"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/105/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "850ba5cb-f92d-4b85-a5cb-059420e0d4a4",
                        "title": "Intelligence Artificielle\u00a0et diagnostic m\u00e9dical. Quels enjeux \u00e9thiques ?",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, le congressiste est en mesure de&nbsp; :</p>",
                            "<p>Connaitre l'essentiel de l'avis 141 du Comit\u00e9 Consultatif National d'Ethique (CCNE)/ avis 4 du CNPEN</p>",
                            "<p>S'approprier le vocabulaire de l'IA en m\u00e9decine&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre pr\u00e9cis\u00e9ment les principaux enjeux \u00e9thiques pos\u00e9s par l'introduction d'outils d'IA en m\u00e9decine et en radiologie&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "850ba5cb-f92d-4b85-a5cb-059420e0d4a4",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Qualiopi",
                                "id": "4a35d574-3ffb-45df-b885-99c374d1a009"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/128/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8bebfee2-329c-42d4-ba2c-b560ec9156c0",
                        "title": "Mise \u00e0 jour sur la vertebroplastie",
                        "objectives": [
                            "<ul>",
                            "\t<li>Pr\u00e9senter les principales indications et la technique de la vertebroplastie&nbsp;</li>",
                            "\t<li>Pr\u00e9senter les b\u00e9n\u00e9fices cliniques autres que la douleur, et notamment r\u00e9duction de la morbidit\u00e9 et augmentation de la survie des patients, attendus apr\u00e8s vertebroplastie des fractures vert\u00e9brales ost\u00e9oporotique</li>",
                            "\t<li>Pr\u00e9senter une nouvelle potentielle indication clinique de la vertebroplastie chez les patients oncologiques: la vertebroplastie preventive</li>",
                            "</ul>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8bebfee2-329c-42d4-ba2c-b560ec9156c0",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/114/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "aac8f923-d7b5-4e75-99f9-0be1186fbf05",
                        "title": "Etat de la recherche pour les manipulateurs",
                        "objectives": [
                            "<p>Pr\u00e9ciser la d\u00e9marche de recherche param\u00e9dicale<br>",
                            "Appr\u00e9hender les diff\u00e9rentes phases d'un projet de Recherche au travers de sas concrets<br>",
                            "Comprendre la place du manipulateur en recherche</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T16:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "aac8f923-d7b5-4e75-99f9-0be1186fbf05",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T16:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/642/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e6495fa0-95ac-4646-9c25-e876c7108e32",
                        "title": "Causes m\u00e9connues de c\u00e9phal\u00e9es : du diagnostic au traitement",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Reconna\u00eetre les signes IRM d'HTIC idiopathique&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Reconna\u00eetre les signes IRM hypotension du LCR&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre la prise en charge des an\u00e9vrismes de d\u00e9couverte fortuite&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les \u00e9tiologies des HSA corticales&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les modalit\u00e9s de prises en charge mini-invasive des hyptension du LCR et de l'HTIC idiopathique&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e6495fa0-95ac-4646-9c25-e876c7108e32",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2023/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0832ae29-a12e-42a8-992d-50ec751a3616",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie thoracique - \u00a0Le cancer bronchique du nodule au suivi th\u00e9rapeutique : Le nodule subsolide",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T14:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0832ae29-a12e-42a8-992d-50ec751a3616",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/397/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1819a20b-1b19-4563-86a5-66c063e0e10d",
                        "title": "Echo Doppler - Exploration \u00e9cho-doppler des varices",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T14:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1819a20b-1b19-4563-86a5-66c063e0e10d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1096/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2e43d81e-4de8-440c-9baa-fb7eb2c7bbab",
                        "title": "Atelier\u00a0 EU-TIRADS",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T14:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "2e43d81e-4de8-440c-9baa-fb7eb2c7bbab",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/63/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "91194627-1cb8-4526-b80d-4e08f9e1f04b",
                        "title": "Imagerie de la femme : Gyn\u00e9cologie - Echographie endom\u00e9triose",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T14:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "91194627-1cb8-4526-b80d-4e08f9e1f04b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/133/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "bc07b390-9baa-4a2d-997f-29c1e795ae61",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - R\u00e9gion scapulaire et plexus",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T14:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "bc07b390-9baa-4a2d-997f-29c1e795ae61",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1095/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "389a3541-28c3-4346-aee8-ffab92ba4e3e",
                        "title": "Luxation cong\u00e9nitale de la hanche",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T14:20+02:00",
                        "end": "2023-10-13T14:50+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "389a3541-28c3-4346-aee8-ffab92ba4e3e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T14:50:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1623/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0061b8ee-8343-4a9c-83b7-0f213150669d",
                        "title": "Syndromes hypertrophiques li\u00e9s au g\u00e8ne PIK3CA :\u00a0 savoir y penser ! Diagnostic et nouveaut\u00e9s th\u00e9rapeuthiques",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous saurez</p>",
                            "<p>Evoquer cliniquement un variant PIK3CA sur l'association d'une hypertrophie c\u00e9r\u00e9brale ou extra-c\u00e9r\u00e9brale, de l\u00e9sions vasculaires superficielles, d'anomalie des extr\u00e9mit\u00e9s ou d'une scoliose en connaissant l'expression clinique tr\u00e8s large de cette entit\u00e9 li\u00e9e \u00e0 une mutation somatique en mosa\u00efque.</p>",
                            "<p>Reconna\u00eetre les particularit\u00e9s en imagerie c\u00e9r\u00e9brale et extrac\u00e9r\u00e9brale de syndrome d'hypertrophie focale li\u00e9 PIK3CA et adapter votre protocole d'imagerie en IRM afin d'optimiser l'\u00e9valuation anatomique de cette entit\u00e9.</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les possibilit\u00e9s th\u00e9rapeutiques, en particulier gr\u00e2ce \u00e0 une mol\u00e9cule antiangiog\u00e9nique cibl\u00e9e, permettant la prise en charge de ce syndrome d'hypertrophie corporelle focale, tr\u00e8s invalidant dans son expression ph\u00e9notypique la plus compl\u00e8te.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T14:30+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0061b8ee-8343-4a9c-83b7-0f213150669d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Diagnostic int\u00e9gr\u00e9",
                                "id": "703d2873-f944-428d-a404-0ef4472e06e4"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1596/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "35cc3078-cfed-4cb0-98d8-9ca0e8f29030",
                        "title": "La caract\u00e9risation des masses du rein: les diff\u00e9rentes \u00e9tapes",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : \u2026..</p>",
                            "<p>de comprendre la place des diff\u00e9rentes modalit\u00e9s d'imagerie pour la caract\u00e9risation des masses r\u00e9nales</p>",
                            "<p>de savoir les avantages et limites de l'\u00e9chographie en mode conventionnelle</p>",
                            "<p>de savoir quand l'\u00e9chographie de contraste peut \u00eatre propos\u00e9e</p>",
                            "<p>de comprendre les modalit\u00e9s de r\u00e9alisation du scanner, de son interpr\u00e9tation ainsi que ses limites</p>",
                            "<p>de comprendre les modalit\u00e9s de r\u00e9alisation de l'IRM, de son interpr\u00e9tation ainsi que ses limites</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T14:30+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "35cc3078-cfed-4cb0-98d8-9ca0e8f29030",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1396/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6f5a42a3-d79c-4b96-bdcb-53329c2ce98a",
                        "title": "La radiologie a un incroyable talent !",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T14:30+02:00",
                        "end": "2023-10-13T16:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "6f5a42a3-d79c-4b96-bdcb-53329c2ce98a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T16:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/416/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "eb6ebda2-c677-42d7-bac1-ceafb21f6da9",
                        "title": "Quoi de neuf en lymphatique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T14:40+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:25+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "eb6ebda2-c677-42d7-bac1-ceafb21f6da9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:25:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Thorax"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1714/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "5f19a6e8-01b1-4284-a204-6845263d92d8",
                        "title": "Bilan d\u2019extension d\u2019un cancer, m\u00e9tastase\u00a0ou pas\u00a0? un casse t\u00e8te chinois",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre les facteurs discriminants essentiels pour d\u00e9terminer la probabilit\u00e9 de malignit\u00e9</p>",
                            "<p>Savoir \u00e9liminer les causes non n\u00e9oplasiques devant la d\u00e9couverte d\u2019une l\u00e9sion dans le bilan d\u2019extension ou de surveillance d\u2019un cancer</p>",
                            "<p>Savoir \u00e9viter les erreurs de surdiagnostic de m\u00e9tastase dans un contexte oncologique&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T14:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "5f19a6e8-01b1-4284-a204-6845263d92d8",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/110/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "5e9ba42c-0976-4614-8245-8d73c821f80d",
                        "title": "Les tendons de la patte d'oie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T14:55+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "5e9ba42c-0976-4614-8245-8d73c821f80d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1624/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ed7b985c-cb74-4e83-8331-4111e0c8dcb1",
                        "title": "Animation Junior\u00a0 - D\u00e9buter en \u00e9chographie abdominale :\u00a0 coupe de r\u00e9f\u00e9rence",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T15:05+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "fbd09c25-ecfe-4a51-8965-ef1d8f0b730f",
                        "title": "Les tendons de la patte d'oie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T15:05+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1622/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e3e49e27-33ee-4e94-b015-40e188a9b25f",
                        "title": "Session 2\u00a0du JURI :\u00a0 Splash : Embolisation tronculaire vs Surveillance",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T15:25+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:55+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e3e49e27-33ee-4e94-b015-40e188a9b25f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:55:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            },
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1765/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ba92b7fe-dba5-4229-98f7-0c2e711fec03",
                        "title": "Quantification de la\u00a0fibrose et de la st\u00e9atose en pratique \u00e9chographique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T15:40+02:00",
                        "end": "2023-10-13T15:55+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ba92b7fe-dba5-4229-98f7-0c2e711fec03",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T15:55:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1625/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3ab1e67f-c4ca-49da-9f4f-ccab432442fe",
                        "title": "Scanner cardiaque pour tous -\u00a0 partie 2",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : \u2026..</p>",
                            "<p>Comprendre l'int\u00e9r\u00eat du coroscanner en d\u00e9pistage</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les aspects normaux et les principales anomalies du VD&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Comprendre l'analyse tissulaire en scanner cardiaque&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre l'int\u00e9r\u00eat de l'IA en scanner cardiaque&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T15:45+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3ab1e67f-c4ca-49da-9f4f-ccab432442fe",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Imagerie cardiaque",
                                "id": "f3254cd5-6451-480b-8b98-56671c28a7ab"
                            },
                            {
                                "title": "Qualiopi",
                                "id": "4a35d574-3ffb-45df-b885-99c374d1a009"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/138/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2a76bbdb-0254-46be-ab57-e161dd47562a",
                        "title": "Super D\u00e9mo -\u00a0Travailler sans tablier de plomb et en toute s\u00e9curit\u00e9 avec RAMPART",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T16:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T16:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1855/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2c097c79-fcc7-4d7f-a684-f384f3d25bd8",
                        "title": "Imagerie moderne du diagnostic des\u00a0 thyro\u00efdites",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre les diff\u00e9rentes formes cliniques et histologiques de thyro\u00efdites</p>",
                            "<p>Savoir reconnaitre une thyro\u00efdite focale et une forme diffuse \u00e0 bascule&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre l'int\u00e9r\u00eat du Doppler dans le diagnostic de thyro\u00efdite</p>",
                            "<p>Savoir diagnostiquer les formes pseudo tumorales des thyro\u00efdites</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T16:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "2c097c79-fcc7-4d7f-a684-f384f3d25bd8",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#ff0000",
                                "id": "7fbd354d-58af-4168-8370-daf5971352e6",
                                "label": "Expert",
                                "value": "Expert"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/201/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "303f7c43-c609-4ab9-b59e-19e233716024",
                        "title": "Animation Junior - D\u00e9buter en \u00e9chographie abdominale :\u00a0 dopplers du foie et du rein",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T16:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T16:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "869b3f31-e8e9-40bf-8068-d2b6268b86fa",
                        "title": "Intelligence Artificielle\u00a0et Radiologie DRIM une strat\u00e9gie ambitieuse",
                        "objectives": [
                            "<p>Indiquer la place de DRIM France IA dans l\u2019\u00e9valuation des solutions d\u2019IA pour les radiologues et les prochaines \u00e9tapes ambitieuses &nbsp;de tiers de confiance.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T16:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "869b3f31-e8e9-40bf-8068-d2b6268b86fa",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1695/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a82b62d6-0983-4979-b639-8400186069a7",
                        "title": "Retour d\u2019exp\u00e9rience : int\u00e9r\u00eat d\u2019un logiciel d\u2019IA pour la d\u00e9tection d\u2019anomalies sur radiographie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T16:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T16:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1863/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b3523e4b-4622-4293-9938-b9d0e353e0e8",
                        "title": "JFR 365 - Le d\u00e9cret de radiologie\u00a0: l\u2019actualit\u00e9 \u00e0 chaud. Vos questions - nos r\u00e9ponses",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T16:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b3523e4b-4622-4293-9938-b9d0e353e0e8",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1542/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d59f9afd-501d-44f7-96d6-762e84ec0ad6",
                        "title": "Quantification de la\u00a0fibrose et de la st\u00e9atose en pratique \u00e9chographique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T16:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T16:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1626/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "05d62361-04d5-4dc5-b265-ca00749a5aec",
                        "title": "Echo-Doppler -\u00a0 Caract\u00e9risations des plaques avec injection de PCUS",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "05d62361-04d5-4dc5-b265-ca00749a5aec",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/475/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "445088a5-5c61-4c91-a316-5d4a9b86c183",
                        "title": "Varices pelviennes : qu'est ce que c'est ? quoi en faire ?",
                        "objectives": [
                            "<p>Comprendre la classification SVP des&nbsp;pathologie veineuse pelvienne PVP&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre les recommandations du groupe de travail - chapitre 1 (d\u00e9finition, clinique des PVP)</p>",
                            "<p>Connaitre les recommandations du groupe de travail - chapitre 2 (imageries des PVP)</p>",
                            "<p>Connaitre les recommandations du groupe de travail : chapitre 3 (prise en charge des PVP en radiologie interventionnelle)&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "445088a5-5c61-4c91-a316-5d4a9b86c183",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1049/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4d6a0716-68ca-4027-b7af-a1230de2e0de",
                        "title": "Traumatologie: les moins fr\u00e9quents, \u00e0 ne pas rater !",
                        "objectives": [
                            "<p>-Savoir reconna\u00eetre une luxation carpo-m\u00e9tacarpienne et prescrire les examens compl\u00e9mentaires pertinents</p>",
                            "<p>-Conna\u00eetre les diagnostics diff\u00e9rentiels d'une entorse de cheville</p>",
                            "<p>-Savoir reconna\u00eetre une fracture une l'extr\u00e9mit\u00e9 distale de l'hum\u00e9rus chez l'adulte et les principales l\u00e9sions associ\u00e9es aux luxations du coude</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4d6a0716-68ca-4027-b7af-a1230de2e0de",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/149/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "571e846c-6898-4fcc-8df7-c227f3d8a5e5",
                        "title": "Nouveaut\u00e9s dans les pneumopathies interstitielles du fumeur: quid en 2023?",
                        "objectives": [
                            "<p>Conna\u00eetre la d\u00e9finition et les aspects d'entit\u00e9s r\u00e9cemment d\u00e9crites dans les pathologies interstitielles du fumeur</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les aspects classiques et particuliers des histiocytoses langheransiennes</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les nouvelles d\u00e9finitions et aspects dans les syndromes emphys\u00e8me et fibrose</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "571e846c-6898-4fcc-8df7-c227f3d8a5e5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Thorax"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1121/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "62454367-28e7-492f-a557-8da40f8fb205",
                        "title": "Your JFR :\u00a0Imaging Crohn\u2019s disease: all you need to know",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "62454367-28e7-492f-a557-8da40f8fb205",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/974/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7239df88-325c-4b4c-bb98-515135df45a3",
                        "title": "Les drainages abdomino-pelviens",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7239df88-325c-4b4c-bb98-515135df45a3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/458/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "82c68931-a25d-4fbd-8946-cbe6df544c90",
                        "title": "Diagnostic int\u00e9gr\u00e9 :\u00a0au-del\u00e0 des images",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : \u2026..</p>",
                            "<p>Discuter la place des technologie d'intelligence artificielle en radiologie et anatomopathologie&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre le r\u00f4le de la biologie mol\u00e9culaire dans la prise en charge du CHC&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Comprendre le r\u00f4le croissant de l'int\u00e9gration multisyst\u00e8me et multi\u00e9chelle dans la prise en charge des patients&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Discuter la notion de m\u00e9decine personalis\u00e9e</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "82c68931-a25d-4fbd-8946-cbe6df544c90",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Diagnostic int\u00e9gr\u00e9",
                                "id": "703d2873-f944-428d-a404-0ef4472e06e4"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#ff0000",
                                "id": "7fbd354d-58af-4168-8370-daf5971352e6",
                                "label": "Expert",
                                "value": "Expert"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2057/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "84e001fb-da58-4580-aa70-cd1d658429a7",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie digestive - Suivi en imagerie des th\u00e9rapeutiques de radiologie interventionnelle abdominale (h\u00e9patiques)",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "84e001fb-da58-4580-aa70-cd1d658429a7",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/142/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "85955c25-0ad5-4c2a-9c4b-2320a9bdb1cb",
                        "title": "Echographie musculosquelettique -\u00a0Cheville et avant pied : priorit\u00e9 aux man\u0153uvres dynamiques",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "85955c25-0ad5-4c2a-9c4b-2320a9bdb1cb",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1097/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "90c31620-9c48-4d84-8f5f-2fa33aa683e0",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie neuroradiologie -\u00a0 NRD",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "90c31620-9c48-4d84-8f5f-2fa33aa683e0",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1563/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c1a3f434-65ad-4b9c-a38a-7d46b3dfc5ff",
                        "title": "Atelier dento-maxilaire :\u00a0\u00a0 Imagerie dento-maxillaire : Imagerie des dents incluses",
                        "objectives": [
                            "<p>Savoir adapter le protocole d\u2019exploration en fonction de la dent incluse</p>",
                            "<p>Analyser la morphologie et la topologie de la dent incluse ainsi que ses rapports avec les dents voisines</p>",
                            "<p>Analyser les proximit\u00e9s avec les obstacles anatomiques et fournir les images les plus utiles \u00e0 la planification chirurgicale</p>",
                            "<p>Savoir d\u00e9tecter les complications associ\u00e9es, notamment les r\u00e9sorptions radiculaires, l\u2019ankylose, ou encore une \u00e9ventuelle l\u00e9sion osseuse</p>",
                            "<p>D\u00e9gager dans le compte-rendu les informations contributives en termes de diagnostic et de planification chirurgicale</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c1a3f434-65ad-4b9c-a38a-7d46b3dfc5ff",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1037/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b4d0e186-44c9-49e4-bc55-b282d74d5707",
                        "title": "Vainqueur du challenge international PI-CAI : l'IA appliqu\u00e9e \u00e0 l'IRM de prostate",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T16:20+02:00",
                        "end": "2023-10-13T16:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1864/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "dc5fa462-7a5b-4c49-bb7d-c1d799e8c5d7",
                        "title": "Radiologie interventionnelle et os",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T16:20+02:00",
                        "end": "2023-10-13T16:50+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "dc5fa462-7a5b-4c49-bb7d-c1d799e8c5d7",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T16:50:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            },
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1062/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1c7193a7-7f46-4087-989b-077e217f5268",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie de la femme",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre les actualit\u00e9s scientifiques en imagerie gyn\u00e9cologique</p>",
                            "<p>Connaitre les actualit\u00e9s scientifiques en imagerie s\u00e9nologique</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-13T16:30+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1c7193a7-7f46-4087-989b-077e217f5268",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie de la femme : appareil g\u00e9nital f\u00e9minin diagnostique et interventionnel"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/977/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "5aa169d4-986e-4df8-bc6e-695659169fc0",
                        "title": "S\u00e9ance Internes :\u00a0 Phase approfondissement/consolidation :\u00a0 Passage de la vie \u00e9tudiante \u00e0 la vie professionnelle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T16:30+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "5aa169d4-986e-4df8-bc6e-695659169fc0",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "75145804-8305-485d-a6fb-cec83912f6f7",
                        "title": "Point d'avancement sur les travaux\u00a0du S\u00e9gur num\u00e9rique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T16:30+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "75145804-8305-485d-a6fb-cec83912f6f7",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1526/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c34c7c28-480c-49ff-a1d4-9c1a21990b53",
                        "title": "Echographie de contraste h\u00e9patique\u00a0 :\u00a0 cas cliniques comment\u00e9s",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T16:40+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:10+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c34c7c28-480c-49ff-a1d4-9c1a21990b53",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:10:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1627/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b6954845-d385-4ab9-9db8-616c6b1a85e3",
                        "title": "Comment je fais : Embolisation d\u2019arthrose de genou",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T16:50+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:20+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b6954845-d385-4ab9-9db8-616c6b1a85e3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:20:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1718/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "5d26c5df-84ac-4885-a649-4a79072b8b82",
                        "title": "R\u00e9diger un compte-rendu n'a jamais \u00e9t\u00e9 aussi simple !",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T17:00+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1865/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "762a8e5b-81aa-4175-afe5-38511155e9b5",
                        "title": "Plannings \u00e9quitables & optimis\u00e9s",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T17:20+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1866/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "98035f66-56c0-4034-a5b9-8ca1a78bc0a7",
                        "title": "Commencer son activit\u00e9 en Radiologie interventionnelle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T17:20+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:50+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "98035f66-56c0-4034-a5b9-8ca1a78bc0a7",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T17:50:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            },
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1719/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "fdbee2ba-8142-4449-b65d-68ed193dcdea",
                        "title": "S\u00e9ance Inaugurale des JFR 2023",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T17:30+02:00",
                        "end": "2023-10-13T19:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "fdbee2ba-8142-4449-b65d-68ed193dcdea",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-13T19:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/408/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9b60211d-3981-4c58-83d0-81bf669a2604",
                        "title": "Suivre le fer par IRM dans les maladies neurod\u00e9g\u00e9n\u00e9ratives pour comprendre pourquoi le cerveau rouille : vers l'aide au diagnostic et le suivi th\u00e9rapeutique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-13T17:40+02:00",
                        "end": "2023-10-13T17:55+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1867/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3344a9dc-d9f2-4afd-bf99-14857f1a7fbf",
                        "title": "Ad\u00e9nomyose ut\u00e9rine : de l\u2019image au traitement",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de :</p>",
                            "<p>Diagnostiquer une adenoyose en imagerie,</p>",
                            "<p>Proposer une strat\u00e9gie th\u00e9rapeutique&nbsp;en fonction de contexte,</p>",
                            "<p>Indiquer une embolisation&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T08:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T09:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3344a9dc-d9f2-4afd-bf99-14857f1a7fbf",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/158/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "525b76ae-8de3-48fb-8948-a6909a68a8a6",
                        "title": "Le cancer bronchique : ce que le radiologue doit savoir des nouveaux traitements (immunoth\u00e9rapie, th\u00e9rapies cibl\u00e9es)",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de :</p>",
                            "<p>Connaitre les strat\u00e9gies th\u00e9rapeutiques en fonction du stade du cancer et des anomalies histo-g\u00e9nomiques d'un cancer du poumon</p>",
                            "<p>Avoir les bons reflexes dans l'\u00e9valuation initiale et sous traitement des patients qui ont un cancer bronchique&nbsp;</p>",
                            "<p>Comprendre les interactions entre anatomopathologiste et radiologue dans la prise en charge d'un patient avec un cancer du poumon</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T08:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T09:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "525b76ae-8de3-48fb-8948-a6909a68a8a6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Diagnostic int\u00e9gr\u00e9",
                                "id": "703d2873-f944-428d-a404-0ef4472e06e4"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            },
                            {
                                "value": "Thorax"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/154/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6ee98c0c-6ac1-4fcf-9d5f-9ed41c34d883",
                        "title": "Role du manipulateur forensique",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : \u2026..</p>",
                            "<p>Identifier les protocoles aff\u00e9rents \u00e0 l'imagerie m\u00e9dico l\u00e9gale<br>",
                            "Comprendre le r\u00f4le du manipulateur en imagerie forensique<br>",
                            "Conna\u00eetre la formation en imagerie forensique</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T08:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T09:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "6ee98c0c-6ac1-4fcf-9d5f-9ed41c34d883",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/164/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "98d4b376-d912-4470-8f2b-2cff1c05b44a",
                        "title": "Traumatismes de la hanche et du bassin\u00a0\u2013 Les fondamentaux",
                        "objectives": [
                            "<p>Conna\u00eetre les principaux m\u00e9canismes l\u00e9sionnels</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre l\u2019anatomie normale de l\u2019anneau pelvien et de la hanche</p>",
                            "<p>Savoir reconnaitre et d\u00e9crire une fracture de l\u2019extr\u00e9mit\u00e9 proximale du f\u00e9mur</p>",
                            "<p>Savoir reconnaitre et d\u00e9crire une fracture de l\u2019acetabulum</p>",
                            "<p>Savoir reconnaitre et d\u00e9crire une fracture de l\u2019anneau pelvien</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T08:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T09:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "98d4b376-d912-4470-8f2b-2cff1c05b44a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/168/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b81805e8-88cc-450a-bd46-4be4209769bf",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie des urgences",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T08:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T09:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b81805e8-88cc-450a-bd46-4be4209769bf",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/573/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "be557831-2bd0-426d-8336-7689596aff9d",
                        "title": "IRM corps entier en oncologique: pourquoi et comment je fais",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de :\u2026..</p>",
                            "<p>Ma\u00eetriser les approches techniques de r\u00e9alisation de l'examen&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les indications de choix de la technique&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Impl\u00e9menter l'IRM-CE dans votre pratique&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T08:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "be557831-2bd0-426d-8336-7689596aff9d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/172/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ecc4ad0c-7696-4bda-b650-705a3fea9c39",
                        "title": "La consultation en radiologie, une n\u00e9cessit\u00e9 \u00e9thique ?",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : \u2026..</p>",
                            "<p>Appr\u00e9hender les diff\u00e9rents type de consultation dans lesquelles les radiologues s'investissent&nbsp;</p>",
                            "<p>Discuter des particularit\u00e9s et des difficult\u00e9s de la consultation en radiologie&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Envisager les questions et enjeux \u00e9thiques de ces consultations&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T08:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T10:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ecc4ad0c-7696-4bda-b650-705a3fea9c39",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T10:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Qualiopi",
                                "id": "4a35d574-3ffb-45df-b885-99c374d1a009"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/556/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "19140ed5-a90e-4bbb-9ee7-9b3d8f398b5e",
                        "title": "Cours Pratique :\u00a0 Mes premiers pas en \u00e9chographie obst\u00e9tricale de d\u00e9pistage\u00a0: lancez-vous\u00a0!",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre l\u2019offre de formation initiale en \u00e9chographie obst\u00e9tricale pour les DES</p>",
                            "<p>Savoir faire une \u00e9chographie obst\u00e9tricale de d\u00e9pistage&nbsp;(exemple du 1er trimestre)</p>",
                            "<p>Connaitre les sp\u00e9cificit\u00e9s r\u00e8glementaires et les bonnes pratiques de la r\u00e9alisation d\u2019une \u00e9chographie obst\u00e9tricale de d\u00e9pistage</p>",
                            "<p>Connaitre le circuit d\u2019une patiente dont l\u2019\u00e9chographie de d\u00e9pistage a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 une anomalie</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T09:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "19140ed5-a90e-4bbb-9ee7-9b3d8f398b5e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie ant\u00e9natale"
                            },
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            },
                            {
                                "value": "Ultrasons"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/178/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "761114a9-cc8c-41d8-bc25-4ba0c0f9a026",
                        "title": "Endom\u00e9triose -\u00a0D\u00e9pistage \u00e9chographique de l'endom\u00e9triose : Pourquoi ? Quand ? Comment ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "761114a9-cc8c-41d8-bc25-4ba0c0f9a026",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/177/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "97b88f53-e29a-4161-b017-f6a731fe1eb2",
                        "title": "Radiologie interventionnelle percutan\u00e9e, quelle trajectoire, quel guidage",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "97b88f53-e29a-4161-b017-f6a731fe1eb2",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/191/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b3b758c4-8b88-4a5c-b6c6-cc4a4e8e7042",
                        "title": "Echo Doppler - Optimisation des param\u00e8tres de r\u00e9glage en \u00e9cho-Doppler",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b3b758c4-8b88-4a5c-b6c6-cc4a4e8e7042",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/474/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c313e2de-c79c-4b03-bf04-cbc3c9ae61ba",
                        "title": "Echographie musculosquelettique -\u00a0Le genou en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c313e2de-c79c-4b03-bf04-cbc3c9ae61ba",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1099/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f6be58ee-df26-4d46-9c87-09dac60ec056",
                        "title": "Un peu de subtilit\u00e9 pour \u00e9viter les pi\u00e8ges de l'interpr\u00e9tation dans les abdomens aigus difficiles",
                        "objectives": [
                            "<p>- D\u00e9couvrir des signes s\u00e9m\u00e9iologiques pertinents dans les abdomens aig\u00fcs difficiles</p>",
                            "<p>- Comprendre les enjeux du diagnostic sur la prise en charge th\u00e9rapeutique</p>",
                            "<p>- Conna\u00eetre les pi\u00e8ges diagnostiques&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T09:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f6be58ee-df26-4d46-9c87-09dac60ec056",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2058/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f7156bfc-b801-4310-ae8c-ad69e3fe2602",
                        "title": "Imagerie de la femme : s\u00e9nologie\u00a0 -\u00a0 Proth\u00e8ses et reconstructions mammaires",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f7156bfc-b801-4310-ae8c-ad69e3fe2602",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/153/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7a9ee636-a426-4519-90df-c703471f4054",
                        "title": "Consolidations osseuses par vissage percutan\u00e9 : Comment d\u00e9buter l\u2019activit\u00e9 ?",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : \u2026..</p>",
                            "<p>Connaitre les differences une osteosynthese chirurgicale, percutan\u00e9e, unen fixation, une cimentoplastie arm\u00e9e</p>",
                            "<p>Connaitre le materiel necessaire pour r\u00e9aliser un vissage percutan\u00e9&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre les indications d'une fixation par vissage&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Avoir les bases suffisante pour debuter dans votre centre.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T09:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T10:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7a9ee636-a426-4519-90df-c703471f4054",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T10:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/197/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "05cf0a11-8ec2-4186-9a77-d3f74afac8e4",
                        "title": "Session 3\u00a0du JURI :\u00a0TIPS vs BRTO",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T09:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T10:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "05cf0a11-8ec2-4186-9a77-d3f74afac8e4",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T10:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2090/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b1cd1767-45fe-41af-87df-1f673da24da5",
                        "title": "La radiologie au f\u00e9minin",
                        "objectives": [
                            "<p>La f\u00e9minisation de la profession de&nbsp;radiologue en imagerie diagnostique&nbsp;et interventionnelle ne cesse de cro\u00eetre. L'objectif de cette s\u00e9ance est de faire un \u00e9tat des lieux sur la place&nbsp;des femmes dans notre sp\u00e9cialit\u00e9, de parler des sp\u00e9cificit\u00e9s de leur parcours en radiologie avec des t\u00e9moignages de m\u00e9decins issus de diff\u00e9rents types de pratiques priv\u00e9es et publiques.&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T09:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T10:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b1cd1767-45fe-41af-87df-1f673da24da5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T10:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/992/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4e090139-a38f-402f-9f29-901882b070cb",
                        "title": "Gestion des risques et Responsabilit\u00e9s en Imagerie Interventionnelle",
                        "objectives": [
                            "<p>comprendre les enjeux principaux de la responsabilit\u00e9 civile m\u00e9dicale</p>",
                            "<p>comprendre les \u00e9l\u00e9ments particuliers de la responsabilit\u00e9 en imagerie interventionnelle</p>",
                            "<p>initier une strat\u00e9gie de gestion des risques adapt\u00e9e \u00e0 votre organisation de soins</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T09:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4e090139-a38f-402f-9f29-901882b070cb",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1559/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "52079a9d-17b5-4aec-9f44-d96335e5f1c6",
                        "title": "Diagnostic Int\u00e9gr\u00e9",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T09:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T10:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "52079a9d-17b5-4aec-9f44-d96335e5f1c6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T10:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1939/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d1856f81-d501-478f-ad01-a241faa78f1e",
                        "title": "Macro infos pour Microcancers thyroidiens",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre l'aspect \u00e9chographique des micronodules thyroidiens malins et leurs&nbsp;stades TIRADS et des ad\u00e9nopathies sp\u00e9cifiques.</p>",
                            "<p>Connaitre les \u00e9tiologies des microcarcinomes mPTC et mMTC les plus fr\u00e9quents.</p>",
                            "<p>Savoir effectuer la cytoponction diagnostique \u00e9cho guid\u00e9e en temps r\u00e9el en technique \"in plane\" et \"out of plane\"&nbsp;, avec analyse cytologique&nbsp;&nbsp;et avec wash out de thyroglobuline (ganglion du mPTC) et de calcitonine (micronodule thyro\u00efdien et ganglion du mMTC).</p>",
                            "<p>Connaitre le type de chirurgie propos\u00e9e +/- IRAth\u00e9rapie.</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T09:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d1856f81-d501-478f-ad01-a241faa78f1e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/347/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f40999ea-4cc2-4e84-bc44-d1be21180764",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques - Imagerie des tumeurs du reins",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T09:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f40999ea-4cc2-4e84-bc44-d1be21180764",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/518/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8634a08d-a2a4-4357-95f9-7164d59c4cab",
                        "title": "Intelligence artificielle et imagerie de la femme :\u00a0 Mammographie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T10:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T11:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8634a08d-a2a4-4357-95f9-7164d59c4cab",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T11:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1006/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "882bc164-0b76-42d0-8ca8-0d2618329300",
                        "title": "Responsabilit\u00e9 du manipulateur : table ronde participative et \u00e9tude de cas",
                        "objectives": [
                            "<p>Identifier les r\u00f4les t les responsabilit\u00e9s des manipulateurs<br>",
                            "Discerner des situations potentiellement \u00e0 risque juridiquement<br>",
                            "Pratiquer les activit\u00e9s professionnelles conform\u00e9ment au d\u00e9cret d'exercice</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T10:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "882bc164-0b76-42d0-8ca8-0d2618329300",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/648/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b9e63a64-5752-4fcb-9310-97f7e6c527c7",
                        "title": "Exploration \u00e9chographique du nerf interdigital plantaire pour la recherche d'un nodule de Morton dans le bilan de m\u00e9tatarsalgie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T10:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T10:05+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b9e63a64-5752-4fcb-9310-97f7e6c527c7",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T10:05:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1628/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ef2967f1-4f35-4724-b9fd-e195ec7fc230",
                        "title": "Super D\u00e9mo\u00a0-\u00a0Ablation h\u00e9patique micro-ondes multi antennes",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T10:05+02:00",
                        "end": "2023-10-14T10:20+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1856/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "920856a1-f3ae-480c-a4fa-f3414630a29b",
                        "title": "Animation Junior - Prise en main et r\u00e9glage d'\u00e9chogrape (IA) Niveau 1",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T10:10+02:00",
                        "end": "2023-10-14T10:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "c045c87d-e66c-4eca-b0f7-088a0f0338c6",
                        "title": "Exploration \u00e9chographique du nerf interdigital plantaire pour la recherche d'un nodule de Morton dans le bilan de m\u00e9tatarsalgie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T10:10+02:00",
                        "end": "2023-10-14T10:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1629/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0d266530-9e52-444c-a0fc-6bc8d6d7f221",
                        "title": "Imagerie p\u00e9diatrique -\u00a0Imagerie pr\u00e9natale :\u00a0 les nouvelles coupes de r\u00e9f\u00e9rences de la CNEOF",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0d266530-9e52-444c-a0fc-6bc8d6d7f221",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/205/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "61697d5c-2eb1-415c-a624-33bfba8aa1da",
                        "title": "Infiltrations du rachis cervical et lombaire",
                        "objectives": [
                            "<p>Les infiltrations par cortico\u00efdes sont aujourd\u2019hui des gestes de routine quotidienne, r\u00e9alis\u00e9s par de nombreux intervenants pour les conflits disco-radiculaires r\u00e9sistants au traitement m\u00e9dical. L\u2019accent est mis sur le savoir-faire, le guidage sous scanner et les pr\u00e9cautions indispensables n\u00e9cessaires \u00e0 respecter avant toute instillation de cortico\u00efde au niveau des zones de conflits (fragment discal-racine et/ou ganglion).</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "61697d5c-2eb1-415c-a624-33bfba8aa1da",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/206/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c2b85a5e-9caf-4837-9232-46338948b06c",
                        "title": "Echo Doppler - Aorte et art\u00e8res des membres inf\u00e9rieurs (initiation)",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c2b85a5e-9caf-4837-9232-46338948b06c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/462/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f1f31d43-7271-4feb-b367-05d64424a6b3",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie thoracique -\u00a0Le cancer bronchique du nodule au suivi th\u00e9rapeutique : Le suivi th\u00e9rapeutique du cancer bronchique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f1f31d43-7271-4feb-b367-05d64424a6b3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/132/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "5cfc9c5b-3396-4970-a732-ceb605fcefb1",
                        "title": "D\u00e9bat du VRI : La r\u00e9forme de la Radiologie Interventionnelle Avanc\u00e9e",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T10:25+02:00",
                        "end": "2023-10-14T10:55+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "5cfc9c5b-3396-4970-a732-ceb605fcefb1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T10:55:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Gestion"
                            },
                            {
                                "value": "Qualit\u00e9"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1722/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "17063635-b270-44b5-8b79-90aaa28e015a",
                        "title": "Retours d\u2019exp\u00e9rience des \u00e9quipes depuis leur entr\u00e9e dans le dispositif",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T10:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T11:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "17063635-b270-44b5-8b79-90aaa28e015a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T11:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1515/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9637a7b8-e86e-4ede-80f7-ed732d6cddd2",
                        "title": "Radiologie Augment\u00e9e \u00e0 l'heure de GPT:\u00a0 l'IA G\u00e9n\u00e9rative change-t-elle la donne ?",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : \u2026..</p>",
                            "<p>Avoir des notions de bases sur les Large langage model (LLM)&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre des potentiels applications des LLM&nbsp; dans le champs de la m\u00e9decin et en particulier de la radiologie&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre les limites de ces outils et la complexit\u00e9 associ\u00e9 \u00e0 l'evaluation de leur performances&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T10:35+02:00",
                        "end": "2023-10-14T11:05+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9637a7b8-e86e-4ede-80f7-ed732d6cddd2",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T11:05:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1585/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "12ba0030-d231-4e72-96d8-957355330541",
                        "title": "Radiologie interventionnelle thoracique\u00a0:\u00a0Ce que le radiologue doit savoir\u00a0!",
                        "objectives": [
                            "<p>- Conna\u00eetre les indications et les risques d'une ponction trans thoracique</p>",
                            "<p>- Connaitre la faisabilit\u00e9 d'une ponction trans thoracique et&nbsp; d'un drainage thoracique</p>",
                            "<p>- Savoir r\u00e9aliser un&nbsp;scanner pour un bilan pr\u00e9 th\u00e9rapeutique d'un nodule, d'une pleur\u00e9sie, d'un syndrome cave sup\u00e9rieur, de MAVP, d'une h\u00e9moptysie.</p>",
                            "<p>- Conna\u00eetre les sigens TDM et les modalit\u00e9s de suivi post th\u00e9rapeutique du syndrome&nbsp;cave sup\u00e9rieur, MAVP, de l'ablation tumorale</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T10:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T11:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "12ba0030-d231-4e72-96d8-957355330541",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T11:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Thorax"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/208/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9a0d0c58-d846-4a6d-b892-a0df8c27692c",
                        "title": "JFR 365 - Restitution de cas cliniques",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T10:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9a0d0c58-d846-4a6d-b892-a0df8c27692c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/283/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a2f058bb-06e4-4ed2-8f8c-cf6a768d4956",
                        "title": "Le ligament talo-fibulaire ant\u00e9rieur et le ligament calcan\u00e9o-fibulaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T10:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T10:50+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a2f058bb-06e4-4ed2-8f8c-cf6a768d4956",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T10:50:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1631/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1a2b1224-fffd-4543-84e3-217a8f5ab991",
                        "title": "Le ligament talo-fibulaire ant\u00e9rieur et le ligament calcan\u00e9o-fibulaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T10:55+02:00",
                        "end": "2023-10-14T11:25+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1630/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8fc2ed63-e2ec-435b-a436-938be7bf798e",
                        "title": "Animation Junior - Prise en main et r\u00e9glage d'\u00e9chogrape (IA) Niveau 2",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T10:55+02:00",
                        "end": "2023-10-14T11:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "ffc38de1-2699-4b22-b21a-53d56671d54e",
                        "title": "Session 2 du JENI : Cas comment\u00e9s de traitement endovasculaire d'an\u00e9vrisme",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T10:55+02:00",
                        "end": "2023-10-14T11:25+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ffc38de1-2699-4b22-b21a-53d56671d54e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T11:25:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Dispositifs m\u00e9dicaux"
                            },
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1724/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "acbf29b9-458a-4899-a510-d7cbb8f36039",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales :\u00a0Imagerie musculo-squelettique : Avanc\u00e9es en Imagerie Diagnostique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T11:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "acbf29b9-458a-4899-a510-d7cbb8f36039",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1421/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "af343e37-589b-4422-8dd7-6e223cdeafca",
                        "title": "S\u00e9ance SFR Haut de France :\u00a0 Pr\u00e9sentation de la d\u00e9l\u00e9gation r\u00e9gionale",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T11:10+02:00",
                        "end": "2023-10-14T11:40+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "af343e37-589b-4422-8dd7-6e223cdeafca",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T11:40:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1674/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "05da509c-a13d-404d-85ac-99e02b31f5c9",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques en imagerie cardiovasculaire",
                        "objectives": [
                            "<p>- Mettre en avant l\u2019int\u00e9r\u00eat de combiner l\u2019anamn\u00e8se, l\u2019histoire clinique, l\u2019ensemble des&nbsp;donn\u00e9es biologiques et les ant\u00e9c\u00e9dentes d\u2019imagerie pour parvenir au diagnostic correct</p>",
                            "<p>- Surligner l\u2019importance d\u2019analyser de mani\u00e8re syst\u00e9matique toutes les structures&nbsp;anatomiques du massif cardiaque et du thorax</p>",
                            "<p>- Comprendre l\u2019utilit\u00e9 clinique des innovations technologiques des diff\u00e9rentes m\u00e9thodes&nbsp;d\u2019imagerie en coupes en imagerie cardiovasculaire</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T11:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "05da509c-a13d-404d-85ac-99e02b31f5c9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1073/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "20b1a781-f40e-4048-9545-9c48bf275150",
                        "title": "Le BaBA de la recherche en imagerie m\u00e9dico-l\u00e9gale",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : \u2026..</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les principales probl\u00e9matiques soulev\u00e9es en recherche en imagerie forensique</p>",
                            "<p>Aborder les contraintes r\u00e9glementaires \u00e0 conna\u00eetre avant de d\u00e9buter un travail de recherche en imagerie forensique</p>",
                            "<p>Aborder les notions de m\u00e9thologies pertinentes \u00e0 mettre en oeuvre</p>",
                            "<p>D\u00e9couvrir des exemples de travaux men\u00e9s en imagerie forensique</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T11:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "20b1a781-f40e-4048-9545-9c48bf275150",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/562/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "43455103-b1ab-4d0c-b2b8-d484bc6bd4bf",
                        "title": "Imagerie des pathologies non tumorale des voies biliaires en 2023",
                        "objectives": [
                            "<p>Conna\u00eetre le protocole d\u2019exploration en IRM d\u2019une pathologie biliaire et les r\u00e9sultats attendus</p>",
                            "<p>Savoir diagnostiquer une Cholangite Scl\u00e9rosante Primitive en l\u2019absence de cause de cholangite scl\u00e9rosante secondaire&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les crit\u00e8res diagnostiques du LPAC (Low-Phospholipid-Associated Cholelithiasis)&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T11:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "43455103-b1ab-4d0c-b2b8-d484bc6bd4bf",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2059/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c277cb4c-8655-4e52-901f-9aadbd733e74",
                        "title": "Leadership international :\u00a0\u00a0Worldwide radiology leaders share their\u00a0experience on\u00a0education, challenges and valorization of interventional radiology",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T11:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c277cb4c-8655-4e52-901f-9aadbd733e74",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1608/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f2b02b6d-3308-4d99-94e9-57ee644d470d",
                        "title": "Nouveaux algorithmes de prise en charge aux urgences : disparition de la radiographie standard?",
                        "objectives": [
                            "<p>Faire le point sur l'efficacit\u00e9 des logiciels d'IA de d\u00e9tection des fractures</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>Analyser les points faibles et les points forts des solutions d'IA chez l'enfant et chez l'adulte</p>",
                            "<p>Discuter de l'apport de ces solutions, de leur int\u00e9gration dans la prise en charge SAU-Imagerie et des modifications de pratique</p>",
                            "<p>Souligner les implications m\u00e9dico-l\u00e9gales et \u00e9thiques</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T11:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f2b02b6d-3308-4d99-94e9-57ee644d470d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Tableau d'Urgences",
                                "id": "fbb5357d-c279-4de6-8982-dd3b75c17d8a"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Urgences"
                            },
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/507/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f9aa6a55-a391-4fb7-98b7-6adad14c46a3",
                        "title": "Imagerie de la prostate et diagnostic int\u00e9gr\u00e9",
                        "objectives": [
                            "<p>- Comprendre les forces et les limites des calculateurs de risque actuels pour le diagnostic du cancer de prostate</p>",
                            "<p>- Connaitre les r\u00e9sultats actuels des algorithmes d'intelligence artificielle en IRM de prostate, ainsi que leurs limites</p>",
                            "<p>- Connaitre les perspectives d'\u00e9volution dans le domaine des applications d'intelligence artificielle pour le diagnostic du cancer de prostate</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T11:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f9aa6a55-a391-4fb7-98b7-6adad14c46a3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            },
                            {
                                "title": "Diagnostic int\u00e9gr\u00e9",
                                "id": "703d2873-f944-428d-a404-0ef4472e06e4"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/231/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7a684ef3-108d-4c61-90be-1e28b0b17ddd",
                        "title": "Super D\u00e9mo -\u00a0Allia IGS 7 : Retour d'exp\u00e9rience",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T11:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T11:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1857/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "937a0e26-03d0-4571-bf48-cd3fb76fffe1",
                        "title": "Hernie inguinale",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T11:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T11:35+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "937a0e26-03d0-4571-bf48-cd3fb76fffe1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T11:35:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1633/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "5381e436-b2ed-4e7b-bd90-d678fa8326ce",
                        "title": "Animation Junior - D\u00e9buter en \u00e9chographie abdominale :\u00a0 coupes de r\u00e9f\u00e9rence",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T11:40+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:10+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "dde81bed-0a28-498e-9812-7a178cd588c2",
                        "title": "Hernie inguinale",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T11:40+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:10+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1632/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0172441c-a083-4b3f-afc4-e0e0926bfcbb",
                        "title": "Echographie musculosquelettique -\u00a0Le Coude en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T11:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0172441c-a083-4b3f-afc4-e0e0926bfcbb",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1100/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "30bb98db-42df-42aa-aa5e-6e4b8fc27dd6",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie digestive -\u00a0Fistules anop\u00e9rin\u00e9ales",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T11:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "30bb98db-42df-42aa-aa5e-6e4b8fc27dd6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/215/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "81baa311-1ea3-4c0b-960d-f5164d485930",
                        "title": "Les journaux radiologiques fran\u00e7ais : mythes et r\u00e9alit\u00e9s",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T11:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "81baa311-1ea3-4c0b-960d-f5164d485930",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1529/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c81b9e86-02d5-44ab-9c27-285916bed87c",
                        "title": "Echo Doppler - Comment je fais un examen Doppler des art\u00e8res digestives ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T11:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c81b9e86-02d5-44ab-9c27-285916bed87c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/466/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ce903ca8-b558-410c-abcd-9681a497e5a1",
                        "title": "R\u00e9actions allergiques aux produits de contraste -\u00a0Prise en charge des r\u00e9actions allergiques aux produits de contraste",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T11:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ce903ca8-b558-410c-abcd-9681a497e5a1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/216/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f0a33327-652a-498a-854a-0ae408d3b689",
                        "title": "Imagerie cardiovasculaire -\u00a0 Coroscanner",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T11:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f0a33327-652a-498a-854a-0ae408d3b689",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/218/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2c820d68-300e-4bd4-a9ed-5af8fc3dcbde",
                        "title": "Tout savoir sur la radiologie interventionnelle p\u00e9diatrique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T11:50+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:50+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "2c820d68-300e-4bd4-a9ed-5af8fc3dcbde",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:50:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            },
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1070/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a4bfc4b5-b9a9-49e7-b1f7-ef359639e47a",
                        "title": "Table Ronde Soci\u00e9t\u00e9s Savantes et Compte Rendu structur\u00e9",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T12:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1868/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "eb360bda-15fb-4bc2-add9-ab51874e769e",
                        "title": "R\u00e9union internationale",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T12:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T14:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "CYIM",
                                "id": "ecb11a26-c649-445f-bae9-11dd1a518f53"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "eb40eb42-5fbe-4a07-8936-3d0ed0ef08b3",
                        "title": "Appendicite de l'enfant en pratique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T12:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "eb40eb42-5fbe-4a07-8936-3d0ed0ef08b3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1634/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "72bd6a62-cd61-404b-bc1c-fb0adf453e18",
                        "title": "MammoScreen en pratique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T12:20+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1869/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "02f242a0-68e6-410e-9862-222e816e6374",
                        "title": "Actualit\u00e9s et ambitions \u00e0 l\u2019horizon 2025",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T12:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/363/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1e38e7bf-74e4-4706-a197-9b5c65074b11",
                        "title": "Imagerie oncologique : Comment am\u00e9liorer la d\u00e9tection des l\u00e9sions avec l'IA",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T12:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/259/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "38050423-a80c-4112-82b2-5c33fea4b37d",
                        "title": "Actualit\u00e9s et ambitions \u00e0 l\u2019horizon 2025",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T12:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T13:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "38050423-a80c-4112-82b2-5c33fea4b37d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": "2023-12-31T22:59:00.000Z"
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/363/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4dd8a64b-5afd-4a97-8087-620957908086",
                        "title": "Le Cone Beam CT au service de l\u2019ost\u00e9o-articulaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T12:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/296/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "5338e8c5-f7ed-4b00-969e-40d2465b1fa9",
                        "title": "IRM des Tumeurs Intracr\u00e2niennes : Conjuguer Pr\u00e9sent et Futur en Radiologie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T12:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T13:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "5338e8c5-f7ed-4b00-969e-40d2465b1fa9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": "2023-12-31T22:59:00.000Z"
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/314/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "5c1d8f75-bf36-41e0-b6ed-3d6799feb88d",
                        "title": "La technologie IA\u00a0pour lutter contre le cancer du sein et les maladies cardiovasculaires",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T12:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/348/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6b60cdcf-35a1-4caa-99b3-ec4e06e33d39",
                        "title": "Le Cone Beam CT au service de l\u2019ost\u00e9o-articulaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T12:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T13:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "6b60cdcf-35a1-4caa-99b3-ec4e06e33d39",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": "2023-12-31T22:59:00.000Z"
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/296/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6d761740-4a72-4485-a483-fcda9ae1336d",
                        "title": "Imagerie oncologique :Comment am\u00e9liorer la d\u00e9tection des l\u00e9sions avec l'IA",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T12:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/259/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "704dde2e-adc6-4de2-a639-570bd6b62e9e",
                        "title": "La technologie IA l\u2019iCAD pour lutter contre le cancer du sein et les maladies cardiovasculaires",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T12:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "aa4717af-38e8-455c-886a-025aa6592a85",
                        "title": "IRM des Tumeurs Intracr\u00e2niennes : Conjuguer Pr\u00e9sent et Futur en Radiologie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T12:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/314/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3f272cec-dace-4eeb-a8b1-3052236b7737",
                        "title": "Les nouveaux algorithmes d'intelligence artificielle appliqu\u00e9s au scanner cardiaque",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T12:40+02:00",
                        "end": "2023-10-14T12:55+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2098/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "20ffb256-c83e-4836-998d-b7d5ed89af61",
                        "title": "VRI tour 2",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T12:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "751ab29d-2240-4030-bf96-6cafa2a917e3",
                        "title": "Exploration des art\u00e8res des membres sup\u00e9rieurs",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T12:50+02:00",
                        "end": "2023-10-14T13:05+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "751ab29d-2240-4030-bf96-6cafa2a917e3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T13:05:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1636/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c9e85aaa-61b0-45a4-a230-2efe32d52e2f",
                        "title": "D\u00e9ploiement d'Intelligence Artificielle \u00e0 l'\u00e9chelle nationale : exp\u00e9riences en mammographie et radio du thorax",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T13:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T13:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1870/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4db06be1-210d-42e9-9d49-e6c96f5ad6a2",
                        "title": "Animation Junior - D\u00e9buter en \u00e9chographie abdominale :\u00a0 doppler du foie et du rein",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T13:10+02:00",
                        "end": "2023-10-14T13:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "a6466691-52b0-4880-a895-9dc7789e6948",
                        "title": "Exploration des art\u00e8res des membres sup\u00e9rieurs",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T13:10+02:00",
                        "end": "2023-10-14T13:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1635/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f1b7e483-1dcb-40c9-963d-b8f4e0cd4209",
                        "title": "Pr\u00e9sentation de cas o\u00f9 le logiciel aide le radiologue dans la prise en charge patient",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T13:20+02:00",
                        "end": "2023-10-14T13:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1871/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8629b9c2-621c-4736-a3a5-aedb6a1e3d00",
                        "title": "Super D\u00e9mo -\u00a0L'ablation percutan\u00e9e assist\u00e9e par le Robot EPIONE",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T13:35+02:00",
                        "end": "2023-10-14T13:50+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8629b9c2-621c-4736-a3a5-aedb6a1e3d00",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T12:50:00.000Z",
                            "expirationDate": "2023-12-31T22:59:00.000Z"
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1858/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3b171e4e-87aa-4a6f-ad72-c4abb254a7bf",
                        "title": "Quand l\u2019Intelligence Artificielle nous facilite ou nous complique la vie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T13:40+02:00",
                        "end": "2023-10-14T13:55+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1872/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "648466b3-a797-4862-9aec-d3a6c157538b",
                        "title": "Exploration vasculaire du membre sup\u00e9rieur: les man\u0153uvres dynamiques",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T13:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T14:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "648466b3-a797-4862-9aec-d3a6c157538b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1638/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2a64f8b5-7a7d-4055-9d29-15bde6463ba1",
                        "title": "Your JFR : Endoleaks: diagnosis and treatment",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, le congressiste est en mesure de :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Recognize and classify the endoleak type</p>",
                            "<p>Consider or not endoleak prevention</p>",
                            "<p>Management of endoleak according to its type</p>",
                            "<p>Tips ans tricks endoleak treatment management</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "2a64f8b5-7a7d-4055-9d29-15bde6463ba1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/192/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "31f611c0-0a21-4cf1-bddb-3916ec878bdf",
                        "title": "G\u00e9rer les\u00a0demandes d'examens d'imagerie aux urgences : un management\u00a0multidisciplinaire",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre le principe d'urgence et de d\u00e9lai d'examen du point de vue de l'urgentiste.</p>",
                            "<p>Savoir retrouver les outils permettant de d\u00e9cider des prises en charges en imagerie.</p>",
                            "<p>Connaitre les sch\u00e9mas techniques et manag\u00e9riaux innovants.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "31f611c0-0a21-4cf1-bddb-3916ec878bdf",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/235/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "42722ad9-fdb6-4b24-976a-e5f0aa1758b6",
                        "title": "Nouveaux biomarqueurs en oncologie. Quelle strat\u00e9gie ? Comment \u00e9viter les biais pour la validation",
                        "objectives": [
                            "<p>Avec la participation de&nbsp;CERCARE MEDICAL</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "42722ad9-fdb6-4b24-976a-e5f0aa1758b6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1010/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6636c274-db20-4228-8e4f-4c54f078bae7",
                        "title": "La radiologie interventionnelle dans les pays \u00e9mergents (FAIR EMBO)",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T14:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "6636c274-db20-4228-8e4f-4c54f078bae7",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T14:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Qualit\u00e9"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1725/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "80c80692-a7e1-4250-adcb-150302c31f2f",
                        "title": "Your JFR :\u00a0\u00a0Extension assessment of gynecological cancer",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "80c80692-a7e1-4250-adcb-150302c31f2f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            },
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#ff0000",
                                "id": "7fbd354d-58af-4168-8370-daf5971352e6",
                                "label": "Expert",
                                "value": "Expert"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/331/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "856e7a58-e416-4a3c-a62c-6c6ec0866913",
                        "title": "La prise en charge multidisciplinaire d'une urgence digestive",
                        "objectives": [
                            "<p>Comprendre la place et les limites de l'imagerie dans une prise en charge globale du patient et savoir r\u00e9aliser un compte-rendu adapt\u00e9 aux besoins du chirurgien pour sa prise en charge.</p>",
                            "<p>Connaitre la s\u00e9miologie radiologique des occlusions m\u00e9caniques du gr\u00eale sur bride ou adh\u00e9rence.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre les scores pr\u00e9dictifs de succ\u00e8s ou d'\u00e9chec du traitement conservateur,&nbsp;leurs applications&nbsp;et leurs limites.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre la s\u00e9miologie radiologique de strangulation et d'isch\u00e9mie sur occlusion du gr\u00eale.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre les scores pr\u00e9dictifs&nbsp;de strangulation et d'isch\u00e9mie\u200b,&nbsp;leurs applications&nbsp;et leurs limites.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "856e7a58-e416-4a3c-a62c-6c6ec0866913",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/219/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "98a413ae-5704-4f9f-b5f9-e8f37ab606a8",
                        "title": "Le coeur dans le thorax :\u00a0 l'essentiel pour ceux qui ne font pas d'imagerie cardiaque",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : \u2026..</p>",
                            "<p>1- Conna\u00eetre les \u00e9l\u00e9ments indispensables d\u2019interpr\u00e9tation, les pi\u00e8ges et les astuces concernant&nbsp; le c\u0153ur et les coronaires sur un scanner thoracique</p>",
                            "<p>2- Conna\u00eetre les variantes anatomiques et les principales pathologies du p\u00e9ricarde&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>3- Conna\u00eetre les aspects du retentissement pulmonaire des pathologies cardiaques et leur diagnostic diff\u00e9rentiel&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "98a413ae-5704-4f9f-b5f9-e8f37ab606a8",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            },
                            {
                                "title": "Imagerie cardiaque",
                                "id": "f3254cd5-6451-480b-8b98-56671c28a7ab"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/224/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9ca9d295-11f1-4a6e-a14f-3d0a8fdc097f",
                        "title": "S\u00e9ance DPC : Coroscanner",
                        "objectives": [
                            "<p>Cette s\u00e9ance est accessible uniquement sur inscription aupr\u00e8s de l'ODPCRIM</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9ca9d295-11f1-4a6e-a14f-3d0a8fdc097f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T18:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "a53a9dde-e87c-4e62-9c84-3e35d8430d16",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie neuroradiologique -\u00a0 NRI",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a53a9dde-e87c-4e62-9c84-3e35d8430d16",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie "
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2025/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b434044d-b61a-490d-905d-2451a0ada524",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en Management et qualit\u00e9",
                        "objectives": [
                            "<p>Remise de la M\u00e9daille de la SFR : Lors de cette s\u00e9ance le Professeur Marie France Bellin &nbsp;remettra&nbsp;la M\u00e9daille d'Honneur de la SFR au Professeur Elisabeth Schouman Claeys</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b434044d-b61a-490d-905d-2451a0ada524",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Management et qualit\u00e9"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1019/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "dd1004a3-1afe-42c1-8b49-a5814392d52c",
                        "title": "L'imagerie forensique \u00e0 fond en radiologie clinique !",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, le congressiste sera en mesure de&nbsp; :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Savoir que l'imagerie m\u00e9dico-l\u00e9gale ne concerne pas que l'imagerie post mortem</p>",
                            "<p>Comprendre l'importance de la r\u00e9interpr\u00e9tation des examens radiologiques pratiqu\u00e9s aux urgences&nbsp;</p>",
                            "<p>R\u00e9aliser que des questions m\u00e9dico-l\u00e9gales pos\u00e9es par les magistrats pour des missions d'expertises peuvent n'avoir qu'une r\u00e9ponse radiologique</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre la puissance des reconstitutions virtuelles&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "dd1004a3-1afe-42c1-8b49-a5814392d52c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie m\u00e9dico-l\u00e9gale"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/227/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e6863e39-9bd7-40af-bdae-a629f2ccbf85",
                        "title": "S\u00e9ance d'interpr\u00e9tation en imagerie ORL de l'enfant \u00e0 l'adulte",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e6863e39-9bd7-40af-bdae-a629f2ccbf85",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            },
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/567/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f0a3a9d4-8f92-44b1-8079-99dcbcbe41d8",
                        "title": "Coupe du monde 2023 !!!\u00a0 Imagerie de la pathologie du rugby",
                        "objectives": [
                            "<p>A l\u2019occasion de la coupe du monde de rugby 2023, familiariser le radiologue avec les principales l\u00e9sions de l\u2019appareil locomoteur rencontr\u00e9es chez les rugbymen amateurs ou professionnels<br>",
                            "Rappeler les risques potentiels des diff\u00e9rentes phases de jeu et leurs atteintes sp\u00e9cifiques<br>",
                            "Conna\u00eetre la pertinence des diff\u00e9rents examens d\u2019imagerie<br>",
                            "Pr\u00e9ciser la place de l\u2019imagerie du rachis cervical dans le bilan d\u2019aptitude en particulier chez les joueurs de premi\u00e8re ligne</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f0a3a9d4-8f92-44b1-8079-99dcbcbe41d8",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/239/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ba73df7d-99c6-452a-a246-82b27822c826",
                        "title": "Animation Junior - D\u00e9buter en \u00e9chographie abdominale :\u00a0 doppler du foie et du rein",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T14:05+02:00",
                        "end": "2023-10-14T14:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "ee2486e8-e5e7-4a80-966b-0e3c424eb9ec",
                        "title": "Exploration vasculaire du membre sup\u00e9rieur: les man\u0153uvres dynamiques",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T14:05+02:00",
                        "end": "2023-10-14T14:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1637/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1fd52889-6ad6-4034-a415-1996615cc4c9",
                        "title": "Imagerie de la femme : gyn\u00e9cologie -\u00a0Myomes ut\u00e9rins",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T14:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1fd52889-6ad6-4034-a415-1996615cc4c9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "5c364c37-02af-40e9-b2cf-3d7d78e649cc",
                        "title": "Atelier d'\u00e9chographie - Echographie des ganglions superficiels",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T14:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "5c364c37-02af-40e9-b2cf-3d7d78e649cc",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/246/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7c43922b-80c0-43b6-af19-97fd8a948852",
                        "title": "Echo Doppler - Comment je fais un \u00e9cho-Doppler des vaisseaux supra-aortiques (initiation)",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T14:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7c43922b-80c0-43b6-af19-97fd8a948852",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1101/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7ff73c2e-195c-4754-9070-035c08e796da",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie digestive - M\u00e9tastases h\u00e9patiques : diagnostic et pris en charge",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T14:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7ff73c2e-195c-4754-9070-035c08e796da",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/245/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c8265f5c-c2fc-454e-bf11-21f522c3efaa",
                        "title": "Prise en charge des d\u00e9tresses vitales",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T14:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c8265f5c-c2fc-454e-bf11-21f522c3efaa",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/244/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "214ddf51-4e9c-45fa-bbfa-446bd2f128d2",
                        "title": "La Parole \u00e0 \"Alexion\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T14:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "214ddf51-4e9c-45fa-bbfa-446bd2f128d2",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": "2023-12-31T22:59:00.000Z"
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1903/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "216ee492-895f-4cb8-b944-726c900ac346",
                        "title": "Les bases anatomiques de\u00a0 l'imagerie cardiaque",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre l'anatomie de l'aorte thoracique ascendante et de la crosse et de l'aorte thoracique descendante, connaitre les origines embriologiques de ces diff\u00e9rents segments ce qui permet de comprendre les sp\u00e9cificit\u00e9s des affections de chaques segment</p>",
                            "<p>Connaitre l'anatomie modale et les variantes anatomiques des vaisseaux coronaires ainsi que les variantes qui sont \u00e0 risque d'\u00e9v\u00e9nements cardiovasculaire.</p>",
                            "<p>Connaitre l'anatomie du ventricule gauche: muscles ventriculaire gauche, organisation et orientation des fibres, r\u00e9seau \u00e9l\u00e9ctrique ventriculaire.&nbsp;&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T14:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "216ee492-895f-4cb8-b944-726c900ac346",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Imagerie cardiaque",
                                "id": "f3254cd5-6451-480b-8b98-56671c28a7ab"
                            },
                            {
                                "title": "Qualiopi",
                                "id": "4a35d574-3ffb-45df-b885-99c374d1a009"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1032/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "abf55a93-aa1a-471d-b02e-46e2879c258f",
                        "title": "MITBO : La radiologie interventionnelle dans l'espace \"Saison 2\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T14:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "abf55a93-aa1a-471d-b02e-46e2879c258f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Dispositifs m\u00e9dicaux"
                            },
                            {
                                "value": "Gestion"
                            },
                            {
                                "value": "Ing\u00e9nierie"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "T\u00e9l\u00e9m\u00e9decine"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            },
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1726/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "94c04cf7-eaa8-4c2f-90f1-f5e8ef2cecb3",
                        "title": "Fili\u00e8re endom\u00e9triose",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T15:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T16:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "94c04cf7-eaa8-4c2f-90f1-f5e8ef2cecb3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T16:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1677/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4820c17c-a017-403a-ba9f-3aa2202c198d",
                        "title": "La face post\u00e9rieure de la hanche",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T15:05+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:10+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4820c17c-a017-403a-ba9f-3aa2202c198d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:10:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1640/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6f2f6dbb-aa2c-4943-8464-f38168dc7451",
                        "title": "La face post\u00e9rieure de la hanche",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T15:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1639/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "77c52da5-c0f8-4673-83bd-b3a63f9d7892",
                        "title": "Animation Junior - Epanchement articulaire et urgence musculosquelettique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T15:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "16773a98-4b0a-421e-a68a-29b690c4f3f3",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques en imagerie digestive",
                        "objectives": [
                            "<p>Identification des pathologies du tube digestif</p>",
                            "<p>S\u00e9lection des modalit\u00e9s d'imagerie appropri\u00e9es et \u00e9valuation du degr\u00e9 d'urgence</p>",
                            "<p>Interpr\u00e9tation des r\u00e9sultats et prise de d\u00e9cision clinique</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T15:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "16773a98-4b0a-421e-a68a-29b690c4f3f3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T16:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1812/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "175631f8-b36a-4cf8-b29b-a8f2a4d44b6b",
                        "title": "Masse des tissus mous de l'enfant/adolescent : comment s'y prendre ?",
                        "objectives": [
                            "<p>Conna\u00eetre la fr\u00e9quence relative des l\u00e9sions pseudotumorales, b\u00e9nignes et&nbsp;malignes&nbsp;</p>",
                            "<p>conna\u00eetre l'approche clinique et la strat\u00e9gie d'imagerie de premi\u00e8r intention</p>",
                            "<p>savoir reconna\u00eetre&nbsp;les l\u00e9sions b\u00e9nignes les plus fr\u00e9quentes&nbsp;</p>",
                            "<p>conna\u00eetre les crit\u00e8res clinico-radiologiques d'agressivit\u00e9 devant conduire \u00e0 adresser en centre sp\u00e9cialis\u00e9</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T15:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "175631f8-b36a-4cf8-b29b-a8f2a4d44b6b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T16:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/251/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "32f4f66b-f0d2-41d7-b421-b34d267700a2",
                        "title": "Syndrome de congestion pelvienne\u00a0: vers une prise en charge holistique",
                        "objectives": [
                            "<p>- Comprendre les sympt\u00f4mes du syndrome de congestion pelvienne et les crit\u00e8res de diagnostic utilis\u00e9s pour la confirmation.</p>",
                            "<p>- Conna\u00eetre les diff\u00e9rentes options de traitement disponibles pour le syndrome de congestion pelvienne, y compris les avantages et les inconv\u00e9nients de chaque option.</p>",
                            "<p>- Savoir \u00e9valuer l'efficacit\u00e9 du traitement et choisir la meilleure option pour chaque patiente.</p>",
                            "<p>- Comprendre la n\u00e9cessit\u00e9 de travailler en \u00e9quipe pour prendre en charge les patientes atteintes de ce syndrome, ainsi que les diff\u00e9rents professionnels de sant\u00e9 impliqu\u00e9s dans le traitement.</p>",
                            "<p>- Apprendre \u00e0 utiliser les diff\u00e9rents types de communication pour une prise en charge optimale et favoriser la coordination des soins entre les diff\u00e9rents professionnels impliqu\u00e9s.</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>Remise de la M\u00e9daille de la SFR : Lors de cette s\u00e9ance le Professeur Jean Paul Beregi remettra&nbsp;la M\u00e9daille d'Honneur de la SFR au Professeur Fr\u00e9d\u00e9ric Thony</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T15:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "32f4f66b-f0d2-41d7-b421-b34d267700a2",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T16:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/256/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7d90b710-f86c-4387-9802-4a2f8da3c3bd",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques internationale\u00a0-\u00a0 L'imagerie musculosquelettique",
                        "objectives": [
                            "<p>Apprendre le raisonnement diagnostique \u00e0 propos de l\u2019imagerie de trois cas de pathologies musculosquelettiques</p>",
                            "<p>Observer la strat\u00e9gie diagnostique de trois \u00e9quipes de jeunes radiologues fran\u00e7ais, italiens et argentins&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T15:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7d90b710-f86c-4387-9802-4a2f8da3c3bd",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T16:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1552/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8a9407d4-81b9-4f95-9981-2284f234db60",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques en imagerie de la femme",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T15:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8a9407d4-81b9-4f95-9981-2284f234db60",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T16:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1537/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "92983266-cbbd-43c2-ab8c-f168fed330e0",
                        "title": "Innovations technologiques en scanner : du comptage photonique \u00e0 l\u2019intelligence artificielle",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les apprenants seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre l'apport du scanner \u00e0 comptage photonique (r\u00e9solution, dosim\u00e9trie)</p>",
                            "<p>Connaitre les premi\u00e8res indications cliniques du scanner \u00e0 comptage photonique&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Savoir comment le scanner \u00e0 comptage photonique peut optimiser le diagnostic&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre l'apport de l'intelligence artificielle en scanner (acquisition, post-traitement)&nbsp;&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T15:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "92983266-cbbd-43c2-ab8c-f168fed330e0",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T16:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Qualiopi",
                                "id": "4a35d574-3ffb-45df-b885-99c374d1a009"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/247/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "eb90d1e5-e9b5-4736-883b-4927afddbf6f",
                        "title": "Imagerie post-mortem et armes blanches",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : \u2026..</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les particularit\u00e9s de l\u2019examen de corps et de l\u2019examen autopsique dans les cas d\u2019atteinte l\u00e9sionnelle par arme blanche et surtout conna\u00eetre les besoins du m\u00e9decin l\u00e9giste pour optimiser les r\u00e9sultats de l\u2019autopsie suite au scanner.</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les particularit\u00e9s de l\u2019analyse scanographique post-mortem&nbsp;et principales l\u00e9sions l\u00e9tales retrouv\u00e9es.</p>",
                            "<p>D\u00e9couvrir ce m\u00e9tier peu connu, et pourtant fort utile, de morpho-analyste de t\u00e2ches de sang&nbsp;: quel est l\u2019apport de son expertise dans ces dossiers complexes</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T15:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "eb90d1e5-e9b5-4736-883b-4927afddbf6f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T16:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1601/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ff3f01aa-461d-47e8-bd6f-9b961b479b9b",
                        "title": "Audits par les pairs",
                        "objectives": [
                            "<p>Remise de la M\u00e9daille de la SFR : Lors de cette s\u00e9ance le Docteur Jean Philippe Masson remettra&nbsp;la M\u00e9daille d'Honneur de la SFR au Docteur Jean Charles Leclerc</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>Comprendre :</p>",
                            "<p>ce que sont les audits par les pairs.</p>",
                            "<p>Comment vont ils se mettre en place.</p>",
                            "<p>Quels vont etre les impacts pour les structures d imagerie.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T15:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ff3f01aa-461d-47e8-bd6f-9b961b479b9b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T16:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1684/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0d3975f8-87df-4700-bc79-5139c100e010",
                        "title": "Prise en charge des h\u00e9moptysies",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T15:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T16:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0d3975f8-87df-4700-bc79-5139c100e010",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T16:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/568/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "dc5abdc5-38f2-4528-bc7c-6b4ccd366f21",
                        "title": "Les tendons glut\u00e9aux et de la r\u00e9gion p\u00e9ri-trochant\u00e9rienne",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T15:50+02:00",
                        "end": "2023-10-14T15:55+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "dc5abdc5-38f2-4528-bc7c-6b4ccd366f21",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:55:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1645/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f0e8ee03-eb0e-4b75-a14d-0adff83710d1",
                        "title": "Super D\u00e9mo - G\u00e9latine d\u2019embolisation calibr\u00e9e et certifi\u00e9e injectable en intravasculaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T15:50+02:00",
                        "end": "2023-10-14T16:05+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1859/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1c808626-949f-4449-b52a-ccbec1297258",
                        "title": "Animation Junior - Echo-doppler veineux des membres inf\u00e9rieurs en garde",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T16:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T16:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "4577c494-f231-419d-8608-d69313e75af2",
                        "title": "Thorax, Musculosquelettique et mammo, les besoins en IA de la radiologie lib\u00e9rale",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T16:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T16:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4577c494-f231-419d-8608-d69313e75af2",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": "2023-12-31T22:59:00.000Z"
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1873/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "668da87d-fa6a-4e0f-a240-0cd2f75b3c0b",
                        "title": "Hyperparathyro\u00efdie primaire\u00a0: rep\u00e9rer l\u2019ad\u00e9nome en 2023",
                        "objectives": [
                            "<p>1.Savoir que l'imagerie n'est recommand\u00e9e que si l'hyperparathyroidie primaire est confirm\u00e9e et conna\u00eetre les crit\u00e8res diagnostiques de base.</p>",
                            "<p>2.Conna\u00eetre la s\u00e9miologie \u00e9chographique de l'ad\u00e9nome parathyroidien, de l'hyperplasie multiglandulaire, du carcinome parathyroidien;&nbsp;</p>",
                            "<p>3.Conna\u00eetre la zone P (zone de recherche des parathyro\u00efdes pathologiques) \u00e0 partir des m\u00e9canismes embryologiques ou acquis.</p>",
                            "<p>4.Conna\u00eetre les autres techniques de localisation (scintigraphie, PET-TDM Choline, TDM, IRM, dosage de PTH in situ) et savoir qu'il faut une concordance imagerie morphologique + imagerie fonctionnelle pour assurer la localisation pr\u00e9cise.;&nbsp;</p>",
                            "<p>5.Savoir que l'imagerie permet un abord mini-invasif et que, m\u00eame en cas d'abord conventionnel, elle permet de r\u00e9duire le temps op\u00e9ratoire et les complications p\u00e9riop\u00e9ratoires.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T16:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "668da87d-fa6a-4e0f-a240-0cd2f75b3c0b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Ultrasons"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8218e745-9d21-4763-94b7-d16097577e89",
                        "title": "Les tendons glut\u00e9aux et de la r\u00e9gion p\u00e9ri-trochant\u00e9rienne",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T16:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T16:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1646/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "917f1779-b9b5-4a8b-8683-9fcf618d897f",
                        "title": "Scl\u00e9rose en plaques: regards crois\u00e9s sur le diagnostic et le suivi en IRM",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, le congressistes sera en mesure de :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre les crit\u00e8res diagnostics actualis\u00e9s de la scl\u00e9rose en plaques</p>",
                            "<p>Connaitre les recommendations pour le diagnostic et le suivi en IRM dans la scl\u00e9rose en plaques</p>",
                            "<p>Reconnaitre les principaux diagnostcs diff\u00e9rentiels de la scl\u00e9rose en plaques</p>",
                            "<p>Appr\u00e9hender l'utilisation d'un outil d'IA integr\u00e9 en routine clinique</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T16:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T17:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "917f1779-b9b5-4a8b-8683-9fcf618d897f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T17:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Diagnostic int\u00e9gr\u00e9",
                                "id": "703d2873-f944-428d-a404-0ef4472e06e4"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/182/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "71ea459d-1372-47fc-9c89-955b84be6377",
                        "title": "S\u00e9ance caf\u00e9 d\u00e9bat La radiologie et la d\u00e9l\u00e9gation de t\u00e2che :\u00a0 le radiologue doit il d\u00e9l\u00e9ger son expertise ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T16:05+02:00",
                        "end": "2023-10-14T16:35+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "71ea459d-1372-47fc-9c89-955b84be6377",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T16:35:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "05ce2f3e-0271-447b-879c-a9581ddb1cc7",
                        "title": "Tout savoir sur le sein et la radiologie interventionnelle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T16:10+02:00",
                        "end": "2023-10-14T16:55+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "05ce2f3e-0271-447b-879c-a9581ddb1cc7",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T16:55:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Echographie - Ultrasons"
                            },
                            {
                                "value": "Mammographie"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1729/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "110a23c8-6d47-4e23-8280-f69d976ba86f",
                        "title": "Echo Doppler - Echographie Doppler des fistules art\u00e9rio veineuses d\u2019h\u00e9modialyse",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "110a23c8-6d47-4e23-8280-f69d976ba86f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T17:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/472/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6bd493c0-cd3e-4100-9f3c-c91621d5453b",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 du syst\u00e8me nerveux central -\u00a0Imagerie des pathologies de la substance blanche",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "6bd493c0-cd3e-4100-9f3c-c91621d5453b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T17:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/260/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "821dbedf-363c-4f27-9be1-f03e41ec08de",
                        "title": "Imagerie dento-maxilaire :\u00a0\u00a0 Imagerie dento-maxillaire : Bilan d\u2019imagerie pr\u00e9-implantaire",
                        "objectives": [
                            "<p>Savoir choisir des protocoles d\u2019exploration adapt\u00e9s aux indications de l\u2019examen</p>",
                            "<p>Fournir les informations utiles en termes d\u2019estimation des volumes osseux disponibles</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les crit\u00e8res d\u2019\u00e9valuation de la qualit\u00e9 osseuse</p>",
                            "<p>Rep\u00e9rer les obstacles anatomiques qui sont en jeu dans la planification implantaire</p>",
                            "<p>Savoir \u00e9valuer les processus de cicatrisation osseuse alv\u00e9olaire</p>",
                            "<p>Connaitre, dans la perspective d\u2019un relev\u00e9 de plancher de sinus, les facteurs de risque fonctionnels</p>",
                            "<p>Etre en mesure d\u2019assurer le suivi radiologique des greffes de comblement ou d\u2019augmentation&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "821dbedf-363c-4f27-9be1-f03e41ec08de",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1038/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9ed9b95f-c21a-4da0-a403-b80ce4725ae1",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales Recherche en Radiologie Interventionnelle",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre les innovations technologiques pour le guidage en RI</p>",
                            "<p>Comprendre les nouvelles approches techniques et p\u00e9dagogiques en radiologie interventionnelle.&nbsp;</p>",
                            "<p>Etre sensibilis\u00e9 \u00e0 l'impact environnemental de la radiologie interventionnelle.&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T17:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9ed9b95f-c21a-4da0-a403-b80ce4725ae1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T17:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/585/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f7d20dd8-7154-4043-bd43-4e0b188ce9b7",
                        "title": "Densitom\u00e9trie osseuse",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f7d20dd8-7154-4043-bd43-4e0b188ce9b7",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T17:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/259/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f85d2a28-5257-4867-be76-9981dc352b9e",
                        "title": "Echographie musculosquelettique -\u00a0Muscles de la cuisse en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f85d2a28-5257-4867-be76-9981dc352b9e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T17:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1102/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9a5e218b-be70-49e5-9a1a-c5fd34315268",
                        "title": "Comparison between 3D Deep Learning and Velocity-based Level Sets Aortic Segmentation in 4D flow MRI",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T16:20+02:00",
                        "end": "2023-10-14T16:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1874/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "fd5cd2f1-55e1-47a9-8cd4-534331be9c73",
                        "title": "Echographie interventionnelle musculosquelettique sur un fantome fait maison",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T16:35+02:00",
                        "end": "2023-10-14T16:40+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "fd5cd2f1-55e1-47a9-8cd4-534331be9c73",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T16:40:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1648/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "5c4710ed-e365-4f0a-971b-b268db4f9fb8",
                        "title": "La financiarisation de la radiologie : mutations in\u00e9luctables ou d\u00e9m\u00e9dicalisation dangereuse ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T16:40+02:00",
                        "end": "2023-10-14T17:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "5c4710ed-e365-4f0a-971b-b268db4f9fb8",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T17:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1940/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e9007002-d1b3-4b4a-8d57-8af1c2434320",
                        "title": "L'AP-HM et son projet d'IA",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T16:40+02:00",
                        "end": "2023-10-14T16:55+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2099/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "5cb5357e-9c13-42a2-b8f2-2dfb9bae5afe",
                        "title": "Animation Junior - Prise en main et r\u00e9glage d'\u00e9chographe ( IA) niveau 1",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T16:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T17:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "751777fa-1a30-4875-9717-f8cca1ae2189",
                        "title": "Echographie interventionnelle musculosquelettique sur un fantome fait maison",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T16:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T17:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1647/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "97d4aa81-d97b-4167-b7ff-d0d029ae0e62",
                        "title": "Animation Junior - Echo Doppler veineux des membres inf\u00e9rieurs en garde",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T16:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T17:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "3c46fcaf-f8c8-4046-a070-0caf3e8ddcf8",
                        "title": "Manipulateur :\u00a0 un professionnel polyvalent au service du parcours patient",
                        "objectives": [
                            "<p>Analyser des sp\u00e9cificit\u00e9s technologiques<br>",
                            "Illustrer des \u00e9volutions du r\u00f4le du manipulateur<br>",
                            "Am\u00e9liorer ses techniques professionnelles</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T17:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3c46fcaf-f8c8-4046-a070-0caf3e8ddcf8",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T18:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/652/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e66fff97-58b1-41b5-aff3-5793e75664ae",
                        "title": "Session 4 JURI : Une famille RI en Or : jeu concours",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T17:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T17:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e66fff97-58b1-41b5-aff3-5793e75664ae",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T17:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2091/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "eca5335e-1ff6-486b-9302-7f9141d0a276",
                        "title": "Comment bien choisir sa plateforme d'Intelligence Artificielle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T17:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T17:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2097/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f167fa88-fccc-42d4-b7ef-7f779d59bcef",
                        "title": "Traumatismes balistiques et imagerie post mortem",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de:</p>",
                            "<p>Comprendre quels sont les questions pos\u00e9es par le magistrat lors d'un traumatisme balistique&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les l\u00e9sions \u00e9l\u00e9mentaires en lien avec un traumatisme balistique&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les principaux types d'armes \u00e0 feu&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Reconna\u00eetre les l\u00e9sions \u00e9l\u00e9mentaires en scanner&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T17:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f167fa88-fccc-42d4-b7ef-7f779d59bcef",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T18:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/262/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f6a4694c-3848-4e71-b798-120c1a7d5b58",
                        "title": "Pourquoi l'\u00e9chographie abdominale aux urgences reste t elle indispensable ?",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre&nbsp;les performances des diff\u00e9rents examens en cas d'urgences abdominales.</p>",
                            "<p>Savoir identifier les indications de chacune des modalit\u00e9s.</p>",
                            "<p>Connaitre le point de vue du chirurgien</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T17:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f6a4694c-3848-4e71-b798-120c1a7d5b58",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T18:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/67/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4ff7b65c-5a4e-4040-8c84-8be50ab5adfc",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en intelligence artificielle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T17:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4ff7b65c-5a4e-4040-8c84-8be50ab5adfc",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T18:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1493/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8e22a86c-9a05-4e47-90ac-3f07aa24d32c",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques en imagerie thoracique",
                        "objectives": [
                            "<p><strong>Objectifs p\u00e9dagogiques:</strong></p>",
                            "<p>- Connaitre les bases s\u00e9miologiques de l\u2019imagerie thoracique</p>",
                            "<p>- Savoir raisonner par gamme diagnostique</p>",
                            "<p>- Connaitre les principaux diagnostics diff\u00e9rentiels&nbsp;</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p><strong>Texte de pr\u00e9sentation:</strong></p>",
                            "<p>Cette s\u00e9ance a pour objectif de proposer une approche interactive de l\u2019imagerie thoracique \u00e0 partir de cas s\u00e9lectionn\u00e9s.&nbsp;Les cas cliniques pr\u00e9sent\u00e9s permettront de revoir la d\u00e9marche diagnostique dans diverses situations.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T17:15+02:00",
                        "end": "2023-10-14T18:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8e22a86c-9a05-4e47-90ac-3f07aa24d32c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T18:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/480/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2dfa58ae-6e8e-45a4-8f02-948a5e439055",
                        "title": "Lung Cancer Screening & Incidental Findings",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T17:20+02:00",
                        "end": "2023-10-14T17:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2100/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "05a9dcd4-19df-4215-88d8-ecb8d2bfd037",
                        "title": "La DRIMbox ou l'acc\u00e8s \u00e0 la radiologie \u00e0 partir du DMP",
                        "objectives": [
                            "<p>Comprendre la place et l\u2019int\u00e9r\u00eat de la DRIMbox ou l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la radiologie \u00e0 partir du DMP.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T17:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "05a9dcd4-19df-4215-88d8-ecb8d2bfd037",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T18:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1700/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d7d7550c-179a-4021-b485-fc77558724b6",
                        "title": "PERCUT IR live (DJ Awesome)",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T17:30+02:00",
                        "end": "2023-10-14T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d7d7550c-179a-4021-b485-fc77558724b6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T18:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1732/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "bc0433d8-3aa5-4e84-9fb9-d28b171a749a",
                        "title": "RemedyLogic Radiology AI for spine",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T17:40+02:00",
                        "end": "2023-10-14T17:55+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2101/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "00b49f1c-ad10-4adb-a872-6110cbcda9a3",
                        "title": "Atelier d'\u00e9chographie -\u00a0 Prise en charge \u00e9chographique des hyperthyro\u00efdies",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T17:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "00b49f1c-ad10-4adb-a872-6110cbcda9a3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T18:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/274/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "05532c30-be09-412f-b7e3-750381769d39",
                        "title": "Pathologie Inflammatoire des Glandes salivaires",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre la radio-anatomie canalaire des glandes salivaires principales (Parotide/ Sous Maxillaire/Sublingual)&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre le principe de la Sialo IRM, hydro IRM appliqu\u00e9e aux canaux salivaires, et l'aspect normal</p>",
                            "<p>Connaitre la pathologie lithiasique&nbsp; des glandes salivaires et ses complications&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Savoir faire le dignostic et le bilan des&nbsp; sialodochites, non lithiasiques: st\u00e9nose/m\u00e9gacanaux salivaires/ compression extrins\u00e8que.&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre la pr\u00e9sentation radiologique des principales siald\u00e9nites/sialad\u00e9noses: Infectieuses/Goujer\u00f4t Sj\u00f6gren/Sarcoidose/Ig G4/Kimura&nbsp;</p>",
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de faire le diagnostic positif et diff\u00e9rentiel des sialad\u00e9nites/ sialodochites lithiasiques et non lithiasiques et&nbsp; le bilan des lithiases salivaires</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T17:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T18:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "05532c30-be09-412f-b7e3-750381769d39",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T18:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/281/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0a3b76f2-852a-47d9-ba92-3317fb6c7bb0",
                        "title": "Tumeurs de vessie\u00a0\u00a0: le VI RADS",
                        "objectives": [
                            "<p>Conna\u00eetre la classification VI RADS</p>",
                            "<p>Connaitre ses imp\u00e9rtifs techniques&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Comprendre son r\u00f4le pour la modification de la prise en charge&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Comprendre le d\u00e9fi de sa mise en oeuvre au quotidien&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T17:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T18:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0a3b76f2-852a-47d9-ba92-3317fb6c7bb0",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T18:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1111/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "157ea920-66d5-430b-83c7-916a9d4614a1",
                        "title": "Gestion endovasculaire de l\u2019hypertension portale\u00a0: Au-del\u00e0 du TIPS",
                        "objectives": [
                            "<ul>",
                            "\t<li>Conna\u00eetre l\u2019imagerie de l\u2019hypertension portale par blocage pr\u00e9-h\u00e9patique</li>",
                            "\t<li>Savoir positionner le traitement endovasculaire, en dehors du TIPS, dans la strat\u00e9gie th\u00e9rapeutique globale de l\u2019h\u00e9morragie digestive sur hypertension portale pr\u00e9-h\u00e9patique ou sur varices ectopiques.</li>",
                            "\t<li>Savoir planifier le traitement&nbsp;endovasculaire de l'hypertension portale pr\u00e9-h\u00e9patique et des&nbsp;VE en se basant sur des \u00e9l\u00e9ments anatomiques de l\u2019imagerie pr\u00e9-interventionnelle.</li>",
                            "\t<li>Connaitre les diff\u00e9rentes techniques de traitement endovasculaire de l'hypertension portale pr\u00e9-h\u00e9patique&nbsp;ainsi que les modalit\u00e9s de guidage.</li>",
                            "\t<li>Connaitre les r\u00e9sultats et les complications potentielles en fonction de la modalit\u00e9 th\u00e9rapeutique choisie.</li>",
                            "</ul>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T17:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T18:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "157ea920-66d5-430b-83c7-916a9d4614a1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T18:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/269/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7757febe-d56d-450d-834d-e6f306242e2a",
                        "title": "Echographie musculosquelettique -\u00a0Nerfs du membre inferieur",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T17:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7757febe-d56d-450d-834d-e6f306242e2a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T18:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/479/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "89920f57-6bcb-4088-b1dc-072aabc798c2",
                        "title": "Imagerie de la femme : Gyn\u00e9cologie -\u00a0 IRM Endom\u00e9triose",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T17:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "89920f57-6bcb-4088-b1dc-072aabc798c2",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T18:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/275/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8aa6441d-6779-4f5b-ac06-f0f0085b4961",
                        "title": "Sein inflammatoire, l'essentiel \u00e0 retenir du diagnostic au traitement",
                        "objectives": [
                            "<p>Savoir reconnaitre un sein inflammatoire, les imageries \u00e0 demander et les diff\u00e9rentes \u00e9tiologies.&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre les&nbsp;traitements en fonction des \u00e9tiologies et \u00eatre capable de prescrire un traitement adapt\u00e9.&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre le cas particulier du sein inflammatoire ou douloureux chez les enfants, les adolescentes et les hommes.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T17:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T18:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8aa6441d-6779-4f5b-ac06-f0f0085b4961",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T18:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "S\u00e9nologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/59/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ee332a9f-81aa-45ed-8d8b-6fd7f35964fa",
                        "title": "Interventionnel du bassin : du diagnostic au traitement",
                        "objectives": [
                            "<p>Conna\u00eetre les crit\u00e8res diagnostics des l\u00e9sions instables du bassin post traumatique.</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les possibilit\u00e9s th\u00e9rapeutiques en radiologie interventionnelle.</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les crit\u00e8res diagnostics des l\u00e9sions m\u00e9tastatiques du bassin \u00e0 risque de complications.</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les crit\u00e8res&nbsp;de verticalisation apr\u00e8s r\u00e9tablissement de la continuit\u00e9 de l'anneau pelvien.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-14T17:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T18:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ee332a9f-81aa-45ed-8d8b-6fd7f35964fa",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T18:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#ff0000",
                                "id": "7fbd354d-58af-4168-8370-daf5971352e6",
                                "label": "Expert",
                                "value": "Expert"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/287/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f78e9f49-5f7b-4c0c-916f-a4c808ad2976",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 des urgences abdominales et pelviennes -\u00a0Imagerie du syndrome occlusif",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T17:45+02:00",
                        "end": "2023-10-14T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f78e9f49-5f7b-4c0c-916f-a4c808ad2976",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-14T18:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/273/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "973f7414-a6ff-4612-a796-509e45d4af7f",
                        "title": "Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale de la SIAD",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-14T18:00+02:00",
                        "end": "2023-10-14T19:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "CYIM",
                                "id": "ecb11a26-c649-445f-bae9-11dd1a518f53"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "34c1a3ed-66e4-4203-9ed0-e971268f4b46",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie des urgences",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T08:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "34c1a3ed-66e4-4203-9ed0-e971268f4b46",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/580/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8aa48e3d-f912-4492-8724-bfe25616efbb",
                        "title": "JFR 365 Ad\u00e9nomes h\u00e9pato-cellulaires :\u00a0 o\u00f9 en sommes nous ?",
                        "objectives": [
                            "<p>- Conna\u00eetre la derni\u00e8re classification mol\u00e9culaire des ad\u00e9nomes h\u00e9patocellulaires.</p>",
                            "<p>- Savoir caract\u00e9riser en IRM les principaux sous-types.</p>",
                            "<p>- Conna\u00eetre l\u2019int\u00e9r\u00eat et les pi\u00e8ges de la phase h\u00e9patobiliaire.</p>",
                            "<p>- Conna\u00eetre les principes de la prise en charge de ces l\u00e9sions.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T08:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T09:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8aa48e3d-f912-4492-8724-bfe25616efbb",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1642/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b1066a94-f64a-4597-b32e-1dd0249956d1",
                        "title": "Cardiopathies pas si complexes:\u00a0S'y retrouver dans le labyrinthe des malformations cardio-vasculaires",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre la m\u00e9thode d\u2019analyse simple d\u2019une malformation cardio-vasculaire.</p>",
                            "<p>Savoir r\u00e9pondre aux questions pos\u00e9es par les cardiologues et chirurgiens.</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les groupes de pathologies les plus fr\u00e9quentes.</p>",
                            "<p>Reconna\u00eetre les aspects post-op\u00e9ratoires les plus fr\u00e9quents.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T08:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T09:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b1066a94-f64a-4597-b32e-1dd0249956d1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Imagerie cardiaque",
                                "id": "f3254cd5-6451-480b-8b98-56671c28a7ab"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/289/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c3ed9922-4518-427c-a69e-3470c860d372",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie de la femme",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre les actualit\u00e9s scientifiques et th\u00e9rapeutiques en imagerie gyn\u00e9cologique</p>",
                            "<p>Connaitre les actualit\u00e9s scientifiques en imagerie s\u00e9nologique</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T08:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T09:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c3ed9922-4518-427c-a69e-3470c860d372",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie de la femme : appareil g\u00e9nital f\u00e9minin diagnostique et interventionnel"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/996/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e4591103-63a4-4b54-87ac-acc0e0a43547",
                        "title": "La pubalgie du sportif ; d\u00e9finitions et imagerie utile",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre les principales structures anatomiques du carrefour inguino-pubien</p>",
                            "<p>Savoir l'aspect \u00e9chographique normal des \u00e9l\u00e9ments \u00e0 analyser en cas de pubalgie</p>",
                            "<p>Connaitre l'importance de l'IRM pour l'\u00e9tude de la symphyse et des tendons de voisinage</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T08:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T09:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e4591103-63a4-4b54-87ac-acc0e0a43547",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/293/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4ea3a915-12e3-4011-890b-1fe69a0d5b67",
                        "title": "Mes plus beaux cas cliniques :\u00a0 de l'oreille moyenne au cerveau",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T08:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4ea3a915-12e3-4011-890b-1fe69a0d5b67",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1698/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "dcf0ec14-ba81-44d6-98d2-afaa313e0f4d",
                        "title": "Fili\u00e8re accident vasculaire c\u00e9r\u00e9bral",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T08:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "dcf0ec14-ba81-44d6-98d2-afaa313e0f4d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2027/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2adfaebe-5b75-488e-a9ec-d75b7a811d8b",
                        "title": "Prendre soin en tant que manipulateur",
                        "objectives": [
                            "<p>Mener une r\u00e9flexion \u00e9thique face aux pratiques professionnelles<br>",
                            "Am\u00e9liorer la prise en soins des patients<br>",
                            "Veiller au bien-\u00eatre du bin\u00f4me patient/soignant</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-15T09:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "2adfaebe-5b75-488e-a9ec-d75b7a811d8b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/659/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3e2c1adb-35f9-4c79-9ab1-f7c5e4f0e42f",
                        "title": "Echographie musculosquelettique -\u00a0La cheville en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-15T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3e2c1adb-35f9-4c79-9ab1-f7c5e4f0e42f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1103/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "54247730-9811-49dd-9cbd-c4b38cc3a804",
                        "title": "Imagerie de la femme : s\u00e9nologie - BIRADS 3 multimodalit\u00e9",
                        "objectives": [
                            "<p>Le classement BIRADS 3 en imagerie mammaire correspond \u00e0 une cat\u00e9gorie d\u2019anomalies mammographiques, \u00e9chographiques ou IRM ob\u00e9issant \u00e0 des crit\u00e8res pr\u00e9cis et dont la valeur pr\u00e9dictive positive doit \u00eatre inf\u00e9rieure \u00e0 2%. Elles vont faire l\u2019objet d\u2019une surveillance rapproch\u00e9e.</p>",
                            "<p>L\u2019objectif de l\u2019atelier est de bien diff\u00e9rencier les anomalies qui peuvent \u00eatre class\u00e9es BIRADS 3 dans les 3 modalit\u00e9s, de celles qui ne peuvent pas l\u2019\u00eatre afin de classer de fa\u00e7on ad\u00e9quate et conserver la confiance des correspondants souvent perturb\u00e9s par ce classement.&nbsp; Le mode de surveillance est \u00e9galement rappel\u00e9.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-15T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "54247730-9811-49dd-9cbd-c4b38cc3a804",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/288/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "547ca3a4-2411-49f5-b525-31635e94d55d",
                        "title": "Echo Doppler - Comment je fais un \u00e9cho-Doppler des vaisseaux supra-aortiques (perfectionnement)",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-15T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "547ca3a4-2411-49f5-b525-31635e94d55d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/467/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "720c9efb-46b9-4573-b67c-18fcae9657a6",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 du syst\u00e8me nerveux central -\u00a0Imagerie en pathologie tumorale",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-15T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "720c9efb-46b9-4573-b67c-18fcae9657a6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/297/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "55c1d8d2-1d02-493c-b77e-690e52ab2af2",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en Radioprotection",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre les \u00e9volutions des Niveaux de R\u00e9f\u00e9rence Diagnostiques</p>",
                            "<p>Fournir les \u00e9l\u00e9ments n\u00e9cessaires \u00e0 l'optimisation des expositions en radiologie diagnostique et th\u00e9rapeutique</p>",
                            "<p>Connaitre les \u00e9l\u00e9ments de radioprotection en scannographie</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T09:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T10:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "55c1d8d2-1d02-493c-b77e-690e52ab2af2",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T10:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radioprotection"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1139/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "73c4ad78-c198-4c1a-896c-0dfe502d9e36",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie vasculaire diagnostique et interventionnelle",
                        "objectives": [
                            "<p>Comprendre l'int\u00e9r\u00eat des nouvelles modalit\u00e9s d'acquisition en imagerie vasculaire</p>",
                            "<p>Comprendre l'int\u00e9r\u00eat des nouvelles modalit\u00e9s de reconstruction en imagerie vasculaire</p>",
                            "<p>Comprendre de nouvelles modalit\u00e9s de guidage en interventionnel vasculaire</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T09:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T10:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "73c4ad78-c198-4c1a-896c-0dfe502d9e36",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T10:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1694/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c413eb0c-9cda-4d32-bd43-2428c7b62877",
                        "title": "Accr\u00e9ditation en Imagerie interventionnelle:\u00a0la d\u00e9marche qualit\u00e9 comme une \u00e9vidence pour tous",
                        "objectives": [
                            "<ul>",
                            "\t<li>Pr\u00e9senter l\u2019historique de la d\u00e9marche qualit\u00e9 dans l\u2019unit\u00e9</li>",
                            "\t<li>Pr\u00e9senter la norme d\u2019accr\u00e9ditation et ses diff\u00e9rents chapitres, permettant de cr\u00e9er un cadre de mise en \u0153uvre</li>",
                            "\t<li>Pr\u00e9senter les \u00e9l\u00e9ments n\u00e9cessaires et analys\u00e9s lors de la planification d'une proc\u00e9dure en RI</li>",
                            "\t<li>Pr\u00e9senter le travail en \u00e9quipe en salle d\u2019imagerie interventionnelle&nbsp;et les&nbsp;actions de s\u00e9curisation lors de la mise en place de nouvelles techniques</li>",
                            "</ul>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T09:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T10:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c413eb0c-9cda-4d32-bd43-2428c7b62877",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T10:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/298/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3ff8d5cf-4ea3-47e8-aade-2416c9d7d131",
                        "title": "Les radiologues investis au del\u00e0 de leur communaut\u00e9",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T09:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T10:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3ff8d5cf-4ea3-47e8-aade-2416c9d7d131",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T10:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1941/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "874240c4-062f-4b2c-917e-337313fe9634",
                        "title": "S\u00e9ance 5 JURI : Radiale vs f\u00e9morale",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T09:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T10:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "874240c4-062f-4b2c-917e-337313fe9634",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T10:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Anatomie"
                            },
                            {
                                "value": "Experience Patient"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2092/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c187cc2d-e311-410e-8d6c-68e59d56a4a2",
                        "title": "Imagerie des tumeurs bronchopulmonaires primitives et secondaires",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre les diff\u00e9rents aspects TDM des tumeurs primitives du poumon</p>",
                            "<p>Connaitre les diff\u00e9rents aspects TDM des tumeurs b\u00e9gnines</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les diff\u00e9rents aspects TDM des m\u00e9tastases pulmonaires&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre les \u00e9l\u00e9ments discriminants essentiels pour d\u00e9terminer la probabilit\u00e9 de malignit\u00e9 devant une tumeur pulmonaire</p>",
                            "<p>Savoir \u00e9liminer l\u2019origine maligne devant la d\u00e9couverte d\u2019une tumeur&nbsp; pulmonaire</p>",
                            "<p>Savoir \u00e9viter les erreurs de surdiagnostic de m\u00e9tastase pulmonaire&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T09:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T10:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c187cc2d-e311-410e-8d6c-68e59d56a4a2",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T10:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Thorax"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/351/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a6f8e82c-8470-48eb-9088-6e2f158dcebf",
                        "title": "Echographie de la cheville en ultra-haute fr\u00e9quence chez le sportif",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T09:40+02:00",
                        "end": "2023-10-15T09:55+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2034/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3248583f-aecf-4239-8df5-9ec3770167cc",
                        "title": "Y'a-t'il\u00a0(encore) de la\u00a0place pour la\u00a0radiographie osseuse aux urgences ?",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre les performances de la radiographie standard et ses limites dans les traumatismes osseux p\u00e9riph\u00e9riques aux urgences.</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre le retour d'exp\u00e9rience de l'APHM apr\u00e8s 9 mois de&nbsp;d\u00e9ploiement d'un&nbsp;scanner pour&nbsp;la prise en charge en imagerie des traumatismes osseux p\u00e9riph\u00e9riques.</p>",
                            "<p>Comprendre les diff\u00e9rentes indications d'imagerie et les attentes des chirurgiens orthop\u00e9distes.</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T09:45+02:00",
                        "end": "2023-10-15T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3248583f-aecf-4239-8df5-9ec3770167cc",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/306/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c144f4a4-ef31-4959-9ec9-a7bc7543140d",
                        "title": "Manipulateurs du monde :\u00a0 Argentine et Italie",
                        "objectives": [
                            "<p>Comparer le r\u00f4le du manipulateur \u00e0 l'international<br>",
                            "D\u00e9couvrir la formation du manipulateur en dehors de nos fronti\u00e8res<br>",
                            "Identifier des techniques nouvelles</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T09:45+02:00",
                        "end": "2023-10-15T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c144f4a4-ef31-4959-9ec9-a7bc7543140d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/663/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "424ff9b2-b1ce-49fd-acff-3aa179d19181",
                        "title": "Intelligence Artificielle et Radiologie Interventionnelle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T10:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T11:40+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "424ff9b2-b1ce-49fd-acff-3aa179d19181",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T11:40:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1014/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "99937ec2-69d1-47cb-a731-e559b2f01d64",
                        "title": "La jonction chef long et chef court du biceps f\u00e9moral et son insertion distale",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T10:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T10:05+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "99937ec2-69d1-47cb-a731-e559b2f01d64",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T10:05:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1651/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d32b1d24-c945-4f10-89de-60a3f5fdcd08",
                        "title": "Diagnostic int\u00e9gr\u00e9 et tumeurs c\u00e9r\u00e9brales: quizz et challenge diagnostic",
                        "objectives": [
                            "<p>Avec l\u2019appui du r\u00e9seau R\u00e9noclip de relecture nationale de cas neurooncologiques, la session propos\u00e9e vise \u00e0 analyser des cas neurooncologiques difficiles afin d\u2019avoir la d\u00e9marche diagnostique face \u00e0 une l\u00e9sion tumorale, et abordera la notion de diagnostic int\u00e9gr\u00e9 que ce soit dans la confrontation des donn\u00e9es Imagerie et Anatomopathologie, ou au sein de l\u2019imagerie avec l\u2019adjonction de techniques avanc\u00e9es en plus de l\u2019analyse morphologique.</p>",
                            "<p>Venez tester vos connaissances sur ces cas didactiques&nbsp;!</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T10:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d32b1d24-c945-4f10-89de-60a3f5fdcd08",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2028/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7ad74b83-1f90-42f0-888b-2952d4c8d796",
                        "title": "SFR Haut de France et G4R :\u00a0 l'organisation d'une offre de soins dans la r\u00e9gion",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T10:05+02:00",
                        "end": "2023-10-15T10:35+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7ad74b83-1f90-42f0-888b-2952d4c8d796",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T10:35:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2147/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c5c1e291-7ae7-49ff-9a74-2fdd1876d4d8",
                        "title": "Super D\u00e9mo -\u00a0Traitement des nodules b\u00e9nins thyro\u00efdiens par Micro-onde",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T10:05+02:00",
                        "end": "2023-10-15T10:20+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1860/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e75fa1b2-02da-460b-b099-f0d1fc1e7dbb",
                        "title": "La jonction chef long et chef court du biceps f\u00e9moral et son insertion distale",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T10:10+02:00",
                        "end": "2023-10-15T10:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1649/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "34da58c7-b93d-4e42-9b08-d94a2573d74f",
                        "title": "Hypnose et TAC en radiologie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "34da58c7-b93d-4e42-9b08-d94a2573d74f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/310/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3e166560-f4d2-4c14-a43e-059c2142f4cf",
                        "title": "Echo Doppler - Exploration \u00e9cho-Doppler des thromboses veineuses",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3e166560-f4d2-4c14-a43e-059c2142f4cf",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/473/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "49326b18-2527-4ed2-8312-7cbefabb493d",
                        "title": "Imagerie cardiovasculaire -\u00a0 Aspects normaux et complications post TAVI, post TMVI",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "49326b18-2527-4ed2-8312-7cbefabb493d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/312/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "660616d9-3e34-4304-836f-7a6c55e24731",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie digestive - Coloscopie virtuelle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "660616d9-3e34-4304-836f-7a6c55e24731",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2067/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "aa7b0e45-4bb8-44cb-a7b7-26372b395cb6",
                        "title": "Echographie musculosquelettique -\u00a0Exploration des rhumatismes : anatomie\u00a0 articulaire, protocoles d\u2019explorations",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "aa7b0e45-4bb8-44cb-a7b7-26372b395cb6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1104/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "bd3da840-c51f-46b1-8c13-d8e0211daea6",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques en imagerie pr\u00e9natale",
                        "objectives": [
                            "<p><strong>Objectifs p\u00e9dagogiques</strong></p>",
                            "<p>Savoir reconnaitre des structures anatomiques normales en \u00e9chographie obst\u00e9tricale</p>",
                            "<p>Apprendre \u00e0 raisonner devant une image inhabituelle, \u00e0 l\u2019int\u00e9grer dans un contexte clinique et \u00e0 adapter l\u2019examen \u00e9chographique autour d\u2019une recherche sp\u00e9cifique.</p>",
                            "<p>Pr\u00e9ciser les indications d\u2019examens compl\u00e9mentaires en imagerie f\u0153tale (IRM et scanner) et apprendre leur int\u00e9r\u00eat dans les indications abord\u00e9es .</p>",
                            "<p><strong>Texte de pr\u00e9sentation </strong></p>",
                            "<p>A travers plusieurs cas cliniques, nous reprendrons les images normales d\u2019\u00e9chographie f\u0153tale de d\u00e9pistage et vous montrerons des images inhabituelles et pathologiques que nous vous apprendrons \u00e0 identifier et \u00e0 interpr\u00e9ter. Ensuite, afin d\u2019int\u00e9grer les donn\u00e9es \u00e9chographiques dans un contexte clinique, nous vous montrerons quels \u00e9l\u00e9ments anatomiques plus sp\u00e9cifiques doivent \u00eatre recherch\u00e9s en \u00e9chographie diagnostique.</p>",
                            "<p>Enfin, nous vous pr\u00e9senterons les techniques d\u2019imagerie f\u0153tales en coupes (scanner et ou IRM) compl\u00e9mentaires \u00e0 l\u2019\u00e9chographie. Nous en pr\u00e9ciserons l\u2019apport et d\u00e9finirons les bonnes indications&nbsp; en fonction des situations cliniques rencontr\u00e9es.</p>",
                            "<p>Cette d\u00e9marche diagnostique d\u2019imagerie sera int\u00e9gr\u00e9e dans un contexte plus large en int\u00e9grant des donn\u00e9es g\u00e9n\u00e9tiques, biologiques ou infectieuses qui font partie du diagnostic pr\u00e9natal.</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>Remise de la M\u00e9daille de la SFR : Lors de cette s\u00e9ance le Professeur Marie France Bellin remettra&nbsp;la M\u00e9daille d'Honneur de la SFR au Professeur Catherine Adamsbaum</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T11:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "bd3da840-c51f-46b1-8c13-d8e0211daea6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T11:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1688/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e3ad992e-0a2f-4c95-8337-23a770d8b02c",
                        "title": "La radiologie interventionnelle passe au vert : La vision \u00e9colo",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T10:25+02:00",
                        "end": "2023-10-15T10:55+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e3ad992e-0a2f-4c95-8337-23a770d8b02c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T10:55:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Gestion"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Qualit\u00e9"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1587/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ffdbcb7b-aad6-4ad7-839c-7897099bf408",
                        "title": "Les diff\u00e9rentes facettes de l'Isch\u00e9mie M\u00e9sent\u00e9rique aigue",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre les crit\u00e8res diagnostiques des diff\u00e9rentes formes d'isch\u00e9mie m\u00e9sent\u00e9rique aigu\u00eb</p>",
                            "<p>Diff\u00e9rencier les formes occlusives, st\u00e9nosantes, non-occlusives</p>",
                            "<p>Identifier les signes en faveur de la pr\u00e9sence de n\u00e9crose, et les diff\u00e9rencier des signes d'isch\u00e9mie</p>",
                            "<p>D\u00e9crire la diff\u00e9rence entre l\u00e9sions isch\u00e9miques, l\u00e9sions de reperfusions et l\u00e9sions post-isch\u00e9miques</p>",
                            "<p>Commprendre le substratum histologique des l\u00e9sions</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T10:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T11:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ffdbcb7b-aad6-4ad7-839c-7897099bf408",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T11:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "Urgences"
                            },
                            {
                                "value": "Anatomie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/318/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "cb1651cd-4cb5-4be7-8025-fdb65b79cdcf",
                        "title": "S\u00e9ance QVCT : Equilibre vie professionnelle vie personnelle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T10:40+02:00",
                        "end": "2023-10-15T11:10+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "cb1651cd-4cb5-4be7-8025-fdb65b79cdcf",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T11:10:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1943/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "59ddf589-b9ef-4707-ac7e-adf73c0c85d9",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie oncologique",
                        "objectives": [
                            "<p>- connaitre la conduite \u00e0 tenir devant une opacit\u00e9 pulmonaire en verre d\u00e9poli (En Anglais)</p>",
                            "<p>- connaitre l\u2019apport d\u2019un compte rendu structur\u00e9 Li RADS</p>",
                            "<p>- connaitre les derni\u00e8res nouveaut\u00e9s th\u00e9rapeutiques en radiologie&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T10:45+02:00",
                        "end": "2023-10-15T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "59ddf589-b9ef-4707-ac7e-adf73c0c85d9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T12:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1401/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "afb5bd2a-09fd-497d-adc0-348c6ec3da8e",
                        "title": "Les ligaments du coude",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T10:45+02:00",
                        "end": "2023-10-15T10:50+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "afb5bd2a-09fd-497d-adc0-348c6ec3da8e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T10:50:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1652/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "11bb8ee8-33f7-476b-a74f-8bbbbe4ff531",
                        "title": "Session 3 du JENI : Cas comment\u00e9s de thrombectomie m\u00e9canique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T10:55+02:00",
                        "end": "2023-10-15T11:25+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "11bb8ee8-33f7-476b-a74f-8bbbbe4ff531",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T11:25:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Dispositifs m\u00e9dicaux"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Intelligence Artificielle"
                            },
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1733/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "36280a2b-6c87-42ec-ad28-206d30bd6be2",
                        "title": "Les ligaments du coude",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T10:55+02:00",
                        "end": "2023-10-15T11:25+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1650/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1631c6f6-4f9b-4ed4-bdce-3d5359f3cee2",
                        "title": "Prise en charge th\u00e9rapeutique du nodule thyro\u00efdien \"toxique\" en 2023 : radiofr\u00e9quence, what else ?",
                        "objectives": [
                            "<p>Conna\u00eetre la d\u00e9finition et les indications th\u00e9rapeutiques pour les nodules thyro\u00efdiens autonomes avec hyperthyro\u00efdie</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les indications th\u00e9rapeutiques de l'iode 131, de la chirurgie et de la radiofr\u00e9quence</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les limites de ces trois techniques</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les sp\u00e9cificit\u00e9s du traitement par radiofr\u00e9quence de ces nodules</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T11:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1631c6f6-4f9b-4ed4-bdce-3d5359f3cee2",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T12:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Diagnostic int\u00e9gr\u00e9",
                                "id": "703d2873-f944-428d-a404-0ef4472e06e4"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/319/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "180ca6b5-8966-499b-ab0d-546abfd90948",
                        "title": "Comment se pr\u00e9parer aux injections mutlipatients de produits de contraste",
                        "objectives": [
                            "<p>\u2022 connaitre l'historique du multipatient en France et en Europe</p>",
                            "<p>\u2022 connaitre les proc\u00e9dures s\u00e9cures pour injecter en multipatient</p>",
                            "<p>\u2022 connaitre les injecteurs multipatients</p>",
                            "<p>\u2022 connaitre les indications potentielles en scanner et IRM</p>",
                            "<p>\u2022 optimiser la dose inject\u00e9e</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T11:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "180ca6b5-8966-499b-ab0d-546abfd90948",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T12:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Qualiopi",
                                "id": "4a35d574-3ffb-45df-b885-99c374d1a009"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/969/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3e37cd83-df43-4c1b-b25a-0811946d8336",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales - Actualit\u00e9s en uro-radiologie",
                        "objectives": [
                            "<p>d\u00e9couvrir et discuter des nouveaut\u00e9s en imagerie uro n\u00e9phrologique&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T11:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3e37cd83-df43-4c1b-b25a-0811946d8336",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T12:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1146/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4404ec27-8a67-41c5-a531-63fe85df3391",
                        "title": "Radiologie interventionnelle des tassements vert\u00e9braux",
                        "objectives": [
                            "<p>Conna\u00eetre l'anatomie de la colonne vert\u00e9brale utile en radiologie interventionnelle</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre la biom\u00e9canique de la colonne vert\u00e9brale et ses impications dans les tasssements et leurs prises en charge</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les indications de traitement percutan\u00e9 des tassements vert\u00e9braux</p>",
                            "<p>Savoir effectuer un bilan pr\u00e9-th\u00e9rapeutique des tassements vert\u00e9braux</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les techniques percutan\u00e9es de traitement des tassements vert\u00e9braux</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T11:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4404ec27-8a67-41c5-a531-63fe85df3391",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T12:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/324/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c92084fe-5ba6-4202-9b81-be968096ad3e",
                        "title": "S\u00e9ance qualit\u00e9/Accr\u00e9ditation",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T11:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T11:55+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c92084fe-5ba6-4202-9b81-be968096ad3e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T11:55:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1933/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d1f0f384-0a1e-47ee-99e2-166a2536eb7f",
                        "title": "Super D\u00e9mo\u00a0-\u00a0\"Quality Ablation\" driven by AI",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T11:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T11:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1861/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "eb062404-ca51-4946-b1d1-94902fe93c75",
                        "title": "Les coupes de la capsulite",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T11:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T11:35+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "eb062404-ca51-4946-b1d1-94902fe93c75",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T11:35:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1653/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "64a651fa-1dfa-40c6-a124-22c72466d364",
                        "title": "Les coupes de la capsulite",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T11:40+02:00",
                        "end": "2023-10-15T12:10+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1654/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "bbad6cd8-6491-4908-bfd8-b960c3c342e0",
                        "title": "Animation Junior - Prise en main et r\u00e9glage d'\u00e9chographe (IA)",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T11:40+02:00",
                        "end": "2023-10-15T12:10+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "6bee6bfc-fcab-405f-9296-5366488b8613",
                        "title": "Atelier de perfusion - Atelier de perfusion c\u00e9r\u00e9brale",
                        "objectives": [
                            "<p>Avec le soutien des soci\u00e9t\u00e9s GE et Olea</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T11:45+02:00",
                        "end": "2023-10-15T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "6bee6bfc-fcab-405f-9296-5366488b8613",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/460/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7f43e61f-e4d7-4d9d-88c9-335ad9c90828",
                        "title": "Radiologie interventionnelle percutan\u00e9e, quelle trajectoire, quel guidage",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T11:45+02:00",
                        "end": "2023-10-15T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7f43e61f-e4d7-4d9d-88c9-335ad9c90828",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/328/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d55296b2-528b-4e96-9c6c-016821bbcf81",
                        "title": "R\u00e9actions allergiques aux produits de contraste -\u00a0Prise en charge des r\u00e9actions allergiques aux produits de contraste",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T11:45+02:00",
                        "end": "2023-10-15T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d55296b2-528b-4e96-9c6c-016821bbcf81",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/329/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "deb8878d-398a-44d6-a97a-b25eb69c6f9d",
                        "title": "Le GuERI d'or",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T11:50+02:00",
                        "end": "2023-10-15T12:40+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "deb8878d-398a-44d6-a97a-b25eb69c6f9d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T12:40:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1734/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a745c0b2-f2f2-421c-8f78-fbcdafe357ec",
                        "title": "Am\u00e9lioration du Diagnostic en oncologie via l\u2019imagerie de perfusion et l\u2019Intelligence Artificielle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T12:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T12:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1875/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "be0d6eb0-bdc2-4b9c-a5f8-be81ff04b376",
                        "title": "Trucs et astuces pour r\u00e9ussir une publication scientifique en radiologie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T12:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "be0d6eb0-bdc2-4b9c-a5f8-be81ff04b376",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1944/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "db5e42dc-ca4a-46dc-865e-240afbe27655",
                        "title": "S\u00e9ance du Pr\u00e9sident des JFR :\u00a0 La saga du Nutri-Score\u202f: sant\u00e9 publique vs int\u00e9r\u00eats \u00e9conomiques",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T12:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T13:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "db5e42dc-ca4a-46dc-865e-240afbe27655",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T13:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/160/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "bc7b358d-3280-4775-ad6d-7df0c6cbcaea",
                        "title": "cyto ponction mammaire et ganglionnaire et rep\u00e9rages sous \u00e9chographie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T12:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T12:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "bc7b358d-3280-4775-ad6d-7df0c6cbcaea",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1655/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3dd99ce9-b22b-44b8-b192-6e4757e10cd5",
                        "title": "Am\u00e9lioration du Diagnostic en oncologie via l\u2019imagerie de perfusion et l\u2019Intelligence Artificielle. Partie 2",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T12:20+02:00",
                        "end": "2023-10-15T12:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1876/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ad80e2f0-a953-4290-a69b-3b53bea24800",
                        "title": "Finance et radiologie lib\u00e9rale - Etre form\u00e9 pour comprendre les enjeux de demain",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T12:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/220/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f9fdd36f-aa19-4f74-a6ad-a31d6f89c10a",
                        "title": "Finance et radiologie lib\u00e9rale - Etre form\u00e9 pour comprendre les enjeux\u00a0de demain",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T12:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023-WHOLE/220/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "59cb86b2-76de-4759-ab5c-893de5ad7678",
                        "title": "VRI tour 3",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T12:40+02:00",
                        "end": "2023-10-15T13:25+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "c47a11e9-31ce-476e-b678-c5d21315db20",
                        "title": "Remise du Prix Innovation",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T12:45+02:00",
                        "end": "2023-10-15T14:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c47a11e9-31ce-476e-b678-c5d21315db20",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2116/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "97810900-d9bf-44f1-bc7a-ccba40def8cf",
                        "title": "Micro biopsie mammaire :\u00a0 trucs et astuces",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T12:50+02:00",
                        "end": "2023-10-15T13:05+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "97810900-d9bf-44f1-bc7a-ccba40def8cf",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T13:05:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1657/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "40188914-2574-4840-bc88-72cd81f10dce",
                        "title": "Animation Junior - D\u00e9buter en \u00e9cho: coupes de r\u00e9f\u00e9rence",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T13:10+02:00",
                        "end": "2023-10-15T13:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "7cc0e326-8934-4cc3-a8ac-9c569c2ebed5",
                        "title": "Micro biopsie mammaire :\u00a0 trucs et astuces",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T13:10+02:00",
                        "end": "2023-10-15T13:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1656/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "19d653ef-17d1-4bef-847e-bc156b99e130",
                        "title": "Super D\u00e9mo\u00a0- L'ablation percutan\u00e9e assist\u00e9e par le Robot EPIONE",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T13:25+02:00",
                        "end": "2023-10-15T13:40+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "19d653ef-17d1-4bef-847e-bc156b99e130",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T12:40:00.000Z",
                            "expirationDate": "2023-12-31T22:59:00.000Z"
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1862/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f9968f75-a717-4a28-968d-a18c0fdafba1",
                        "title": "La radiologie 2023-2030 : quelle radiologie en France \u00e0 l'\u00e8re de la financiarisation ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T13:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T14:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f9968f75-a717-4a28-968d-a18c0fdafba1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T14:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1678/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "be3b2651-a8ea-4711-9c64-d7c1189bd4bb",
                        "title": "Macrobiopsie sous guidage \u00e9chographique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T13:45+02:00",
                        "end": "2023-10-15T14:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "be3b2651-a8ea-4711-9c64-d7c1189bd4bb",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1660/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f2eb5715-0b60-4fe5-9237-786760faf1ae",
                        "title": "Savoir tout infiltrer",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T13:45+02:00",
                        "end": "2023-10-15T14:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f2eb5715-0b60-4fe5-9237-786760faf1ae",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T14:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Anatomie"
                            },
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1735/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3699c017-d107-4476-b33a-c1e44c768875",
                        "title": "Troubles du rythme cardiaque, imagerie et prise en charge",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre les diff\u00e9rents types &nbsp;des troubles du rythme cardiaque</p>",
                            "<p>Connaitre les indications de l\u2019IRM cardiaque devant des troubles du rythme</p>",
                            "<p>Connaitre les diff\u00e9rents protocoles IRM dans les diff\u00e9rents types de trouble du rythme cardiaque</p>",
                            "<p>Savoir interpr\u00e9ter une IRM dans les troubles du rythme&nbsp;</p>",
                            "<p>Savoir optimiser son protocole scanner avant une ablation de radiofr\u00e9quence.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3699c017-d107-4476-b33a-c1e44c768875",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Imagerie cardiaque",
                                "id": "f3254cd5-6451-480b-8b98-56671c28a7ab"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/334/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "38c7328a-11b2-4ff4-a6ec-6f6cccab9533",
                        "title": "Le manipulateur investi au del\u00e0 de sa communaut\u00e9",
                        "objectives": [
                            "<p>Distinguer des approches collaboratives<br>",
                            "Int\u00e9grer la pluri professionnalit\u00e9 comme valeur du soin<br>",
                            "Identifier des perspectives profesionnelles</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "38c7328a-11b2-4ff4-a6ec-6f6cccab9533",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/669/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4bfa0fdf-b424-4925-ad84-4d642ca034b1",
                        "title": "N\u2019oubliez pas les muscles\u00a0! Trucs et astuces en IRM musculaire",
                        "objectives": [
                            "<ul>",
                            "\t<li>Evoquer une myopathie sur une imagerie rachidienne, pelvienne, articulaire voire de l\u2019enc\u00e9phale englobant le massif facial.</li>",
                            "\t<li>Quand et comment r\u00e9aliser une exploration pour apporter des arguments en faveur d\u2019 une myopathie</li>",
                            "\t<li>Proposer des hypoth\u00e8ses diagnostiques devant une ou des &nbsp;anomalie(s) musculaire(s) \u00e9vocatrice(s) de myopathie</li>",
                            "\t<li>Connaitre la place de l\u2019imagerie dans le diagnostic des myopathies</li>",
                            "\t<li>Connaitre la place de l\u2019imagerie dans la prise en charge des myopathies</li>",
                            "</ul>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4bfa0fdf-b424-4925-ad84-4d642ca034b1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/379/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "52a48d5c-7692-4af3-b4e1-22cfe61a4255",
                        "title": "Imagerie Interventionnelle en G\u00e9riatrie",
                        "objectives": [
                            "<p>Aborder les cons\u00e9quences des donn\u00e9es d\u00e9mographiques r\u00e9centes avec des besoins de soins radiologiques accrus des patients dits \u00e2g\u00e9s y&nbsp;&nbsp;compris en Radiologie Interventionnelle.&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre les possibilit\u00e9s de prise en charge en Radiologie&nbsp;Interventionnelle dans 3 situations cliniques fr\u00e9quemment rencontr\u00e9es en g\u00e9riatrie&nbsp;: les accidents h\u00e9morragiques de patients \u00e2g\u00e9s sous anticoagulants, les sympt\u00f4mes du bas appareil urinaire&nbsp;: embolisation des hypertrophies b\u00e9nignes de la prostate et la gestion de la douleur en g\u00e9riatrie.</p>",
                            "<p>La place de la Radiologie Interventionnelle dans la prise en charge des patients \u00e2g\u00e9s doit \u00eatre connue et partag\u00e9e car les patients \u00e2g\u00e9s et leur entourage disposent de canaux&nbsp;&nbsp;d\u2019informations multiples dans le domaine de la sant\u00e9, et s\u2019adressent parfois directement en consultation d\u2019Imagerie Interventionnelle&nbsp;!</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "52a48d5c-7692-4af3-b4e1-22cfe61a4255",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1672/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7eb51cfe-00ef-4c01-925e-f59b09def802",
                        "title": "Imagerie ophtalmologique int\u00e9gr\u00e9e actuelle et future : de l'\u0153il au cerveau",
                        "objectives": [
                            "<p>comprendre le vaste panel de modalit\u00e9s d'imagerie en ophtalmologie et leur synergie</p>",
                            "<p>conna\u00eetre les principales applications des modalit\u00e9s d'imagerie&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>conna\u00eetre les principales nouveaut\u00e9s en imagerie ophtalmologique&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>comprendre les innovations futures en imagerie ophtalmologique&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7eb51cfe-00ef-4c01-925e-f59b09def802",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2029/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8c904939-0180-447e-8ffc-b83459385316",
                        "title": "Les outils de guidage avanc\u00e9s en Radiologie Interventionnelle",
                        "objectives": [
                            "<p>Apprehender les differents outils actuellement disponibles.</p>",
                            "<p>Comprendre l'interet d'utiliser ces outils de guidage.</p>",
                            "<p>Connaitre les developpements \u00e0 venir.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8c904939-0180-447e-8ffc-b83459385316",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/338/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9889e41c-20f3-42ae-8057-191cf3b2c462",
                        "title": "La cholangite :\u00a0comment j'\u00e9vite les pi\u00e8ges ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9889e41c-20f3-42ae-8057-191cf3b2c462",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2068/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9b95854b-b440-48f8-8e44-38720ba449ff",
                        "title": "Tomosynth\u00e8se et d\u00e9pistage :\u00a0 comment avancer ?",
                        "objectives": [
                            "<p>De comprendre les \u00e9tapes \u00e0 venir avant l'impl\u00e9mentation de la tomosynth\u00e8se en d\u00e9pistage organis\u00e9</p>",
                            "<p>vous connaitrez les nouvelles r\u00e9f\u00e9rences en dosim\u00e9trie pour la mammographie</p>",
                            "<p>vous aurez des \u00e9l\u00e9ments concrets pour \u00e9valuer les performances de l'IA en d\u00e9pistage</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9b95854b-b440-48f8-8e44-38720ba449ff",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1318/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d5ba4cfe-1e79-4f82-9ce7-629c1b38fedb",
                        "title": "Ma console\u00a0de travail\u00a0me pourrit la vie, pourquoi en sommes-nous l\u00e0, comment l\u2019\u00e9viter\u00a0?",
                        "objectives": [
                            "<p>Savoir d\u00e9terminer le p\u00e9rim\u00e8tre&nbsp;r\u00e9el&nbsp;d\u2019un PACS aujourd\u2019hui&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les \u00e9l\u00e9ments constitutifs d'un PACS ayant un impact significatif sur la productivit\u00e9, l'attractivit\u00e9 d'une structure et la QVT</p>",
                            "<p>Comment pr\u00e9venir les difficult\u00e9s de fonctionnement d'un PACS</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d5ba4cfe-1e79-4f82-9ce7-629c1b38fedb",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#ff0000",
                                "id": "7fbd354d-58af-4168-8370-daf5971352e6",
                                "label": "Expert",
                                "value": "Expert"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1591/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ec38eeba-59a8-4288-90b6-bb2b830f4492",
                        "title": "S\u00e9ance acad\u00e9mique : Les meilleurs papiers de l'ann\u00e9e :\u00a0 les p\u00e9pites de l'Intelligence Artificelle en 2023 :\u00a0 publications conjointes radiologues fran\u00e7ais et partenaires industriels",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ec38eeba-59a8-4288-90b6-bb2b830f4492",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1522/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "204f02a7-ff1b-49f9-a646-d5c3bd6801ab",
                        "title": "Animation Junior - D\u00e9buter en \u00e9cho : Doppler",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T14:05+02:00",
                        "end": "2023-10-15T14:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "81c9fb1f-3344-4df5-a220-871b21a1a260",
                        "title": "Macrobiopsie sous guidage \u00e9chographique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T14:05+02:00",
                        "end": "2023-10-15T14:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1658/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "087394c5-dc5e-42c3-b046-c625543eb4f2",
                        "title": "Corr\u00e9lation radio-histologie en oncologie :\u00a0 parties molles, rein, neuro",
                        "objectives": [
                            "<p>-Acqu\u00e9rir une connaissance approfondie des caract\u00e9ristiques radiologiques et anatomo-pathologiques des tumeurs des parties molles, du rein et du cerveau, ainsi que de la mani\u00e8re dont ces caract\u00e9ristiques peuvent \u00eatre utilis\u00e9es pour \u00e9tablir des corr\u00e9lations entre les deux modalit\u00e9s</p>",
                            "<p>-Comprendre comment l'histologie des tumeurs influence leur apparence en imagerie, en particulier la fa\u00e7on dont les caract\u00e9ristiques du signal peuvent \u00eatre utilis\u00e9es pour diff\u00e9rencier les tumeurs b\u00e9nignes des tumeurs malignes et pour identifier des sous-types de tumeurs</p>",
                            "<p>- \u00catre capable d'interpr\u00e9ter les images d'imagerie m\u00e9dicale et les r\u00e9sultats d'histopathologie pour diagnostiquer et traiter les tumeurs des parties molles, du rein et du cerveau</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T14:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "087394c5-dc5e-42c3-b046-c625543eb4f2",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/499/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "644b14fd-5c70-4802-a16d-d845711b5ddc",
                        "title": "Prise en charge des d\u00e9tresses vitales",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T14:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "644b14fd-5c70-4802-a16d-d845711b5ddc",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/342/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "833d291c-98cd-4258-b82b-67f3b1fe2595",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 des urgences abdominales et pelviennes -\u00a0Imagerie de la douleur pelvienne aigu\u00eb f\u00e9minine",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T14:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "833d291c-98cd-4258-b82b-67f3b1fe2595",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/341/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "844ae50e-4486-484a-b13f-21f2ad433e79",
                        "title": "Echo Doppler - Comment je fais un \u00e9cho-Doppler des art\u00e8res r\u00e9nales (initiation)",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T14:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "844ae50e-4486-484a-b13f-21f2ad433e79",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/464/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c28d7ceb-6f12-4793-ab91-49213ec0abac",
                        "title": "Imagerie dento maxilaire :\u00a0\u00a0\n\nImagerie dento-maxillaire : Pathologies maxillo-mandibulaires",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T14:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c28d7ceb-6f12-4793-ab91-49213ec0abac",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1039/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "00a318cf-322c-4d59-933a-e096aed4a786",
                        "title": "D\u00e9cret d\u2019imagerie : Comment s\u2019organiser dans votre activit\u00e9 en radiologie interventionnelle ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T14:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "00a318cf-322c-4d59-933a-e096aed4a786",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1738/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3956f882-d6bc-452e-9ea4-18f1b966474a",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie ORL",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T14:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3956f882-d6bc-452e-9ea4-18f1b966474a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1690/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4322dd38-9c9d-4b47-97de-0d926fb9e53b",
                        "title": "S\u00e9curit\u00e9 en IRM: Avanc\u00e9e de la SFR en 2023",
                        "objectives": [
                            "<p>Le groupe de S\u00e9curit\u00e9 de la SFR&nbsp;est pluri-disciplinaire. Son r\u00f4le est d'informer sur les risques potentiels en IRM, de conseiller les professionnels de l'IRM afin&nbsp;pr\u00e9venir au maximum les accidents en IRM.&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T14:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4322dd38-9c9d-4b47-97de-0d926fb9e53b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Qualiopi",
                                "id": "4a35d574-3ffb-45df-b885-99c374d1a009"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/545/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e0e70fb4-79cd-4c26-af71-9189b2a62870",
                        "title": "Appendicite aigue de l'enfant : quoi de neuf en 2023",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre les signes cliniques des pathologies appendiculaires chez l\u2019enfant et la place des examens biologiques</p>",
                            "<p>Savoir faire une \u00e9chographie appendiculaire chez l\u2019enfant</p>",
                            "<p>Connaitre les signes \u00e9chographiques de l\u2019appendicite aigue et de ses complications</p>",
                            "<p>Connaitre la place restreinte des autres techniques d\u2019imagerie et notamment du scanner en p\u00e9diatrie</p>",
                            "<p>Connaitre la prise en charge des pathologies appendiculaires de l\u2019enfant&nbsp;</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>Remise de la M\u00e9daille de la SFR : Lors de cette s\u00e9ance le Professeur Olivier H\u00e9l\u00e9non remettra&nbsp;la M\u00e9daille d'Honneur de la SFR au Professeur Jean Fran\u00e7ois Chateil</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T14:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e0e70fb4-79cd-4c26-af71-9189b2a62870",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            },
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/343/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f4fd5862-cda2-41ac-9ffa-504fa555ebeb",
                        "title": "S\u00e9ance Haut de France : une r\u00e9gion tourn\u00e9e vers la haute technologie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T14:35+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:05+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f4fd5862-cda2-41ac-9ffa-504fa555ebeb",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:05:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1947/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "08f700d9-c02d-4b89-89e9-a22ebd4f2a99",
                        "title": "Session 6 JURI : Cryoth\u00e9rapie\u00a0vs Radiofr\u00e9quence dans le poumon",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T15:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "08f700d9-c02d-4b89-89e9-a22ebd4f2a99",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Scanner (scanner-CT)"
                            },
                            {
                                "value": "Thorax"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2093/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "be75fce2-2930-497b-bd53-9492865147fc",
                        "title": "Les tendons extenseurs des doigts",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T15:05+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:10+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "be75fce2-2930-497b-bd53-9492865147fc",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:10:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1661/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "297d29a2-48d3-4945-bfc0-2786781d56b6",
                        "title": "Architecture d'un espace radiologique adapt\u00e9",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T15:10+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:40+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "297d29a2-48d3-4945-bfc0-2786781d56b6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:40:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1679/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "25aab5d5-6f6c-416b-870c-fc8c339afab7",
                        "title": "Les tendons extenseurs des doigts",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T15:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1659/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "329e06c2-c8d9-4a50-8c76-11bf8ee6850f",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en Radiologie Interventionnelle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T15:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "329e06c2-c8d9-4a50-8c76-11bf8ee6850f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T16:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1307/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "45fb38dd-8031-4c2f-864d-28a7f90a188c",
                        "title": "Prise en charge multidisciplinaire d'un tableau d'urgence :\u00a0 le polytraumatis\u00e9",
                        "objectives": [
                            "<p>- Comprendre les nouvelles techniques de stabilisation h\u00e9modynamique</p>",
                            "<p>- Comprendre les enjeux du bilan l\u00e9sionnel sur la prise en charge th\u00e9rapeutique</p>",
                            "<p>- Optimiser les protocoles de scanner</p>",
                            "<p>- Standardiser la lecture en imagerie</p>",
                            "<p>- Conna\u00eetre les techniques et indications de radiologie interventionnelle d'h\u00e9mostase</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T15:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "45fb38dd-8031-4c2f-864d-28a7f90a188c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T16:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/503/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "67d548bd-9644-4d8c-9be2-afbff7950bea",
                        "title": "Les d\u00e9bats du VRI : La simulation en RI",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T15:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T16:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "67d548bd-9644-4d8c-9be2-afbff7950bea",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T16:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Qualit\u00e9"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2114/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "84aa90d5-c74e-4f34-8a46-aaa0efb97b7b",
                        "title": "Simulation en radiologie :\u00a0 o\u00f9 en sommes nous ?",
                        "objectives": [
                            "<p>Engager un \u00e9tat des lieux et une discussion coll\u00e9giale sur les organisations et les moyens n\u00e9cessaires \u00e0 la mise en place d\u2019une offre structur\u00e9e pour la formation en simulation en radiologie</p>",
                            "<p>Engager un \u00e9tat des lieux et des propositions sur un programme commun</p>",
                            "<p>Engager un \u00e9tat des lieux et des \u00e9changes sur les outils disponibles, utiles, n\u00e9cessaires\u2026</p>",
                            "<p>Engager un \u00e9tat des lieux et des r\u00e9flexions sur la n\u00e9cessit\u00e9 et / ou l\u2019int\u00e9r\u00eat de partenariats institutionnels, p\u00e9dagogiques, industriels\u2026</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T15:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "84aa90d5-c74e-4f34-8a46-aaa0efb97b7b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T16:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1313/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9e729f1f-694d-4473-8302-f8e1673e8f21",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques - imagerie de la verge",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T15:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9e729f1f-694d-4473-8302-f8e1673e8f21",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T16:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2135/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a6154ee1-87e6-4d75-872d-37b9ebdbe4b5",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie digestive",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T15:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T16:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a6154ee1-87e6-4d75-872d-37b9ebdbe4b5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T16:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1123/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "aa06c3d2-f9d1-43ab-95cb-861f138d9ffc",
                        "title": "Avanc\u00e9es en imagerie psychiatrique : du diagnostic int\u00e9gr\u00e9 au traitement",
                        "objectives": [
                            "<p>- Comprendre les principales techniques d'imagerie avanc\u00e9e utilis\u00e9es pour la prise en charge des pathologies psychiatriques</p>",
                            "<p>- Int\u00e9grer les nouvelles possibilit\u00e9s techniques bas\u00e9es sur&nbsp;l'imagerie en 2023</p>",
                            "<p>- Conna\u00eetre les principaux r\u00e9seaux nationaux et internationaux mis en place&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T15:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "aa06c3d2-f9d1-43ab-95cb-861f138d9ffc",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T16:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2030/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c5bd2a2c-5f50-4a42-80ff-c4999115b5cb",
                        "title": "Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale CIREOL",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T15:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T16:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "CYIM",
                                "id": "ecb11a26-c649-445f-bae9-11dd1a518f53"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "cc9c4a6d-124c-474a-a195-ae8c1089d917",
                        "title": "Imagerie du sein trait\u00e9",
                        "objectives": [
                            "<p>Savoir reconnaitre et prendre en charge les aspects post-th\u00e9rapeutiques habituels, en fonction du temps, du post-op\u00e9ratoire imm\u00e9diat au suivi \u00e0 long terme.</p>",
                            "<p>Apprendre a reconnaitre des modes de pr\u00e9sentation atypiques de r\u00e9cidives locales de cancer du sein.</p>",
                            "<p>Connaitre les aspects en imagerie des diff\u00e9rents types de recontruction mammaire et les difficult\u00e9s diagnostiques qui peuvent y \u00eatre associ\u00e9es.</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T15:30+02:00",
                        "end": "2023-10-15T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "cc9c4a6d-124c-474a-a195-ae8c1089d917",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T16:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "S\u00e9nologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/358/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "bf9be31f-9049-423a-a6d3-49a2241bcc46",
                        "title": "S\u00e9ance caf\u00e9 d\u00e9bat :\u00a0 L'Intelligence Artificielle va t elle tuer\u00a0 le radiologue ? et la plupart des professionnels de sant\u00e9 ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T15:45+02:00",
                        "end": "2023-10-15T16:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "bf9be31f-9049-423a-a6d3-49a2241bcc46",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T16:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1880/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "59d15a75-5d8d-40f0-a843-b777d17fbd7e",
                        "title": "Les trois\u00a0croisements du poignet",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T15:50+02:00",
                        "end": "2023-10-15T15:55+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "59d15a75-5d8d-40f0-a843-b777d17fbd7e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:55:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1662/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "479887f8-dc17-4352-a8aa-9e92ee5d9687",
                        "title": "Les trois\u00a0croisements du poignet",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T16:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T16:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1663/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "62ed4d5d-064e-41b5-877a-1640e3c6670f",
                        "title": "Animation Junior - Prise en main et r\u00e9glage d'\u00e9chographe (IA) niveau 2",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T16:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T16:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "712f6ae8-3911-4077-b686-77a150a5276a",
                        "title": "Animation Junior - Prise en main et r\u00e9glage d'\u00e9chographe (IA) niveau 1",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T16:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T16:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "b4e7653e-3591-4997-b0e7-b855d5043f4a",
                        "title": "Les beaux cas de l'IA en radiologie lib\u00e9rale. Retour d'exp\u00e9rience Excellence Imagerie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T16:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T16:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b4e7653e-3591-4997-b0e7-b855d5043f4a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": "2023-12-31T22:59:00.000Z"
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2137/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ea280076-5ae9-4ad0-beff-397c23825d18",
                        "title": "JFR365-Nodules pulmonaires: de la d\u00e9couverte \u00e0 la prise en charge pr\u00e9 th\u00e9rapeutique",
                        "objectives": [
                            "<p>- Fleischner, Lung Rads, BTS\u2026 Quelle recommandation choisir en fonction du contexte : Nodule fortuit ou d\u00e9pistage</p>",
                            "<p>- Savoir utiliser les recommandations actuelles pour la mesure d\u2019un nodule pulmonaire incident ou dans le cadre du d\u00e9pistage et pouvoir proposer une prise en charge adapt\u00e9e</p>",
                            "<p>- Comment aborder les difficult\u00e9s en pratique pour le radiologue dans l\u2019organisation du d\u00e9pistage en France</p>",
                            "<p>- Pouvoir mettre en place un corridor de sant\u00e9 du nodule pulmonaire dans un service d\u2019imagerie</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T16:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ea280076-5ae9-4ad0-beff-397c23825d18",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Thorax"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/304/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "76852fc6-4141-4446-9471-85be164a8890",
                        "title": "Super D\u00e9mo\u00a0- Guidage p\u00e9diculaire sous imagerie : Le radiologue en premi\u00e8re ligne",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T16:05+02:00",
                        "end": "2023-10-15T16:20+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2096/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "07fb05cb-961a-4295-9bb9-33cd7733dc3c",
                        "title": "Densitom\u00e9trie osseuse",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "07fb05cb-961a-4295-9bb9-33cd7733dc3c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T17:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/362/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0cd3cf44-7ca6-4dbc-afe0-eb68cf907d05",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie digestive -\u00a0Tumeurs solides h\u00e9patiques",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0cd3cf44-7ca6-4dbc-afe0-eb68cf907d05",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T17:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/361/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "55081067-eaf1-436e-b2c7-3c8eb3992a6e",
                        "title": "Atelier d'\u00e9chographie -\u00a0 Prise en charge \u00e9chographique des hyperthyro\u00efdies",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "55081067-eaf1-436e-b2c7-3c8eb3992a6e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T17:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/359/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9ba8ec0c-c092-48ac-8bda-b82ece82b891",
                        "title": "Imagerie de la femme :\u00a0gyn\u00e9cologie -\u00a0 Masses pelviennes O-RADS",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9ba8ec0c-c092-48ac-8bda-b82ece82b891",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T17:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/360/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "dad74dfe-f393-46c4-863d-f11457948c8e",
                        "title": "Echographie musculosquelettique -\u00a0Nerfs du membre sup\u00e9rieur",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T16:15+02:00",
                        "end": "2023-10-15T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "dad74dfe-f393-46c4-863d-f11457948c8e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T17:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1105/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4ef0bdcd-b798-4ae2-8402-7911565c1952",
                        "title": "French Healthcare :\u00a0 comment exporter l'innovation en radiologie ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T16:20+02:00",
                        "end": "2023-10-15T16:50+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4ef0bdcd-b798-4ae2-8402-7911565c1952",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T16:50:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1680/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d86d4b6b-6a24-495c-be0e-79a3983b5b17",
                        "title": "Calantic : la vision de Bayer pour l'IA en imagerie m\u00e9dicale",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T16:20+02:00",
                        "end": "2023-10-15T16:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2102/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c58c3a1b-8bf2-41c4-9e3e-be2dbb45d3df",
                        "title": "Mise au point en radiologie interventionnelle thoracique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T16:25+02:00",
                        "end": "2023-10-15T17:10+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c58c3a1b-8bf2-41c4-9e3e-be2dbb45d3df",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T17:10:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Gestion"
                            },
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1741/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7550608f-5c91-4480-9d72-cd44127d61ba",
                        "title": "Doppler Trans-Cranien",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T16:35+02:00",
                        "end": "2023-10-15T16:50+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7550608f-5c91-4480-9d72-cd44127d61ba",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T16:50:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "b295db53-b7e6-471b-8aeb-1a101b3d8693"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1665/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "fbe877d7-bbbe-443e-a09d-b4d926dd386f",
                        "title": "De l'imagerie \u00e0 l'annonce d'une maladie neurod\u00e9g\u00e9n\u00e9rative",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T16:45+02:00",
                        "end": "2023-10-15T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "fbe877d7-bbbe-443e-a09d-b4d926dd386f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T18:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2031/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1f031b7f-7d08-490f-9651-cecac31b3ed1",
                        "title": "Audit par les pairs : radiologue/manipulateur",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T16:55+02:00",
                        "end": "2023-10-15T17:25+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1f031b7f-7d08-490f-9651-cecac31b3ed1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T17:25:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1681/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3b7182db-e70d-4610-b4cf-d2e60e4359a6",
                        "title": "Doppler Trans-Cranien",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T16:55+02:00",
                        "end": "2023-10-15T17:25+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1664/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3bf59437-6d56-43ec-a24d-b9a3d8916365",
                        "title": "La capsule h\u00e9patique dans tous ses \u00e9tats",
                        "objectives": [
                            "<p>Conna\u00eetre les diff\u00e9rents aspects des pathologies de la capsule h\u00e9patique&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Savoir \u00e9voquer l'origine intra ou extra h\u00e9patique d'une l\u00e9sion tumorale capsulaire h\u00e9patique&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les diff\u00e9rentes pathologies (inflammatoires, vasculaires, infectieuses, tumorales) qui peuvent affecter la capsule h\u00e9patique&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T17:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3bf59437-6d56-43ec-a24d-b9a3d8916365",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T18:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/363/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4bbfd4a5-31a0-4bef-bd37-03e521d21d33",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales -\u00a0 Recherche en imagerie",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre les derni\u00e8res avanc\u00e9es en imagerie fonctionnelle</p>",
                            "<p>Connaitre la r\u00e8glementation \u00e9thique et les outils du CERF en recherche clinique en imagerie</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T17:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4bbfd4a5-31a0-4bef-bd37-03e521d21d33",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T18:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/593/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6c70b1e5-4305-40ec-adb3-783e85ddbf60",
                        "title": "Cas cliniques en\u00a0Radiographies ost\u00e9oarticulaires",
                        "objectives": [
                            "<p>- Connaitre&nbsp;la s\u00e9miologie radiographique ost\u00e9oarticulaire utile</p>",
                            "<p>- Pr\u00e9ciser&nbsp;l'int\u00e9r\u00eat et les limites des radiographies</p>",
                            "<p>- Insister sur certains signes radiographiques subtiles&nbsp;</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T17:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "6c70b1e5-4305-40ec-adb3-783e85ddbf60",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T18:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1055/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c931b9ad-6396-4279-bcb6-77d31cf2f769",
                        "title": "La radiologie interventionnelle : de la physique \u00e0 la clinique et innovations",
                        "objectives": [
                            "<p>&nbsp; - Connaitre les diff\u00e9rents param\u00e8tres impactant la qualit\u00e9 d'image et l'exposition des patients en radiologie interventionnelle</p>",
                            "<p>&nbsp; - Connaitre les diff\u00e9rents outils&nbsp;de calcul de dose cutan\u00e9e disponibles et leurs avantages et limites</p>",
                            "<p>&nbsp; - Connaitre les diff\u00e9rentes applications cliniques de la radiologie interventionnelle</p>",
                            "<p>&nbsp; - Connaitre les derni\u00e8res innovation technologiques et cliniques en radiologie interventionnelle</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T17:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c931b9ad-6396-4279-bcb6-77d31cf2f769",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T18:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/313/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e6c709f5-fbe6-40e7-8d65-1837d1265c25",
                        "title": "IRM cardiaque en cardio-oncologie",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre la s\u00e9miologie IRM des cardiotoxicit\u00e9s</p>",
                            "<p>Connaitre les nouvelles recommandations concernant la place de l'IRM en cardiooncologie&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre l'int\u00e9r\u00eat pronostic de l'IRM cardiaque en cardiooncologie&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre l'int\u00e9r\u00eat d'une approche multiparam\u00e9trique thoracique</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T17:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e6c709f5-fbe6-40e7-8d65-1837d1265c25",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T18:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Imagerie cardiaque",
                                "id": "f3254cd5-6451-480b-8b98-56671c28a7ab"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/371/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f647bfd7-d770-4231-a493-ed1e00c5cf0f",
                        "title": "M\u00e9thodologie d'\u00e9valuation des solutions d'IA en mammographie : Retour d'experience DRIM IA",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>1) connaitre la grille \u00e9labor\u00e9 par DRIM IA pour aider les radiologues \u00e0 chosir et mettre en place une solution d'IA</p>",
                            "<p>2) \u00eatre en mesure de correctement analyser les \u00e9l\u00e9ments de performance des solutions d'IA&nbsp;</p>",
                            "<p>3) comprendre les \u00e9l\u00e9ments m\u00e9thodologiques importants \u00e0 \u00e9valuer dans une publication portant sur l'IA&nbsp;&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-15T17:00+02:00",
                        "end": "2023-10-15T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f647bfd7-d770-4231-a493-ed1e00c5cf0f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T18:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/965/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "07cbaecc-0f26-4ff2-a51f-bb907f42b624",
                        "title": "Tout savoir sur la veine insuffisante ou comprim\u00e9e",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T17:10+02:00",
                        "end": "2023-10-15T17:55+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "07cbaecc-0f26-4ff2-a51f-bb907f42b624",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T17:55:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "Echographie - Ultrasons"
                            },
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1744/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "98e48ffb-3f65-45d7-ab4c-3c8d00a86544",
                        "title": "Cybers\u00e9curit\u00e9",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T17:25+02:00",
                        "end": "2023-10-15T18:10+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "98e48ffb-3f65-45d7-ab4c-3c8d00a86544",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T18:10:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1588/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "45c9eb16-e8c3-434a-bd2b-325f6a26f1e4",
                        "title": "Echo Doppler - Aorte et art\u00e8res des membres inf\u00e9rieurs (initiation)",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T17:45+02:00",
                        "end": "2023-10-15T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "45c9eb16-e8c3-434a-bd2b-325f6a26f1e4",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T18:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/463/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "bcd5efac-f71d-40f3-910b-2eb6c5a258ec",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - Interventionnel en ost\u00e9o-articulaire : 10 trucs et astuces",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-15T17:45+02:00",
                        "end": "2023-10-15T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "bcd5efac-f71d-40f3-910b-2eb6c5a258ec",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-15T18:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1106/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "eea6f1db-3dba-42c5-8694-dec2110f45f8",
                        "title": "Debrief des JFR",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T08:15+02:00",
                        "end": "2023-10-16T09:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "CYIM",
                                "id": "ecb11a26-c649-445f-bae9-11dd1a518f53"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2161/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2ff22091-fff4-4bd8-a9b0-69a698081162",
                        "title": "Le foie, centre de toutes les infections",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, le congressiste sera en mesure de :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre la s\u00e9miologie radiologique des diff\u00e9rents types d'infections qui peuvent toucher le foie&nbsp;</p>",
                            "<p>Savoir \u00e9voquer une infection bact\u00e9rienne, virale ou parasitaire h\u00e9patique&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitres les grandes lignes de la prise en charge des pathologies infectieuses h\u00e9patiques&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T08:30+02:00",
                        "end": "2023-10-16T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "2ff22091-fff4-4bd8-a9b0-69a698081162",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2072/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4fd1ecb5-bd50-4b1e-a7fb-4101f4168cef",
                        "title": "Traumatismes du poignet et de la main \u2013 Les fondamentaux",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre la radio-anatomie normale sur les incidences de bases</p>",
                            "<p>Connaitre les m\u00e9canismes l\u00e9sionnels</p>",
                            "<p>Connaitre l\u00e9sions les plus fr\u00e9quentes</p>",
                            "<p>Savoir reconnaitre et d\u00e9crire les principales anomalies traumatiques</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T08:30+02:00",
                        "end": "2023-10-16T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4fd1ecb5-bd50-4b1e-a7fb-4101f4168cef",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/367/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a621089d-cb3f-496f-92ee-1eaf91bfb58b",
                        "title": "Anatomie des VADS",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T08:30+02:00",
                        "end": "2023-10-16T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a621089d-cb3f-496f-92ee-1eaf91bfb58b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1670/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "04ffad5f-4934-407d-8365-5f2023c427bb",
                        "title": "Echo Doppler - Comment je fais un \u00e9cho-Doppler des art\u00e8res r\u00e9nales (perfectionnement)",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-16T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "04ffad5f-4934-407d-8365-5f2023c427bb",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/465/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "208585a2-08e5-4a05-ad1f-d8a0aac819c9",
                        "title": "Communications scientifiques en Imagerie P\u00e9diatrique et Pr\u00e9natale",
                        "objectives": [
                            "<p>S\u00e9ance de communications scientifiques en imagerie p\u00e9diatrique et f\u0153tale</p>",
                            "<p>Pr\u00e9sentations de s\u00e9ries de patients avec analyse descriptive des donn\u00e9es d'imagerie et corr\u00e9lation histologique et/ou pronostique</p>",
                            "<p>Evaluation de nouveaux outils d'aide au diagnostic (logiciel d'IA, segmentation)</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-16T09:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "208585a2-08e5-4a05-ad1f-d8a0aac819c9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/511/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "45de82da-47cd-4c96-9e99-fb6f7bbf92d3",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - Le poignet en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-16T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "45de82da-47cd-4c96-9e99-fb6f7bbf92d3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/478/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4957af6c-50ac-49e7-8cce-de0624e7dc7e",
                        "title": "Hypertension pulmonaire : diagnostic et traitement en 2023",
                        "objectives": [
                            "<p>Conna\u00eetre la d\u00e9finition et la classification de l'hypertension pulmonaire</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>Savoir ce que le pneumologue attend du radiologue</p>",
                            "<p>Comprendre les r\u00f4les du scanner et de l'IRM dans l'hypertension pulmonaire</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les possibilit\u00e9s de traitement endovasculaire dans l'hypertension pulmonaire</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-16T09:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4957af6c-50ac-49e7-8cce-de0624e7dc7e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Diagnostic int\u00e9gr\u00e9",
                                "id": "703d2873-f944-428d-a404-0ef4472e06e4"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            },
                            {
                                "value": "Thorax"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/492/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6d311b22-09e9-44e9-a436-addc67306faa",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie digestive -\u00a0Les voies biliaires",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-16T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "6d311b22-09e9-44e9-a436-addc67306faa",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/383/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "72536556-e9f0-4a72-949c-ce8035743f08",
                        "title": "Radiologie interventionnelle et ses avanc\u00e9es technologiques :\u00a0 place du manipulateur",
                        "objectives": [
                            "<p>Identifier des outils d'optimisation des proc\u00e9dures<br>",
                            "Indiquer de nouvelles approches th\u00e9rapeuthiques<br>",
                            "Estimer l'int\u00e9r\u00eat de la gestion d'une base de donn\u00e9es</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T08:45+02:00",
                        "end": "2023-10-16T09:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "72536556-e9f0-4a72-949c-ce8035743f08",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/678/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6a6f9dfd-b6d0-4a3a-8239-8aaf621086ac",
                        "title": "PET-MR en pratique clinique",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre les pricipes de base de la TEP MR</p>",
                            "<p>Connaitre les indications en pratique&nbsp;clinique</p>",
                            "<p>Savoir interpr\u00e9ter une PET MR</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T09:15+02:00",
                        "end": "2023-10-16T10:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "6a6f9dfd-b6d0-4a3a-8239-8aaf621086ac",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T10:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/385/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6b547d0c-f7a3-4f91-95c9-15a4753c08d4",
                        "title": "JFR Internationales",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T09:15+02:00",
                        "end": "2023-10-16T17:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "2f7ca54d-7c70-4757-8fe5-5bacbf798682",
                        "title": "Session 7 JURI : Guidage \u00e9cho vs Rayons X",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T09:30+02:00",
                        "end": "2023-10-16T10:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "2f7ca54d-7c70-4757-8fe5-5bacbf798682",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T10:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Echographie - Ultrasons"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Rayons X"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2094/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "81468199-5cab-404c-a212-55c8638b2d28",
                        "title": "Electroporation irr\u00e9versible tumorale h\u00e9patique : ablation radicalement douce",
                        "objectives": [
                            "<p>Conna\u00eetre le principe</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les indications</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les contraintes et les solutions</p>",
                            "<p>Savoir \u00e9valuer les r\u00e9sultats</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T09:30+02:00",
                        "end": "2023-10-16T10:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "81468199-5cab-404c-a212-55c8638b2d28",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T10:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/419/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1e964671-4040-49ca-a3fb-24e36fcdacac",
                        "title": "Imagerie de\u00a0la femme en parcours PMA : une approche multidisciplinaire",
                        "objectives": [
                            "<p>Savoir ce qu'attend le gyn\u00e9cologue d'une \u00e9chographie pelvienne chez une femme infertile.</p>",
                            "<p>Savoir diagnostiquer les atteintes endom\u00e9triosiques \u00e0 l'\u00e9chographie ainsi qu'\u00e0 l'IRM et conna\u00eetre leur retentissement sur la fertilit\u00e9.</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les \u00e9l\u00e9ments devant figurer dans le compte-rendu d'une \u00e9chographie et d'une IRM&nbsp;r\u00e9alis\u00e9es pour une infertilit\u00e9 f\u00e9minine.</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les indications et les modalit\u00e9s de r\u00e9alisation de l'hyst\u00e9rographie s\u00e9lective.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T09:45+02:00",
                        "end": "2023-10-16T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1e964671-4040-49ca-a3fb-24e36fcdacac",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie de la femme : appareil g\u00e9nital f\u00e9minin diagnostique et interventionnel"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/388/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "984ba3e0-9452-4382-8614-9575869968e9",
                        "title": "Malformation Vasculaire c\u00e9r\u00e9brale : Imagerie & Surveillance",
                        "objectives": [
                            "<p>R\u00e9diger un compte rendu descriptif et informatif d'une malformation vasculiare c\u00e9r\u00e9brale</p>",
                            "<p>Rappeler des \u00e9lements s\u00e9miologiques pertinents de la prise en charge</p>",
                            "<p>Proposer une prise en charge cliniqu</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T09:45+02:00",
                        "end": "2023-10-16T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "984ba3e0-9452-4382-8614-9575869968e9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2032/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "fea3f2f8-a27a-4a5b-a6d0-642b64509bf2",
                        "title": "Imagerie Prostatique post th\u00e9rapeutique",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre les diff\u00e9rents traitements des cancers de prostate</p>",
                            "<p>Connaitre la strat\u00e9gie diagniostique , et les recommandations sur la place de l'imagerie en post th\u00e9rapeutique&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre les protocoles d'acquisition de l'imagerie post th\u00e9rapeutique&nbsp; des cancers de prostate</p>",
                            "<p>Connaitre les crit\u00e8res de lecture et d'interpr\u00e9tation de l'imagerie post th\u00e9rapeutique&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T09:45+02:00",
                        "end": "2023-10-16T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "fea3f2f8-a27a-4a5b-a6d0-642b64509bf2",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2136/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8cc74e12-bb6c-4234-9ffe-339ffa9050a4",
                        "title": "S\u00e9ance Caf\u00e9/D\u00e9bat -\u00a0Le radiologue est-il un vrai m\u00e9decin\u00a0? A l\u2019\u00e8re de la t\u00e9l\u00e9radiologie, la radiologie clinique a-t-elle un avenir\u00a0?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T09:55+02:00",
                        "end": "2023-10-16T10:25+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8cc74e12-bb6c-4234-9ffe-339ffa9050a4",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T10:25:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2160/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "58dc54b7-815f-46e0-a8a0-475341e6756c",
                        "title": "Comit\u00e9 d\u2019harmonisation des centres de formation de manipulateurs d\u2019\u00e9lectroradiologie m\u00e9dicale",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T10:00+02:00",
                        "end": "2023-10-16T17:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2038/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "bf07583f-6ba1-44b4-a714-58fcacfb9d42",
                        "title": "Traitement des tumeurs osseuses par ablation, ost\u00e9oplastie et fixation: comment d\u00e9buter",
                        "objectives": [
                            "<p>Apprehender les differentes techniques de traitement des tumeurs osseuses.</p>",
                            "<p>Savoir selectionner les patients et les techniques.</p>",
                            "<p>Comprendre l'interet d'utiliser les differents outils de guidage.</p>",
                            "<p>Connaitre les developpements \u00e0 venir.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T10:00+02:00",
                        "end": "2023-10-16T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "bf07583f-6ba1-44b4-a714-58fcacfb9d42",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/392/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1777dcfc-d81f-4a77-a1f7-9e136fe99ac3",
                        "title": "Imagerie de la femme :\u00a0 S\u00e9nologie\u00a0- Seins inflammatoires",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-16T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1777dcfc-d81f-4a77-a1f7-9e136fe99ac3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/396/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2dd8eca5-6dc5-4133-9bb4-a9d27c3fb0b4",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques :\u00a0 Mes plus beaux cas de gardes : Traumatismes graves",
                        "objectives": [
                            "<p>Pr\u00e9senter au travers de cas cliniques interactifs des situations de traumatismes graves</p>",
                            "<p>Connaitre les pi\u00e8ges de r\u00e9alisation et d'interpr\u00e9tation des scanners corps entiers</p>",
                            "<p>Savoir analyser les images dans le cadre de l'urgence et d\u00e9pister les anomalies graves et/ou subtiles</p>",
                            "<p>Savoir compl\u00e9ter si besoin le bilan (acquisition scanner compl\u00e9mentaire, IRM, RI)</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-16T11:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "2dd8eca5-6dc5-4133-9bb4-a9d27c3fb0b4",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/398/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3601eec3-da14-4906-ab8a-25d1cfc88cb5",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - Echographie de la jambe\u00a0et tendon d\u2019achille en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-16T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3601eec3-da14-4906-ab8a-25d1cfc88cb5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/477/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4b70987b-e61e-4763-9978-eb7562df0a5a",
                        "title": "Echo Doppler - Comment je fais un examen Doppler du syst\u00e8me porte ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-16T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4b70987b-e61e-4763-9978-eb7562df0a5a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/468/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "74247e2b-29b2-4974-a743-22640fa5e815",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie thoracique -\u00a0Le cancer bronchique du nodule au suivi th\u00e9rapeutique : Le nodule solide",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T10:15+02:00",
                        "end": "2023-10-16T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "74247e2b-29b2-4974-a743-22640fa5e815",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/207/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "44969b57-1134-4a3e-aa38-08eb9d65157a",
                        "title": "Les d\u00e9bats du VRI : Intelligence artificielle et radiologie interventionnelle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T10:25+02:00",
                        "end": "2023-10-16T10:55+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "44969b57-1134-4a3e-aa38-08eb9d65157a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T10:55:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Gestion"
                            },
                            {
                                "value": "Ing\u00e9nierie"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Intelligence Artificielle"
                            },
                            {
                                "value": "Qualit\u00e9"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitement d'images / Post-traitement "
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2168/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0864b06b-78c6-45ab-96b9-3642720d2d54",
                        "title": "S\u00e9ance QVCT :\u00a0 Femmes et carri\u00e8re hospitalo-universitaire",
                        "objectives": [
                            "<p>Conna\u00eetre la contribution des femmes en sant\u00e9</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les sp\u00e9cificit\u00e9s de la gestion d'un staff f\u00e9minin dans un service de radiologie interventionnelle, dans une enrteprise</p>",
                            "<p>Les d\u00e9fis au f\u00e9minin d'une carri\u00e8re hospitalo-universitaire</p>",
                            "<p>Actions concretes pour promouvoir les carri\u00e8res hospitalo-universitaires des femmes&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T10:30+02:00",
                        "end": "2023-10-16T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0864b06b-78c6-45ab-96b9-3642720d2d54",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1583/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2f9654b0-8887-4b0f-ad5d-88a84dac609c",
                        "title": "Aspergilloses pulmonaires chroniques: une approche multidisciplinaire",
                        "objectives": [
                            "<p>- Conna\u00eetre la classification actuelle des diff\u00e9rentes formes d'aspergillose pulmonaire chronique (APC), le terrain sur lequel elle se d\u00e9veloppe et les grands axes de la d\u00e9marche diagnostique&nbsp;</p>",
                            "<p>- Conna\u00eetre les diff\u00e9rents aspects en scanner de l'APC, ses profils \u00e9volutifs et les crit\u00e8res de r\u00e9ponse en imagerie&nbsp;</p>",
                            "<p>- Comprendre dans quelles situations un recours \u00e0 la radiologie interventionnelle ou \u00e0 la chirurgie est n\u00e9cessaire ainsi que les r\u00e9sultats attendus</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T10:30+02:00",
                        "end": "2023-10-16T11:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "2f9654b0-8887-4b0f-ad5d-88a84dac609c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T11:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Thorax"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/402/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a5e39e24-89e2-44fe-9981-0df21e5bd96f",
                        "title": "N\u00e9oplasies Neuro Endocrines du diagnostic \u00e0 la th\u00e9rapeutique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T10:45+02:00",
                        "end": "2023-10-16T11:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a5e39e24-89e2-44fe-9981-0df21e5bd96f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T11:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/551/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "14aa35f8-f2a1-419a-ae5a-32555bc227f1",
                        "title": "Tout savoir sur le vasculaire du membre inf\u00e9rieur",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T10:55+02:00",
                        "end": "2023-10-16T11:25+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "14aa35f8-f2a1-419a-ae5a-32555bc227f1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T11:25:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1749/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a7e7be51-a258-463c-b3fb-30a3019c8c1d",
                        "title": "Data Challenge 2023\u00a0: s\u00e9ance de cl\u00f4ture et remise des prix",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T11:00+02:00",
                        "end": "2023-10-16T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a7e7be51-a258-463c-b3fb-30a3019c8c1d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T12:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2166/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ddf5f230-37fd-42db-95a2-68925b434975",
                        "title": "S\u00e9ance qualit\u00e9/Accr\u00e9ditation",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T11:05+02:00",
                        "end": "2023-10-16T11:50+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ddf5f230-37fd-42db-95a2-68925b434975",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T11:50:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1936/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "33b6dfbb-582c-4e77-bfb5-0a109fc250ea",
                        "title": "Angiomammographie au quotidien",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de :</p>",
                            "<p>Comprendre la technique d'Angiomammographie&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les indications de l'Angiomammographie en 2023&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Savoir appliquer l'atlas Bi-rads d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'Angiomammographie&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Recommander et discuter l'Angiommographie ou l'IRM mammaire en fonction du contexte clinique&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T11:15+02:00",
                        "end": "2023-10-16T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "33b6dfbb-582c-4e77-bfb5-0a109fc250ea",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T12:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/408/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8b693f9a-3179-4db1-8fc5-271f69a85355",
                        "title": "IRM m\u00e9dullaire p\u00e9diatrique, de C1 \u00e0 S5, de 0 \u00e0 936\u00a0SA",
                        "objectives": [
                            "<p>Diagnostiquer une my\u00e9lite, conna\u00eetre et distinguer les principales \u00e9tiologies chez l'enfant</p>",
                            "<p>Savoir reconna\u00eetre et d\u00e9finir un dysraphisme</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les grandes entit\u00e9s de tumeurs m\u00e9dullaires en p\u00e9diatrie</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T11:15+02:00",
                        "end": "2023-10-16T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8b693f9a-3179-4db1-8fc5-271f69a85355",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T12:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2133/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d9cdca10-a517-4768-811b-36b1e8af740c",
                        "title": "Pathologie cong\u00e9nitale thyro\u00efdienne (Tractus thyreoglosse\u00a0et 4eme Arc)\u00a0dans tous ses \u00e9tats chez l'adulte",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre le trajet embryologique du tractus thyr\u00e9oglosse (TTG), l'interet du dosage de la THYROGLOBULINE&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre&nbsp; la pathologie (kyste, tissu ectopique, cancer) du TTG&nbsp; Sus ou&nbsp; sous hyo\u00efdien et Ad Hyo\u00efden&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre les complications possibles des Kystes du TTG&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre l'aspect de l'os hyo\u00efde normal et l'aspect classique post op\u00e9ratoire de la chirurgie du TTG (Sistrunk)&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure d'analyser syst\u00e9matiquement l'ensemble du trajet du tractus thyr\u00e9oglosse et d'\u00e9voquer une pathologie pas si rare chez l'adulte, place du dosage de la Thyroglobuline.<br>",
                            "A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de faire le diagnostic positif de lithiase salivaire, le bilan des complications possibles et le bilan avant prise en charge de lithiase des glandes salivaires</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T11:15+02:00",
                        "end": "2023-10-16T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d9cdca10-a517-4768-811b-36b1e8af740c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T12:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/411/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e2b6ef80-16c0-4b31-b4b2-33665a8e282d",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie digestive",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T11:15+02:00",
                        "end": "2023-10-16T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e2b6ef80-16c0-4b31-b4b2-33665a8e282d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T12:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1163/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "08b2b537-9129-402a-a1fa-99483b06d660",
                        "title": "Imagerie cardiovasculaire -\u00a0 Cas cliniques en radiologie interventionnelle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T11:45+02:00",
                        "end": "2023-10-16T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "08b2b537-9129-402a-a1fa-99483b06d660",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/424/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "43e1ec66-b03c-4c8a-a016-e6ecef555049",
                        "title": "R\u00e9actions allergiques aux produits de contraste -\u00a0Prise en charge des r\u00e9actions allergiques aux produits de contraste",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T11:45+02:00",
                        "end": "2023-10-16T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "43e1ec66-b03c-4c8a-a016-e6ecef555049",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/425/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "5fa1478c-286c-4d41-b5eb-07371287634c",
                        "title": "Echographie musculosquelettique -\u00a0L'\u00e9paule en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T11:45+02:00",
                        "end": "2023-10-16T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "5fa1478c-286c-4d41-b5eb-07371287634c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1108/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "94e75ed7-9401-401d-a463-659419a1c815",
                        "title": "Echo Doppler - Echo Doppler transcr\u00e2nien",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T11:45+02:00",
                        "end": "2023-10-16T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "94e75ed7-9401-401d-a463-659419a1c815",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1107/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f4b69068-55ee-4c04-a295-f3bf11de90ca",
                        "title": "La robotique en radiologie interventionnelle percutan\u00e9e et vasculaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T11:50+02:00",
                        "end": "2023-10-16T12:20+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f4b69068-55ee-4c04-a295-f3bf11de90ca",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T12:20:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Dispositifs m\u00e9dicaux"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1750/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ee1cb05b-67f9-4492-a9b5-d294bb8d76b4",
                        "title": "S\u00e9ance d'interpr\u00e9tation en imagerie oncologique",
                        "objectives": [
                            "<p>Apprendre \u00e0 analyser et \u00e0 d\u00e9crire la s\u00e9miologie radiologique</p>",
                            "<p>Savoir \u00e9tablir une strat\u00e9gie diagnostique</p>",
                            "<p>Savoir discuter les diagnostics diff\u00e9rentiels</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T12:30+02:00",
                        "end": "2023-10-16T13:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ee1cb05b-67f9-4492-a9b5-d294bb8d76b4",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T13:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/428/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a4a22ac9-4552-4f76-9d74-5e5812b12653",
                        "title": "Pr\u00e9sentation des Masters et des plateformes de recherche",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T13:00+02:00",
                        "end": "2023-10-16T14:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a4a22ac9-4552-4f76-9d74-5e5812b12653",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T13:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2159/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1d453641-5dbd-4569-a126-41011a97b402",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en intelligence artificielle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-16T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1d453641-5dbd-4569-a126-41011a97b402",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1502/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "60749f1f-ab64-4541-97e3-de7f13ad8762",
                        "title": "Tout savoir sur la prise en charge des h\u00e9morragies digestives",
                        "objectives": [
                            "<ul>",
                            "\t<li>Connaitre les indications du traitement endovasculaire dans la prise en charge des h\u00e9morragies digestives.&nbsp;</li>",
                            "\t<li>Connaitre les modalit\u00e9s th\u00e9rapeutiques endovasculaires des&nbsp;h\u00e9morragies digestives hautes, basses, et des h\u00e9morragies compliquant l\u2019hypertension portale (HTP) chez le patient cirrhotique.</li>",
                            "\t<li>Connaitre les r\u00e9sultats et les complications potentielles en fonction des modalit\u00e9s th\u00e9rapeutiques utilis\u00e9es dans la prise en charge des h\u00e9morragies digestives.<br>",
                            "\t&nbsp;</li>",
                            "</ul>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-16T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "60749f1f-ab64-4541-97e3-de7f13ad8762",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#ff0000",
                                "id": "7fbd354d-58af-4168-8370-daf5971352e6",
                                "label": "Expert",
                                "value": "Expert"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/431/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6865bb53-4004-404a-bbc5-5b25f8b47fc7",
                        "title": "L'avant-pied: du classique \u00e0 l'inhabituel",
                        "objectives": [
                            "<p>- Connaitre les avantages et les limites de chaque modalit\u00e9 d'imagerie pour explorer une douleur m\u00e9canique de l'avant-pied.</p>",
                            "<p>- Savoir reconna\u00eetre les pr\u00e9sentations et localisations privil\u00e9gi\u00e9es des atteintes rhumatismales \u00e0 l'avant-pied pour en faire un diagnostic pr\u00e9coce.</p>",
                            "<p>- Connaitre les manifestations typiques et les pi\u00e8ges des affections microcristallines.</p>",
                            "<p>- Savoir reconnaitre les pseudo-l\u00e9sions tumorales de l'avant-pied en imagerie.</p>",
                            "<p>- Connaitre les signes d'alerte n\u00e9cessitant un avis sp\u00e9cialis\u00e9 devant une l\u00e9sion d'allure tumorale de l'avant-pied.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-16T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "6865bb53-4004-404a-bbc5-5b25f8b47fc7",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "58db0fd2-5533-456d-9e13-08b79ec95c01",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/435/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7aae3f71-8d46-4710-93b3-a51e49929150",
                        "title": "D\u00e9sescalade th\u00e9rapeutique :\u00a0 du diagnostic \u00e0 la radiologie Interventionnelle",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre les \u00e9volutions dans la prise en charge des l\u00e9sions mammaires</p>",
                            "<p>Connaitre les \u00e9volutions dans la prise en charge des pathologies gyn\u00e9cologiques</p>",
                            "<p>Connaitre les nouvelles techniques en radiologie interventionnelles</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-16T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7aae3f71-8d46-4710-93b3-a51e49929150",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "S\u00e9nologie"
                            },
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/612/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7b2489ac-6629-4387-90a3-493040b2ba2f",
                        "title": "Imagerie des voies a\u00e9riennes\u00a0: de la trach\u00e9e aux bronchioles",
                        "objectives": [
                            "<p>Conna\u00eetre les signes d\u2019alerte cliniques orientant vers une pathologie des voies a\u00e9riennes afin d\u2019affiner la r\u00e9alisation de l\u2019exploration TDM</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les particularit\u00e9s techniques TDM adapt\u00e9es \u00e0 l\u2019exploration des voies a\u00e9riennes, incluant les acquisitions expiratoires et dynamiques</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les techniques de reconstructions des acquisitions TDM adapt\u00e9es \u00e0 l\u2019\u00e9tude des voies a\u00e9riennes : reformations fines, minIP, MIP</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre les principales anomalies affectant la trach\u00e9e et les bronches principales</p>",
                            "<p>Connaitre les indications d\u2019exploration par TDM des patients asthmatiques</p>",
                            "<p>Connaitre l\u2019expression des diff\u00e9rentes bronchiolites en TDM</p>",
                            "<p>connaitre l\u2019expression des diff\u00e9rentes bronchiolites en TDM</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-16T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7b2489ac-6629-4387-90a3-493040b2ba2f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "2f47146d-49c9-4484-b39b-707dfcd64ac8"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Thorax"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/265/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c91c2605-f732-4d4a-9c55-6ee73e87813f",
                        "title": "Imagerie des mouvements anormaux de l'enfant",
                        "objectives": [
                            "<p>- Conna\u00eetre l'anatomie radiologique des noyaux gris centraux, leurs variations de signal en IRM&nbsp;en fonction de l'\u00e2ge&nbsp;et leurs rapports fonctionnels avec les autres structures c\u00e9r\u00e9brales( cortex, cervelet..).</p>",
                            "<p>- Savoir les principales ph\u00e9nom\u00e9nologies cliniques des mouvements anormaux class\u00e9s selon l'\u00e2ge d'apparition, leur mode de survenue et leurs \u00e9tiologies.</p>",
                            "<p>- Conna\u00eetre la place que donne le&nbsp;neurop\u00e9diatre \u00e0 l'IRM&nbsp;dans l'exploration des mouvements anormaux.</p>",
                            "<p>- Savoir \u00e9tablir une grille de lecture IRM pour l'enqu\u00eate \u00e9tiologiques de mouvements anormaux d'apparition aigue.</p>",
                            "<p>- Savoir les principales causes des anomalies de signal en IRM des noyaux gris centraux dans le cadre des mouvements anormaux d'\u00e9volution chronique.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-16T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c91c2605-f732-4d4a-9c55-6ee73e87813f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/442/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "cc35f6f0-618c-43ed-a638-0a02a60c6727",
                        "title": "Organisation des urgences et impact sur la qualit\u00e9 de vie des radiologues",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre les grands sch\u00e9mas organisationnels de permanence des soins.</p>",
                            "<p>Connaitre les alternatives et innovation francaises internationales : IA, d\u00e9l\u00e9gation de taches, PIMM, t\u00e9l\u00e9radiologie publique ou priv\u00e9e.</p>",
                            "<p>Connaitre l'impact de la permanence des soins sur la qualit\u00e9 de vie au travail et les normes s\u00e9curit\u00e9 associ\u00e9es.</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-16T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "cc35f6f0-618c-43ed-a638-0a02a60c6727",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Qualiopi",
                                "id": "4a35d574-3ffb-45df-b885-99c374d1a009"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Management et qualit\u00e9"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#ff0000",
                                "id": "7fbd354d-58af-4168-8370-daf5971352e6",
                                "label": "Expert",
                                "value": "Expert"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/438/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e03ce517-c1e9-49b5-818f-342f619a1b0c",
                        "title": "D\u00e9brief des industriels",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T14:00+02:00",
                        "end": "2023-10-16T15:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "CYIM",
                                "id": "ecb11a26-c649-445f-bae9-11dd1a518f53"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2170/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2a8b79c7-8fdf-4873-a808-38ddbf55db3b",
                        "title": "Imagerie de la femme : S\u00e9nologie - BIRADS 4 ou 5 multimodalit\u00e9s",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T14:15+02:00",
                        "end": "2023-10-16T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "2a8b79c7-8fdf-4873-a808-38ddbf55db3b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/446/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "831d6da5-4d14-4361-af07-6e2229b02d1e",
                        "title": "Echographie musculosquelettique -\u00a0Tarse et avant pied en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T14:15+02:00",
                        "end": "2023-10-16T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "831d6da5-4d14-4361-af07-6e2229b02d1e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1059/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8f3770a6-8c14-438b-9874-2d19f990ed15",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie digestive - Le p\u00e9ritoine: l'organe qui en dit beaucoup et qu'on \u00e9coute peu",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T14:15+02:00",
                        "end": "2023-10-16T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8f3770a6-8c14-438b-9874-2d19f990ed15",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1109/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "911e87d3-728e-4673-b282-2d41199c272c",
                        "title": "Echo Doppler - Echo-doppler veineux des membres inf\u00e9rieurs",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T14:15+02:00",
                        "end": "2023-10-16T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "911e87d3-728e-4673-b282-2d41199c272c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/470/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a819cf58-0c4e-4b6c-8eeb-5dc7df4df2b4",
                        "title": "Prise en charge des d\u00e9tresses vitales",
                        "objectives": [],
                        "start": "2023-10-16T14:15+02:00",
                        "end": "2023-10-16T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a819cf58-0c4e-4b6c-8eeb-5dc7df4df2b4",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/1110/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3cbf00da-840f-49a6-9737-6d59fbaa53d3",
                        "title": "JFR 365 Aspects normaux et complications post-TAVI, post-TMVI",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre les indications actuelles du TAVI et TMVI</p>",
                            "<p>Connaitres les aspect normaux post-TAVI et post-TMVI</p>",
                            "<p>Savoir reconnaitre&nbsp;les complications post-TAVI et post-TMVI</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T15:00+02:00",
                        "end": "2023-10-16T16:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3cbf00da-840f-49a6-9737-6d59fbaa53d3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T16:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/454/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6339578d-bc2e-4f46-81b0-795ab0dab8de",
                        "title": "Petites\u00a0malformations et/ou variantes de l'oreille en imagerie",
                        "objectives": [
                            "<p>Les petites malformations de l'oreille sont le plus souvent d\u00e9tect\u00e9es \u00e0 l\u2019\u00e2ge adulte.</p>",
                            "<p>Selon qu'il s'agit d'une d\u00e9couverte fortuite ou d'un bilan de surdit\u00e9, il est tr\u00e8s important de les reconnaitre car leur d\u00e9tection peut changer radicalement la prise en charge th\u00e9rapeutique.&nbsp;</p>",
                            "<p>Il est important de les distinguer de simples variantes de l'anatomie normale (la plus commune).&nbsp;</p>",
                            "<p>Celles-ci doivent \u00e9galement \u00eatre rep\u00e9r\u00e9es car potentiellement \u00e0 l'origine de diagnostics erron\u00e9s ou voire de complications post op\u00e9ratoires.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T15:00+02:00",
                        "end": "2023-10-16T16:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "6339578d-bc2e-4f46-81b0-795ab0dab8de",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T16:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/447/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "86668f45-0f40-49ae-afbb-15b6e31d8c8d",
                        "title": "Manipulateurs / Radiologues :\u00a0un binome cr\u00e9ateur de comp\u00e9tences et d'innovations",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre les r\u00f4les de chaque acteur de sant\u00e9<br>",
                            "Comprendre les collaborations interprofessionnelles<br>",
                            "D\u00e9velopper des protocoles de coop\u00e9ration</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T15:30+02:00",
                        "end": "2023-10-16T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "86668f45-0f40-49ae-afbb-15b6e31d8c8d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T16:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/686/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "95d8233f-66bd-4022-92ab-8f06d253da57",
                        "title": "Imagerie des tumeurs des surr\u00e9nales; comment dois je faire en 2023?",
                        "objectives": [
                            "<p>- Conna\u00eetre la prise en charge des l\u00e9sions tumorales ou pseudo tumorales de la surr\u00e9nale</p>",
                            "<p>- Savoir diagnostiquer une hyperplasie, un&nbsp; kyste, un my\u00e9lolipome et ad\u00e9nome de la surr\u00e9nale</p>",
                            "<p>- Conna\u00eetre les apports et les indications des m\u00e9thodes d\u2019imagerie avanc\u00e9e des surr\u00e9nales</p>",
                            "<p>Messages \u00e0 retenir</p>",
                            "<p>- Une masse homog\u00e8ne de&nbsp; densit\u00e9 spontan\u00e9e &lt;10 UH&nbsp; et/ou pr\u00e9sentant une chute de signal sur la s\u00e9quence en opposition de phase par rapport \u00e0 la s\u00e9quence en phase est tr\u00e8s sp\u00e9cifique d\u2019un ad\u00e9nome</p>",
                            "<p>- L\u2019\u00e9tude du wash-out n\u2019a pas beaucoup d\u2019int\u00e9r\u00eat en dehors d\u2019un contexte clinique de cancer primitif hypovasculaire</p>",
                            "<p>- une l\u00e9sion tumorale dont la croissance sur un an est inf\u00e9rieure \u00e0 3mm est b\u00e9nigne avec une sp\u00e9cificit\u00e9 et une sensibilit\u00e9 de 100%</p>",
                            "<p>R\u00e9sum\u00e9</p>",
                            "<p>Les masses des surr\u00e9nales sont fr\u00e9quentes, souvent de d\u00e9couverte fortuite et repr\u00e9sentent un v\u00e9ritable challenge diagnostique. Trois \u00e0 7% des adultes ont un ad\u00e9nome surr\u00e9nalien, qui \u00e0 lui seul repr\u00e9sente 90% des l\u00e9sions tumorales de la surr\u00e9nale. La mesure de la densit\u00e9 spontan\u00e9e de la masse en tomodensitom\u00e9trie et/ou l\u2019\u00e9valuation du contenu graisseux micro ou macroscopique en IRM restent des \u00e9tapes indispensables au diagnostic. La mesure&nbsp; du wash-out n\u2019a par contre plus beaucoup d\u2019indication aujourd\u2019hui. Cette session pr\u00e9sente un algorithme de prise en charge diagnostique en imagerie mis \u00e0 jour \u00e0 la lumi\u00e8re des derni\u00e8res donn\u00e9es de la litt\u00e9rature. La place des techniques avanc\u00e9es (TEP, radiomics, IA) sera d\u00e9taill\u00e9e. Les cas cliniques illustrerons cette nouvelle prise en charge.</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T15:45+02:00",
                        "end": "2023-10-16T16:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "95d8233f-66bd-4022-92ab-8f06d253da57",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T16:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2076/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a2c0e1cf-a698-44b1-97d6-c9829f2db854",
                        "title": "Nouvelles th\u00e9rapeutiques c\u00e9r\u00e9brales sous IRM :\u00a0 vers\u00a0l'IRM interventionnelle",
                        "objectives": [
                            "<p>Connaitre la technique de laser, ces applications actuelles et ces perspectives</p>",
                            "<p>Connaitre la&nbsp;technique des ultrasons focalis\u00e9s,&nbsp;</p>",
                            "<p>Discuter la place du radiologue et des manipulateurs en electroradiologie&nbsp;par rapport aux developpement de ces nouvelles techniques, leurs nouvelles roles et les&nbsp;interaction avec le&nbsp;neurochirurgien et l'\u00e9quipe pluridisciplinaire&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2023-10-16T15:45+02:00",
                        "end": "2023-10-16T16:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a2c0e1cf-a698-44b1-97d6-c9829f2db854",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2023-10-16T16:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2023",
                                "id": "6fa78280-047e-4c6c-ad55-979b4fbd11b7"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "56379f73-27f3-4454-b6b3-7f229586b2a3"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie "
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "ffddfc56-bfdf-4a5a-825c-55012375cf56",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2023/JFR-2023/2033/video/thumbs/poster.jpg"
                    }
                ]
            }
        }
    }
}